---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04585801/relaciones?administracion=E04585801&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Mon, 01 Mar 2021 22:02:41 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2812007I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":2628,"og":{"codigo_dir":"EA0008537","nombre":"Vicesecretar\u00eda
        T\u00e9cnica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008539","nombre":"Unidad Tramitadora"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008538","nombre":"Contabilidad"}},{"cifs":[{"nif":"S2800481J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":18611,"og":{"codigo_dir":"EA0003347","nombre":"Casa
        \u00c1rabe"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003347","nombre":"Gerencia Casa \u00c1rabe"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003347","nombre":"Casa
        \u00c1rabe"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Asuntos
        Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":33946,"og":{"codigo_dir":"EA0008373","nombre":"Obra
        Pia de los Santos Lugares de Jerusalen (EA0008373)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008373","nombre":"Obra
        Pia de los Santos Lugares de Jerusalen (EA0008373)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008373","nombre":"Obra
        Pia de los Santos Lugares de Jerusalen (EA0008373)"}},{"cifs":[{"nif":"Q0300858H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":45421,"og":{"codigo_dir":"EA0008154","nombre":"EA0008154
        Consorcio Casa Del Mediterr\u00e1neo"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008154","nombre":"EA0008154
        Consorcio Casa Del Mediterr\u00e1neo"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008154","nombre":"EA0008154
        Consorcio Casa Del Mediterr\u00e1neo"}},{"cifs":[{"nif":"Q3500371D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":47362,"og":{"codigo_dir":"EA0008156","nombre":"DIRECTOR
        GENERAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008156","nombre":"GERENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008156","nombre":"CONTABLE"}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58137,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04609301","nombre":"Vicesecretaria
        General Tecnica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58138,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04610101","nombre":"S.G.
        de Personal"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58139,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04681701","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58142,"og":{"codigo_dir":"EA0011717","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Cooperaci\u00f3n Internacional y para Iberoam\u00e9rica y el
        Caribe"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014486","nombre":"Gabinete del Secretario
        de Estado de Cooperaci\u00f3n Internacional, para Iberoamerica y el Caribe"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58143,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"GE0003819","nombre":"Escuela
        Diplom\u00e1tica Acf"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58144,"og":{"codigo_dir":"EA0011604","nombre":"S.
        de E. de Asuntos Europeos"},"ut":{"codigo_dir":"GE0012470","nombre":"Representaci\u00f3n
        Permantente ante la Uni\u00f3n Europea en Bruselas (REPER)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58154,"og":{"codigo_dir":"EA0011604","nombre":"S.
        de E. de Asuntos Europeos"},"ut":{"codigo_dir":"E04586701","nombre":"Gabinete
        del Secretario de Estado para la Uni\u00f3n Europea"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58155,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04609201","nombre":"Escuela
        Diplomatica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58156,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04610001","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable. I.D. Ministerio
        de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58160,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"E04853401","nombre":"S.G.
        de Obras y Amueblamiento de Inmuebles en el Exterior"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"},{"nif":"B2812001B"},{"nif":"S2821001B"},{"nif":"F2812001B"},{"nif":"S2811001B"},{"nif":"Q2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58162,"og":{"codigo_dir":"E04588601","nombre":"Subsecretaria
        de Asuntos Exteriores y de Cooperacion"},"ut":{"codigo_dir":"GE0003419","nombre":"Oficial\u00eda
        Mayor Exterior"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58176,"og":{"codigo_dir":"E04585801","nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"E04681701","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"02812001K"},{"nif":"Q2812001B"},{"nif":"A2812001B"},{"nif":"E04853401"},{"nif":"S2812240F"},{"nif":"S2812017H"},{"nif":"S2812001B"},{"nif":"S2812001D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58177,"og":{"codigo_dir":"E04609801","nombre":"D.G.
        del Servicio Exterior"},"ut":{"codigo_dir":"E04853401","nombre":"S.G. de Obras
        y Amueblamiento de Inmuebles en el Exterior"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"02812001K"},{"nif":"Q2812001B"},{"nif":"A2812001B"},{"nif":"E04853401"},{"nif":"S2812240F"},{"nif":"S2812017H"},{"nif":"S2812001B"},{"nif":"S2812001D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58140,"og":{"codigo_dir":"E04609801","nombre":"D.G.
        del Servicio Exterior"},"ut":{"codigo_dir":"E04681701","nombre":"S.G. de Administracion
        Financiera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"02812001K"},{"nif":"Q2812001B"},{"nif":"A2812001B"},{"nif":"E04853401"},{"nif":"S2812240F"},{"nif":"S2812017H"},{"nif":"S2812001B"},{"nif":"S2812001D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58157,"og":{"codigo_dir":"E04609801","nombre":"D.G.
        del Servicio Exterior"},"ut":{"codigo_dir":"E04610101","nombre":"S.G. de Personal"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812017H"},{"nif":"S2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58158,"og":{"codigo_dir":"E04937002","nombre":"D.G.
        de Espa\u00f1oles en el Exterior, Asuntos Consulares y Migratorios"},"ut":{"codigo_dir":"E04610504","nombre":"S.G.
        de Proteccion y Asistencia Consular"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"02812001K"},{"nif":"Q2812001B"},{"nif":"A2812001B"},{"nif":"E04853401"},{"nif":"S2812240F"},{"nif":"S2812017H"},{"nif":"S2812001B"},{"nif":"S2812001D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58175,"og":{"codigo_dir":"E04609801","nombre":"D.G.
        del Servicio Exterior"},"ut":{"codigo_dir":"E04610001","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable. I.D. Ministerio
        de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58141,"og":{"codigo_dir":"E04853401","nombre":"S.G.
        de Obras y Amueblamiento de Inmuebles en el Exterior"},"ut":{"codigo_dir":"E04853401","nombre":"S.G.
        de Obras y Amueblamiento de Inmuebles en el Exterior"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58159,"og":{"codigo_dir":"E04681701","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera"},"ut":{"codigo_dir":"E04681701","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}},{"cifs":[{"nif":"S2812001B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Asuntos Exteriores y de Cooperaci\u00f3n","codigo_dir":"E04585801","cifs":[{"nif":"S2812001B"}]},"id":58174,"og":{"codigo_dir":"E04609301","nombre":"Vicesecretaria
        General Tecnica"},"ut":{"codigo_dir":"E04609301","nombre":"Vicesecretaria
        General Tecnica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014059","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Coop."}}]}'
  recorded_at: Mon, 01 Mar 2021 22:02:41 GMT
recorded_with: VCR 6.0.0
