---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:53 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2801335G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":2196,"og":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"},"ut":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"},"oc":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3190,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio de
        Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3191,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075701","nombre":"DPTO. DE GESTI\u00d3N
        TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3192,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075801","nombre":"DPTO. DE INSPECCI\u00d3N
        FINANCIERA Y TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3193,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075901","nombre":"DPTO. DE RECAUDACI\u00d3N
        - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3194,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076001","nombre":"DPTO. DE ADUANAS
        E IIEE - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3195,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076201","nombre":"DPTO. DE INFORM\u00c1TICA
        TRIBUTARIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3196,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076301","nombre":"SERV. DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3197,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076401","nombre":"SERV. JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3198,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04078401","nombre":"GABINETE DEL
        DIRECTOR DE LA AGENCIA\tDIRECCION DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3200,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04767601","nombre":"DPTO. DE RRHH
        -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3201,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04860801","nombre":"SERV. DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3202,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04896801","nombre":"SERV. PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELAC. INSTITUC.\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3203,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04710901","nombre":"DELEGACI\u00d3N
        CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3713,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio de
        Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3714,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075701","nombre":"DPTO. DE GESTI\u00d3N
        TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3715,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075801","nombre":"DPTO. DE INSPECCI\u00d3N
        FINANCIERA Y TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3716,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075901","nombre":"DPTO. DE RECAUDACI\u00d3N
        - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3717,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076001","nombre":"DPTO. DE ADUANAS
        E IIEE - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3718,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076201","nombre":"DPTO. DE INFORM\u00c1TICA
        TRIBUTARIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3719,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076301","nombre":"SERV. DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3720,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076401","nombre":"SERV. JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3721,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04767601","nombre":"DPTO. DE RRHH
        -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3722,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04860801","nombre":"SERV. DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3723,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04896801","nombre":"SERV. PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELAC. INSTITUC.\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:53 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&page=0
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:54 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"pager":{"total":"429","limit":25},"filter":{"fields":["oc","og","ut"]}}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:54 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:55 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3713,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio de
        Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3714,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075701","nombre":"DPTO. DE GESTI\u00d3N
        TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3715,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075801","nombre":"DPTO. DE INSPECCI\u00d3N
        FINANCIERA Y TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3716,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04075901","nombre":"DPTO. DE RECAUDACI\u00d3N
        - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3717,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076001","nombre":"DPTO. DE ADUANAS
        E IIEE - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3718,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076201","nombre":"DPTO. DE INFORM\u00c1TICA
        TRIBUTARIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3719,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076301","nombre":"SERV. DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3720,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04076401","nombre":"SERV. JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3721,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04767601","nombre":"DPTO. DE RRHH
        -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3722,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04860801","nombre":"SERV. DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3723,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04896801","nombre":"SERV. PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELAC. INSTITUC.\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3190,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio de
        Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3191,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075701","nombre":"DPTO. DE GESTI\u00d3N
        TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3192,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075801","nombre":"DPTO. DE INSPECCI\u00d3N
        FINANCIERA Y TRIBUTARIA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3193,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04075901","nombre":"DPTO. DE RECAUDACI\u00d3N
        - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3194,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076001","nombre":"DPTO. DE ADUANAS
        E IIEE - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3195,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076201","nombre":"DPTO. DE INFORM\u00c1TICA
        TRIBUTARIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3196,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076301","nombre":"SERV. DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3197,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04076401","nombre":"SERV. JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA - SERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3198,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04078401","nombre":"GABINETE DEL
        DIRECTOR DE LA AGENCIA\tDIRECCION DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3200,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04767601","nombre":"DPTO. DE RRHH
        -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3201,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04860801","nombre":"SERV. DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3202,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04896801","nombre":"SERV. PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELAC. INSTITUC.\tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"},{"nif":"H2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3203,"og":{"codigo_dir":"E04767701","nombre":"Servicio
        de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"E04710901","nombre":"DELEGACI\u00d3N
        CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2801335G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":2196,"og":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"},"ut":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"},"oc":{"codigo_dir":"EA0000096","nombre":"I.D.
        Organizacion Nacional de Trasplantes"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:55 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=2
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:56 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3724,"og":{"codigo_dir":"E04075601","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA - SSCC"},"ut":{"codigo_dir":"E04710901","nombre":"DELEGACI\u00d3N
        CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3725,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04128903","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALMER\u00cdA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3726,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04135003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1DIZ"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3727,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04140103","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00d3RDOBA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3728,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04146503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3729,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04151003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3730,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04155503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3731,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04162303","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3732,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04174603","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3733,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04175703","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CEUTA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3734,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04176803","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3735,"og":{"codigo_dir":"E04076602","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3736,"og":{"codigo_dir":"E04076701","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Aragon"},"ut":{"codigo_dir":"E04181302","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3737,"og":{"codigo_dir":"E04076701","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Aragon"},"ut":{"codigo_dir":"E04183202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3738,"og":{"codigo_dir":"E04076701","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Aragon"},"ut":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3739,"og":{"codigo_dir":"E04076801","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"E04197502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIJ\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A.
        ASTURIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3740,"og":{"codigo_dir":"E04076801","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A.
        ASTURIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3741,"og":{"codigo_dir":"E04076901","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Illes Balears"},"ut":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3742,"og":{"codigo_dir":"E04077001","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04217802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3743,"og":{"codigo_dir":"E04077001","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3744,"og":{"codigo_dir":"E04077101","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A.
        CANTABRIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3745,"og":{"codigo_dir":"E04077201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E04226802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALBACETE"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3746,"og":{"codigo_dir":"E04077201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E04230602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CIUDAD REAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3747,"og":{"codigo_dir":"E04077201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E04232602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CUENCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3748,"og":{"codigo_dir":"E04077201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E04233802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUADALAJARA"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=3
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:57 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3749,"og":{"codigo_dir":"E04077201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3750,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04239602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1VILA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3751,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04242502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE BURGOS"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3752,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04245602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LE\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3753,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04247402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3754,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04250002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3755,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04251202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SEGOVIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3756,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04252402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SORIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3757,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04257202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ZAMORA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3758,"og":{"codigo_dir":"E04077301","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3759,"og":{"codigo_dir":"E04077401","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E04291702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3760,"og":{"codigo_dir":"E04077401","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E04293102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3761,"og":{"codigo_dir":"E04077401","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E04296402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3762,"og":{"codigo_dir":"E04077401","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3763,"og":{"codigo_dir":"E04077501","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"E04305702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1CERES"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3764,"og":{"codigo_dir":"E04077501","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3765,"og":{"codigo_dir":"E04077601","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04316402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LUGO"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3766,"og":{"codigo_dir":"E04077601","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04320202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE OURENSE"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3767,"og":{"codigo_dir":"E04077601","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04324402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3768,"og":{"codigo_dir":"E04077601","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04325902","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE VIGO"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3769,"og":{"codigo_dir":"E04077601","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3771,"og":{"codigo_dir":"E04077701","nombre":"Delegacion
        Especial de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"Area de Recursos
        Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3772,"og":{"codigo_dir":"E04077801","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"E04363102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CARTAGENA"},"oc":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"D.E.A.
        MURCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3773,"og":{"codigo_dir":"E04077801","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"D.E.A.
        MURCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3774,"og":{"codigo_dir":"E04077901","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"E04365502","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04365502","nombre":"D.E.A.
        NAVARRA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=4
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:58 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3775,"og":{"codigo_dir":"E04078001","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E04366502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1LAVA"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3776,"og":{"codigo_dir":"E04078001","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E04367402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUIZP\u00daCOA"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3777,"og":{"codigo_dir":"E04078001","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3778,"og":{"codigo_dir":"E04078101","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de La Rioja"},"ut":{"codigo_dir":"E04373502","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04373502","nombre":"D.E.A.
        LA RIOJA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3779,"og":{"codigo_dir":"E04078201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"E04382002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3780,"og":{"codigo_dir":"E04078201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"E04385502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CASTELL\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3781,"og":{"codigo_dir":"E04078201","nombre":"Delegacion
        Especial de la Aeat de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3782,"og":{"codigo_dir":"E04078401","nombre":"GABINETE
        DEL DIRECTOR DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04078401","nombre":"GABINETE
        DEL DIRECTOR DE LA AGENCIA\tDIRECCION DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3783,"og":{"codigo_dir":"E04079201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION"},"ut":{"codigo_dir":"E04079201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION\tDEPARTAMENTO DE GESTION TRIBUTARIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3784,"og":{"codigo_dir":"E04079501","nombre":"S.G.
        DE INSPECCION TERRITORIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04079501","nombre":"S.G.
        DE INSPECCION TERRITORIAL\tDEPARTAMENTO DE INSPECCION FINANCIERA Y TRIBUTARIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3785,"og":{"codigo_dir":"E04080501","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y PLANIFICACION"},"ut":{"codigo_dir":"E04080501","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y PLANIFICACION\tDEPARTAMENTO DE RECAUDACION"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3786,"og":{"codigo_dir":"E04081201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION, ESTADISTICA Y COORDINACION"},"ut":{"codigo_dir":"E04081201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION, ESTADISTICA Y COORDINACION"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3787,"og":{"codigo_dir":"E04082201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION INFORMATICA"},"ut":{"codigo_dir":"E04082201","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION INFORMATICA\tDEPARTAMENTO DE INFORMATICA TRIBUTARIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3788,"og":{"codigo_dir":"E04082701","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO"},"ut":{"codigo_dir":"E04082701","nombre":"DIRECCION DEL SERVICIO\tSERVICIO
        DE AUDITORIA INTERNA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3790,"og":{"codigo_dir":"E04083301","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y ASISTENCIA JURIDICA"},"ut":{"codigo_dir":"E04083301","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y ASISTENCIA JURIDICA\tSERVICIO JURIDICO DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3791,"og":{"codigo_dir":"E04086703","nombre":"DEPENDENCIA
        DE ADUANAS E IIEE DE ALGECIRAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04086703","nombre":"DEPENDENCIA
        DE ADUANAS E IIEE DE ALGECIRAS\tDELEGACION ESPECIAL DE ANDALUCIA, CEUTA Y
        MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A. ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3792,"og":{"codigo_dir":"E04088603","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IIEE DE MOTRIL"},"ut":{"codigo_dir":"E04088603","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IIEE DE MOTRIL\tDELEGACION DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3793,"og":{"codigo_dir":"E04092801","nombre":"ADMON.
        DE MONZON"},"ut":{"codigo_dir":"E04092801","nombre":"ADMON. DE MONZON\tDELEGACION
        DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3794,"og":{"codigo_dir":"E04093101","nombre":"ADMON.
        DE ALCA\u00d1IZ"},"ut":{"codigo_dir":"E04093101","nombre":"ADMON. DE ALCA\u00d1IZ\tDELEGACION
        DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3795,"og":{"codigo_dir":"E04093402","nombre":"ADMON.
        DE CALATAYUD"},"ut":{"codigo_dir":"E04093402","nombre":"ADMON. DE CALATAYUD\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3796,"og":{"codigo_dir":"E04093502","nombre":"ADMON.
        DE EJEA DE LOS CABALLEROS"},"ut":{"codigo_dir":"E04093502","nombre":"ADMON.
        DE EJEA DE LOS CABALLEROS\tDELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3797,"og":{"codigo_dir":"E04093702","nombre":"ADMON.
        DE ARRABAL-PUENTE SANTIAGO"},"ut":{"codigo_dir":"E04093702","nombre":"ADMON.
        DE ARRABAL-PUENTE SANTIAGO\tDELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3798,"og":{"codigo_dir":"E04094202","nombre":"ADMON.
        DE AVILES"},"ut":{"codigo_dir":"E04094202","nombre":"ADMON. DE AVILES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3799,"og":{"codigo_dir":"E04094302","nombre":"ADMON.
        DE CANGAS DE NARCEA"},"ut":{"codigo_dir":"E04094302","nombre":"ADMON. DE CANGAS
        DE NARCEA\tDELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A.
        ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3800,"og":{"codigo_dir":"E04094502","nombre":"ADMON.
        DE LANGREO"},"ut":{"codigo_dir":"E04094502","nombre":"ADMON. DE LANGREO\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A. ASTURIAS"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:58 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=5
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 13:59:59 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3801,"og":{"codigo_dir":"E04094603","nombre":"ADMON.
        DE LUARCA-VALDES"},"ut":{"codigo_dir":"E04094603","nombre":"ADMON. DE LUARCA-VALDES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3802,"og":{"codigo_dir":"E04094702","nombre":"ADMON.
        DE MIERES"},"ut":{"codigo_dir":"E04094702","nombre":"ADMON. DE MIERES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3803,"og":{"codigo_dir":"E04095402","nombre":"ADMON.
        DE EIVISSA-FORMENTERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04095402","nombre":"ADMON. DE
        EIVISSA-FORMENTERA\tDELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3804,"og":{"codigo_dir":"E04095502","nombre":"ADMON.
        DE INCA"},"ut":{"codigo_dir":"E04095502","nombre":"ADMON. DE INCA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3805,"og":{"codigo_dir":"E04095602","nombre":"ADMON.
        DE MENORCA"},"ut":{"codigo_dir":"E04095602","nombre":"ADMON. DE MENORCA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3806,"og":{"codigo_dir":"E04095702","nombre":"ADMON.
        DE MANACOR"},"ut":{"codigo_dir":"E04095702","nombre":"ADMON. DE MANACOR\tDELEGACION
        ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3807,"og":{"codigo_dir":"E04096503","nombre":"ADMON.
        DE LANZAROTE"},"ut":{"codigo_dir":"E04096503","nombre":"ADMON. DE LANZAROTE\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3808,"og":{"codigo_dir":"E04096603","nombre":"ADMON.
        DE SANTA MARIA DE GUIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04096603","nombre":"ADMON. DE
        SANTA MARIA DE GUIA\tDELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3809,"og":{"codigo_dir":"E04096703","nombre":"ADMON.
        DE FUERTEVENTURA"},"ut":{"codigo_dir":"E04096703","nombre":"ADMON. DE FUERTEVENTURA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3810,"og":{"codigo_dir":"E04096803","nombre":"ADMON.
        DE SAN BARTOLOME DE TIRAJANA"},"ut":{"codigo_dir":"E04096803","nombre":"ADMON.
        DE SAN BARTOLOME DE TIRAJANA\tDELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3811,"og":{"codigo_dir":"E04097401","nombre":"ADMON.
        DE ARONA"},"ut":{"codigo_dir":"E04097401","nombre":"ADMON. DE ARONA\tDELEGACION
        DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3812,"og":{"codigo_dir":"E04097501","nombre":"ADMON.
        DE LA LAGUNA"},"ut":{"codigo_dir":"E04097501","nombre":"ADMON. DE LA LAGUNA\tDELEGACION
        DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3813,"og":{"codigo_dir":"E04097601","nombre":"ADMON.
        DE PUERTO DE LA CRUZ"},"ut":{"codigo_dir":"E04097601","nombre":"ADMON. DE
        PUERTO DE LA CRUZ\tDELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3814,"og":{"codigo_dir":"E04097701","nombre":"ADMON.
        DE LA GOMERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04097701","nombre":"ADMON. DE LA GOMERA\tDELEGACION
        DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3816,"og":{"codigo_dir":"E04097801","nombre":"ADMON.
        DE LA PALMA"},"ut":{"codigo_dir":"E04097801","nombre":"ADMON. DE LA PALMA\tDELEGACION
        DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3817,"og":{"codigo_dir":"E04097901","nombre":"ADMON.
        DE HIERRO"},"ut":{"codigo_dir":"E04097901","nombre":"ADMON. DE HIERRO\tDELEGACION
        DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3818,"og":{"codigo_dir":"E04098702","nombre":"ADMON.
        DE LAREDO"},"ut":{"codigo_dir":"E04098702","nombre":"ADMON. DE LAREDO\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3819,"og":{"codigo_dir":"E04098802","nombre":"ADMON.
        DE REINOSA"},"ut":{"codigo_dir":"E04098802","nombre":"ADMON. DE REINOSA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3820,"og":{"codigo_dir":"E04098902","nombre":"ADMON.
        DE TORRELAVEGA"},"ut":{"codigo_dir":"E04098902","nombre":"ADMON. DE TORRELAVEGA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3821,"og":{"codigo_dir":"E04102501","nombre":"ADMON.
        DE BEJAR"},"ut":{"codigo_dir":"E04102501","nombre":"ADMON. DE BEJAR\tDELEGACION
        DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A. CASTILLA Y
        LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3822,"og":{"codigo_dir":"E04102601","nombre":"ADMON.
        DE CIUDAD RODRIGO"},"ut":{"codigo_dir":"E04102601","nombre":"ADMON. DE CIUDAD
        RODRIGO\tDELEGACION DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3823,"og":{"codigo_dir":"E04104102","nombre":"ADMON.
        DE ARENYS DE MAR"},"ut":{"codigo_dir":"E04104102","nombre":"ADMON. DE ARENYS
        DE MAR\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3824,"og":{"codigo_dir":"E04104202","nombre":"ADMON.
        DE BADALONA"},"ut":{"codigo_dir":"E04104202","nombre":"ADMON. DE BADALONA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3825,"og":{"codigo_dir":"E04104302","nombre":"ADMON.
        DE BERGA"},"ut":{"codigo_dir":"E04104302","nombre":"ADMON. DE BERGA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3826,"og":{"codigo_dir":"E04104402","nombre":"ADMON.
        DE CORNELLA DE LLOBREGAT"},"ut":{"codigo_dir":"E04104402","nombre":"ADMON.
        DE CORNELLA DE LLOBREGAT\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 13:59:59 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=6
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:00 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3827,"og":{"codigo_dir":"E04104502","nombre":"ADMON.
        DE GRANOLLERS"},"ut":{"codigo_dir":"E04104502","nombre":"ADMON. DE GRANOLLERS\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3840,"og":{"codigo_dir":"E04106402","nombre":"ADMON.
        DE HORTA"},"ut":{"codigo_dir":"E04106402","nombre":"ADMON. DE HORTA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3829,"og":{"codigo_dir":"E04104702","nombre":"ADMON.
        DE IGUALADA"},"ut":{"codigo_dir":"E04104702","nombre":"ADMON. DE IGUALADA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3828,"og":{"codigo_dir":"E04104602","nombre":"ADMON.
        DE L''HOSPITALET DE LLOBREGAT"},"ut":{"codigo_dir":"E04104602","nombre":"ADMON.
        DE L''HOSPITALET DE LLOBREGAT\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3830,"og":{"codigo_dir":"E04104802","nombre":"ADMON.
        DE MANRESA"},"ut":{"codigo_dir":"E04104802","nombre":"ADMON. DE MANRESA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3831,"og":{"codigo_dir":"E04104902","nombre":"ADMON.
        DE MATARO"},"ut":{"codigo_dir":"E04104902","nombre":"ADMON. DE MATARO\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3848,"og":{"codigo_dir":"E04108902","nombre":"ADMON.
        DE MERIDA"},"ut":{"codigo_dir":"E04108902","nombre":"ADMON. DE MERIDA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3841,"og":{"codigo_dir":"E04106602","nombre":"ADMON.
        DE POBLE NOU"},"ut":{"codigo_dir":"E04106602","nombre":"ADMON. DE POBLE NOU\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3847,"og":{"codigo_dir":"E04108802","nombre":"ADMON.
        DE DON BENITO"},"ut":{"codigo_dir":"E04108802","nombre":"ADMON. DE DON BENITO\tDELEGACION
        ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3832,"og":{"codigo_dir":"E04105002","nombre":"ADMON.
        DE SABADELL"},"ut":{"codigo_dir":"E04105002","nombre":"ADMON. DE SABADELL\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3833,"og":{"codigo_dir":"E04105102","nombre":"ADMON.
        DE SANT CUGAT DEL VALLES"},"ut":{"codigo_dir":"E04105102","nombre":"ADMON.
        DE SANT CUGAT DEL VALLES\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3834,"og":{"codigo_dir":"E04105202","nombre":"ADMON.
        DE SANT FELIU DE LLOBREGAT"},"ut":{"codigo_dir":"E04105202","nombre":"ADMON.
        DE SANT FELIU DE LLOBREGAT\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3835,"og":{"codigo_dir":"E04105302","nombre":"ADMON.
        DE SANTA COLOMA DE GRAMENET"},"ut":{"codigo_dir":"E04105302","nombre":"ADMON.
        DE SANTA COLOMA DE GRAMENET\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3836,"og":{"codigo_dir":"E04105402","nombre":"ADMON.
        DE TERRASSA"},"ut":{"codigo_dir":"E04105402","nombre":"ADMON. DE TERRASSA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3837,"og":{"codigo_dir":"E04105502","nombre":"ADMON.
        DE VIC"},"ut":{"codigo_dir":"E04105502","nombre":"ADMON. DE VIC\tDELEGACION
        ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3838,"og":{"codigo_dir":"E04105602","nombre":"ADMON.
        DE VILAFRANCA DEL PENEDES"},"ut":{"codigo_dir":"E04105602","nombre":"ADMON.
        DE VILAFRANCA DEL PENEDES\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3839,"og":{"codigo_dir":"E04105702","nombre":"ADMON.
        DE VILANOVA I LA GELTRU"},"ut":{"codigo_dir":"E04105702","nombre":"ADMON.
        DE VILANOVA I LA GELTRU\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3849,"og":{"codigo_dir":"E04109002","nombre":"ADMON.
        DE ZAFRA"},"ut":{"codigo_dir":"E04109002","nombre":"ADMON. DE ZAFRA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3843,"og":{"codigo_dir":"E04107401","nombre":"ADMON.
        DE FIGUERES"},"ut":{"codigo_dir":"E04107401","nombre":"ADMON. DE FIGUERES\tDELEGACION
        DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3842,"og":{"codigo_dir":"E04107301","nombre":"ADMON.
        DE LA BISBAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04107301","nombre":"ADMON. DE LA BISBAL\tDELEGACION
        DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3850,"og":{"codigo_dir":"E04109301","nombre":"ADMON.
        DE NAVALMORAL DE LA MATA"},"ut":{"codigo_dir":"E04109301","nombre":"ADMON.
        DE NAVALMORAL DE LA MATA\tDELEGACION DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3844,"og":{"codigo_dir":"E04107501","nombre":"ADMON.
        DE OLOT"},"ut":{"codigo_dir":"E04107501","nombre":"ADMON. DE OLOT\tDELEGACION
        DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3851,"og":{"codigo_dir":"E04109401","nombre":"ADMON.
        DE PLASENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04109401","nombre":"ADMON. DE PLASENCIA\tDELEGACION
        DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3845,"og":{"codigo_dir":"E04108201","nombre":"ADMON.
        DE REUS"},"ut":{"codigo_dir":"E04108201","nombre":"ADMON. DE REUS\tDELEGACION
        DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3846,"og":{"codigo_dir":"E04108301","nombre":"ADMON.
        DE TORTOSA"},"ut":{"codigo_dir":"E04108301","nombre":"ADMON. DE TORTOSA\tDELEGACION
        DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A. CATALU\u00d1A"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:00 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=7
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:01 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3862,"og":{"codigo_dir":"E04113601","nombre":"ADMON.
        DE EL ESCORIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04113601","nombre":"ADMON. DE EL ESCORIAL\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3853,"og":{"codigo_dir":"E04110202","nombre":"ADMON.
        DE FERROL"},"ut":{"codigo_dir":"E04110202","nombre":"ADMON. DE FERROL\tDELEGACION
        ESPECIAL DE GALICIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3863,"og":{"codigo_dir":"E04113701","nombre":"ADMON.
        DE FUENLABRADA"},"ut":{"codigo_dir":"E04113701","nombre":"ADMON. DE FUENLABRADA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3864,"og":{"codigo_dir":"E04113801","nombre":"ADMON.
        DE GETAFE"},"ut":{"codigo_dir":"E04113801","nombre":"ADMON. DE GETAFE\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3871,"og":{"codigo_dir":"E04115101","nombre":"ADMON.
        DE LATINA"},"ut":{"codigo_dir":"E04115101","nombre":"ADMON. DE LATINA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3865,"og":{"codigo_dir":"E04113901","nombre":"ADMON.
        DE LEGANES"},"ut":{"codigo_dir":"E04113901","nombre":"ADMON. DE LEGANES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3866,"og":{"codigo_dir":"E04114002","nombre":"ADMON.
        DE MOSTOLES"},"ut":{"codigo_dir":"E04114002","nombre":"ADMON. DE MOSTOLES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3867,"og":{"codigo_dir":"E04114101","nombre":"ADMON.
        DE POZUELO DE ALARCON"},"ut":{"codigo_dir":"E04114101","nombre":"ADMON. DE
        POZUELO DE ALARCON\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3856,"og":{"codigo_dir":"E04113001","nombre":"ADMON.
        DE ALCALA DE HENARES"},"ut":{"codigo_dir":"E04113001","nombre":"ADMON. DE
        ALCALA DE HENARES\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3857,"og":{"codigo_dir":"E04113101","nombre":"ADMON.
        DE ALCOBENDAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04113101","nombre":"ADMON. DE ALCOBENDAS\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3858,"og":{"codigo_dir":"E04113201","nombre":"ADMON.
        DE ALCORCON"},"ut":{"codigo_dir":"E04113201","nombre":"ADMON. DE ALCORCON\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3859,"og":{"codigo_dir":"E04113301","nombre":"ADMON.
        DE ARANJUEZ"},"ut":{"codigo_dir":"E04113301","nombre":"ADMON. DE ARANJUEZ\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3860,"og":{"codigo_dir":"E04113401","nombre":"ADMON.
        DE ARGANDA"},"ut":{"codigo_dir":"E04113401","nombre":"ADMON. DE ARGANDA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3869,"og":{"codigo_dir":"E04114501","nombre":"ADMON.
        DE CARABANCHEL"},"ut":{"codigo_dir":"E04114501","nombre":"ADMON. DE CARABANCHEL\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3870,"og":{"codigo_dir":"E04114701","nombre":"ADMON.
        DE CIUDAD LINEAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04114701","nombre":"ADMON. DE CIUDAD
        LINEAL\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3861,"og":{"codigo_dir":"E04113501","nombre":"ADMON.
        DE COLMENAR VIEJO"},"ut":{"codigo_dir":"E04113501","nombre":"ADMON. DE COLMENAR
        VIEJO\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3874,"og":{"codigo_dir":"E04115601","nombre":"ADMON.
        DE SAN BLAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04115601","nombre":"ADMON. DE SAN BLAS\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3854,"og":{"codigo_dir":"E04110502","nombre":"ADMON.
        DE SANTIAGO DE COMPOSTELA"},"ut":{"codigo_dir":"E04110502","nombre":"ADMON.
        DE SANTIAGO DE COMPOSTELA\tDELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3868,"og":{"codigo_dir":"E04114201","nombre":"ADMON.
        DE TORREJON DE ARDOZ"},"ut":{"codigo_dir":"E04114201","nombre":"ADMON. DE
        TORREJON DE ARDOZ\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3872,"og":{"codigo_dir":"E04115201","nombre":"ADMON.
        DE VILLA DE VALLECAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04115201","nombre":"ADMON. DE
        VILLA DE VALLECAS\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3875,"og":{"codigo_dir":"E04115801","nombre":"ADMON.
        DE VILLAVERDE-USERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04115801","nombre":"ADMON. DE VILLAVERDE-USERA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3873,"og":{"codigo_dir":"E04115302","nombre":"ADMON.
        DE VINATEROS"},"ut":{"codigo_dir":"E04115302","nombre":"ADMON. DE VINATEROS\tDELEGACION
        ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3876,"og":{"codigo_dir":"E04119302","nombre":"ADMON.
        DE ALCOY\/ALCOI"},"ut":{"codigo_dir":"E04119302","nombre":"ADMON. DE ALCOY\/ALCOI\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3852,"og":{"codigo_dir":"E04109501","nombre":"ADMON.
        DE TRUJILLO"},"ut":{"codigo_dir":"E04109501","nombre":"ADMON. DE TRUJILLO\tDELEGACION
        DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3855,"og":{"codigo_dir":"E04112401","nombre":"ADMON.
        DE VILAGARCIA DE AROUSA"},"ut":{"codigo_dir":"E04112401","nombre":"ADMON.
        DE VILAGARCIA DE AROUSA\tDELEGACION DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:01 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=8
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:02 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3877,"og":{"codigo_dir":"E04119402","nombre":"ADMON.
        DE BENIDORM"},"ut":{"codigo_dir":"E04119402","nombre":"ADMON. DE BENIDORM\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3878,"og":{"codigo_dir":"E04119502","nombre":"ADMON.
        DE DENIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04119502","nombre":"ADMON. DE DENIA\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3879,"og":{"codigo_dir":"E04119602","nombre":"ADMON.
        DE ELCHE\/ELX"},"ut":{"codigo_dir":"E04119602","nombre":"ADMON. DE ELCHE\/ELX\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3880,"og":{"codigo_dir":"E04119702","nombre":"ADMON.
        DE ELDA"},"ut":{"codigo_dir":"E04119702","nombre":"ADMON. DE ELDA\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3881,"og":{"codigo_dir":"E04119802","nombre":"ADMON.
        DE ORIHUELA"},"ut":{"codigo_dir":"E04119802","nombre":"ADMON. DE ORIHUELA\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3882,"og":{"codigo_dir":"E04119902","nombre":"ADMON.
        DE VILLENA"},"ut":{"codigo_dir":"E04119902","nombre":"ADMON. DE VILLENA\tDELEGACION
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3883,"og":{"codigo_dir":"E04120203","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IIEE DEL AEROPUERTO DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"E04120203","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IIEE DEL AEROPUERTO DE ALICANTE\/ALACANT\tDELEGACION DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3884,"og":{"codigo_dir":"E04120402","nombre":"ADMON.
        DE VILA-REAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04120402","nombre":"ADMON. DE VILA-REAL\tDELEGACION
        DE CASTELLON\/CASTELLO"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3885,"og":{"codigo_dir":"E04120502","nombre":"ADMON.
        DE VINAROS"},"ut":{"codigo_dir":"E04120502","nombre":"ADMON. DE VINAROS\tDELEGACION
        DE CASTELLON\/CASTELLO"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3886,"og":{"codigo_dir":"E04120802","nombre":"ADMON.
        DE ALZIRA"},"ut":{"codigo_dir":"E04120802","nombre":"ADMON. DE ALZIRA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3887,"og":{"codigo_dir":"E04120902","nombre":"ADMON.
        DE CATARROJA"},"ut":{"codigo_dir":"E04120902","nombre":"ADMON. DE CATARROJA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3888,"og":{"codigo_dir":"E04121002","nombre":"ADMON.
        DE GANDIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121002","nombre":"ADMON. DE GANDIA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3889,"og":{"codigo_dir":"E04121102","nombre":"ADMON.
        DE XATIVA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121102","nombre":"ADMON. DE XATIVA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3890,"og":{"codigo_dir":"E04121202","nombre":"ADMON.
        DE LLIRIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121202","nombre":"ADMON. DE LLIRIA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3891,"og":{"codigo_dir":"E04121302","nombre":"ADMON.
        DE MANISES"},"ut":{"codigo_dir":"E04121302","nombre":"ADMON. DE MANISES\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3892,"og":{"codigo_dir":"E04121402","nombre":"ADMON.
        DE MONCADA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121402","nombre":"ADMON. DE MONCADA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3893,"og":{"codigo_dir":"E04121502","nombre":"ADMON.
        DE REQUENA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121502","nombre":"ADMON. DE REQUENA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3894,"og":{"codigo_dir":"E04121602","nombre":"ADMON.
        DE SAGUNTO\/SAGUNT"},"ut":{"codigo_dir":"E04121602","nombre":"ADMON. DE SAGUNTO\/SAGUNT\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3895,"og":{"codigo_dir":"E04121702","nombre":"ADMON.
        DE SUECA"},"ut":{"codigo_dir":"E04121702","nombre":"ADMON. DE SUECA\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3896,"og":{"codigo_dir":"E04121802","nombre":"ADMON.
        DE TORRENT"},"ut":{"codigo_dir":"E04121802","nombre":"ADMON. DE TORRENT\tDELEGACION
        ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3897,"og":{"codigo_dir":"E04125202","nombre":"S.G.DE
        PROGRAMACION E INCENTIVACION\tDEPARTAMENTO DE RECURSOS HUMANOS"},"ut":{"codigo_dir":"E04125202","nombre":"S.G.DE
        PROGRAMACION E INCENTIVACION\tDEPARTAMENTO DE RECURSOS HUMANOS"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3898,"og":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA - SERVICIOS CENTRALES"},"ut":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA - \tSERVICIOS CENTRALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3899,"og":{"codigo_dir":"E04128903","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALMER\u00cdA"},"ut":{"codigo_dir":"E04128903","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALMER\u00cdA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3900,"og":{"codigo_dir":"E04135003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1DIZ"},"ut":{"codigo_dir":"E04135003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1DIZ"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3901,"og":{"codigo_dir":"E04140103","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00d3RDOBA"},"ut":{"codigo_dir":"E04140103","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00d3RDOBA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:02 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=9
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:03 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3902,"og":{"codigo_dir":"E04146503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"ut":{"codigo_dir":"E04146503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3903,"og":{"codigo_dir":"E04151003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"ut":{"codigo_dir":"E04151003","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3904,"og":{"codigo_dir":"E04155503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"ut":{"codigo_dir":"E04155503","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3905,"og":{"codigo_dir":"E04162303","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"ut":{"codigo_dir":"E04162303","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3906,"og":{"codigo_dir":"E04174603","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04174603","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3907,"og":{"codigo_dir":"E04175703","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CEUTA"},"ut":{"codigo_dir":"E04175703","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CEUTA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3908,"og":{"codigo_dir":"E04176803","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"ut":{"codigo_dir":"E04176803","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3909,"og":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. ANDALUC\u00cdA"},"ut":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3910,"og":{"codigo_dir":"E04181302","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUESCA"},"ut":{"codigo_dir":"E04181302","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3911,"og":{"codigo_dir":"E04183202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TERUEL"},"ut":{"codigo_dir":"E04183202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3912,"og":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. ARAG\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04189902","nombre":"D.E.A.
        ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3913,"og":{"codigo_dir":"E04197502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIJ\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"E04197502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIJ\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A.
        ASTURIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3914,"og":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04198602","nombre":"D.E.A.
        ASTURIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3915,"og":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. BALEARES"},"ut":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A.
        BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3916,"og":{"codigo_dir":"E04217802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"E04217802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3917,"og":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3918,"og":{"codigo_dir":"E04223801","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04223801","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A.
        CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3919,"og":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANTABRIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04224002","nombre":"D.E.A.
        CANTABRIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3920,"og":{"codigo_dir":"E04226802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALBACETE"},"ut":{"codigo_dir":"E04226802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALBACETE"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3921,"og":{"codigo_dir":"E04230602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CIUDAD REAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04230602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CIUDAD REAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3922,"og":{"codigo_dir":"E04232602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CUENCA"},"ut":{"codigo_dir":"E04232602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CUENCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3923,"og":{"codigo_dir":"E04233802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUADALAJARA"},"ut":{"codigo_dir":"E04233802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUADALAJARA"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3924,"og":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"},"ut":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04238402","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3925,"og":{"codigo_dir":"E04239602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1VILA"},"ut":{"codigo_dir":"E04239602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1VILA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3926,"og":{"codigo_dir":"E04242502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE BURGOS"},"ut":{"codigo_dir":"E04242502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE BURGOS"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:03 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=10
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:04 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3927,"og":{"codigo_dir":"E04245602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LE\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"E04245602","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LE\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3928,"og":{"codigo_dir":"E04247402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04247402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3929,"og":{"codigo_dir":"E04250002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SALAMANCA"},"ut":{"codigo_dir":"E04250002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3930,"og":{"codigo_dir":"E04251202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SEGOVIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04251202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SEGOVIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3931,"og":{"codigo_dir":"E04252402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SORIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04252402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE SORIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3932,"og":{"codigo_dir":"E04257202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ZAMORA"},"ut":{"codigo_dir":"E04257202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ZAMORA"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3933,"og":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04258802","nombre":"D.E.A.
        CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3934,"og":{"codigo_dir":"E04291601","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\tUNIDAD DELEGACION PROVINCIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04291601","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\tUNIDAD DELEGACION PROVINCIAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3935,"og":{"codigo_dir":"E04291702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIRONA"},"ut":{"codigo_dir":"E04291702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3936,"og":{"codigo_dir":"E04293102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"ut":{"codigo_dir":"E04293102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3937,"og":{"codigo_dir":"E04296402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"ut":{"codigo_dir":"E04296402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3938,"og":{"codigo_dir":"E04297701","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE GIRONA\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04297701","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE GIRONA\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3939,"og":{"codigo_dir":"E04297801","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE PALAMOS\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04297801","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE PALAMOS\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3940,"og":{"codigo_dir":"E04298001","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE LLEIDA\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04298001","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE LLEIDA\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3941,"og":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3942,"og":{"codigo_dir":"E04305702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1CERES"},"ut":{"codigo_dir":"E04305702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1CERES"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3943,"og":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"},"ut":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04306802","nombre":"D.E.A.
        EXTREMADURA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3944,"og":{"codigo_dir":"E04316402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LUGO"},"ut":{"codigo_dir":"E04316402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE LUGO"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3945,"og":{"codigo_dir":"E04320202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE OURENSE"},"ut":{"codigo_dir":"E04320202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE OURENSE"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3946,"og":{"codigo_dir":"E04324402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PONTEVEDRA"},"ut":{"codigo_dir":"E04324402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3947,"og":{"codigo_dir":"E04325902","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE VIGO"},"ut":{"codigo_dir":"E04325902","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE VIGO"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3948,"og":{"codigo_dir":"E04326901","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04326901","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3950,"og":{"codigo_dir":"E04327201","nombre":"UNIDAD
        COMBINADA DE LUGO\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"E04327201","nombre":"UNIDAD
        COMBINADA DE LUGO\tAREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3951,"og":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. GALICIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04328002","nombre":"D.E.A.
        GALICIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3952,"og":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:04 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=11
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:05 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3953,"og":{"codigo_dir":"E04363102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CARTAGENA"},"ut":{"codigo_dir":"E04363102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CARTAGENA"},"oc":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"D.E.A.
        MURCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3954,"og":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. MURCIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04364202","nombre":"D.E.A.
        MURCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3955,"og":{"codigo_dir":"E04365502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. NAVARRA"},"ut":{"codigo_dir":"E04365502","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04365502","nombre":"D.E.A.
        NAVARRA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3956,"og":{"codigo_dir":"E04366502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1LAVA"},"ut":{"codigo_dir":"E04366502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE \u00c1LAVA"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3957,"og":{"codigo_dir":"E04367402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUIZP\u00daCOA"},"ut":{"codigo_dir":"E04367402","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE GUIZP\u00daCOA"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3958,"og":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. PA\u00cdS VASCO"},"ut":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04370002","nombre":"D.E.A.
        PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3959,"og":{"codigo_dir":"E04373502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. LA RIOJA"},"ut":{"codigo_dir":"E04373502","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04373502","nombre":"D.E.A.
        LA RIOJA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3960,"og":{"codigo_dir":"E04382002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE"},"ut":{"codigo_dir":"E04382002","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3961,"og":{"codigo_dir":"E04385502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CASTELL\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"E04385502","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - DELEGACI\u00d3N DE CASTELL\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3962,"og":{"codigo_dir":"E04400902","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\tADMON DE ADUANAS E IIEE DE VALENCIA-MARITIMA"},"ut":{"codigo_dir":"E04400902","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\tADMON DE ADUANAS E IIEE DE VALENCIA-MARITIMA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3963,"og":{"codigo_dir":"E04401301","nombre":"AREA
        DE INSPECCION\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04401301","nombre":"AREA
        DE INSPECCION\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3964,"og":{"codigo_dir":"E04401701","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04401701","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA\tUNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3966,"og":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"},"ut":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"Area
        de Recursos Humanos y Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3967,"og":{"codigo_dir":"E04712501","nombre":"DEPENDENCIA
        DE GESTION DE MEDIOS Y RECURSOS\tDELEGACION CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES"},"ut":{"codigo_dir":"E04712501","nombre":"DEPENDENCIA
        DE GESTION DE MEDIOS Y RECURSOS\tDELEGACION CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3968,"og":{"codigo_dir":"E04719201","nombre":"ADMON.
        DE MARIA DE MOLINA\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"E04719201","nombre":"ADMON.
        DE MARIA DE MOLINA\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3969,"og":{"codigo_dir":"E04743802","nombre":"ADMON.
        DE LAS PALMAS DE GRAN CANARIA\tDELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04743802","nombre":"ADMON.
        DE LAS PALMAS DE GRAN CANARIA\tDELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04219702","nombre":"D.E.A.
        CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3970,"og":{"codigo_dir":"E04743901","nombre":"ADMON.
        DE MONTALBAN\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"E04743901","nombre":"ADMON.
        DE MONTALBAN\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3971,"og":{"codigo_dir":"E04861601","nombre":"S.G.
        DE PRESUPUESTACION Y SEGUIMIENTO DE LOS INGRESOS TRIBUTARIOS\tSERVICIO DE
        ESTUDIOS TRIBUTARIOS Y ESTADISTICAS"},"ut":{"codigo_dir":"E04861601","nombre":"S.G.
        DE PRESUPUESTACION Y SEGUIMIENTO DE LOS INGRESOS TRIBUTARIOS\tSERVICIO DE
        ESTUDIOS TRIBUTARIOS Y ESTADISTICAS"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3972,"og":{"codigo_dir":"E04896901","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO\tSERVICIO PLANIFICACION Y RELACIONES INSTITUCIONALES"},"ut":{"codigo_dir":"E04896901","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO\tSERVICIO PLANIFICACION Y RELACIONES INSTITUCIONALES"},"oc":{"codigo_dir":"E04125502","nombre":"SERVICIOS
        CENTRALES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3973,"og":{"codigo_dir":"E04944202","nombre":"ADMON.
        DE VIA AUGUSTA\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"E04944202","nombre":"ADMON.
        DE VIA AUGUSTA DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3974,"og":{"codigo_dir":"E04952901","nombre":"ADMON.
        DE FERMIN CABALLERO\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"E04952901","nombre":"ADMON.
        DE FERMIN CABALLERO\tDELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"E04357702","nombre":"D.E.A.
        MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3975,"og":{"codigo_dir":"E04958501","nombre":"ADMON.
        DE BLASCO IBA\u00d1EZ\tDELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"E04958501","nombre":"ADMON.
        DE BLASCO IBA\u00d1EZ\tDELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04402102","nombre":"D.E.A.COMUNIDAD
        VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3976,"og":{"codigo_dir":"E04961301","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIA LES DE PALMA DE MALLORCA\tDELEGACION ESPECIAL
        DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"E04961301","nombre":"ADMON. DE ADUANAS
        E IMPUESTOS ESPECIA LES DE PALMA DE MALLORCA\tDELEGACION ESPECIAL DE ILLES
        BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"E04206702","nombre":"D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826000H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":3977,"og":{"codigo_dir":"E04961501","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIA LES DE BARCELONA\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"E04961501","nombre":"ADMON.
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIA LES DE BARCELONA\tDELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"E04298202","nombre":"D.E.A.
        CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[{"nif":"Q2826008A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":6565,"og":{"codigo_dir":"E00128203","nombre":"Parque
        Movil del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003240","nombre":"Servicio de Ordenaci\u00f3n
        de Pagos en el Pme"},"oc":{"codigo_dir":"E00128203","nombre":"Parque Movil
        del Estado"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:05 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=12
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:06 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2826008A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":6566,"og":{"codigo_dir":"E00128203","nombre":"Parque
        Movil del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003241","nombre":"SERVICIO DE CONTRATACI\u00d3N
        EN EL PME"},"oc":{"codigo_dir":"E00128203","nombre":"Parque Movil del Estado"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9443,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02660704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ALAVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9444,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02660804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ALBACETE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9445,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02660904","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ALICANTE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9446,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661004","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ALMERIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9447,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661104","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE AVILA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9448,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661204","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE BADAJOZ"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9449,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661304","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE BALEARES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9450,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661404","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE BARCELONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9451,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661504","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE BURGOS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9452,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661604","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9453,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CADIZ"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9454,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CASTELLON DE LA PLANA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9455,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02661904","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CIUDAD REAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9456,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662004","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CORDOBA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9457,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662104","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE A CORU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9458,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662204","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CUENCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9459,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662304","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9460,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662404","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9461,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662504","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE GUADALAJARA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9462,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662604","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE GUIPUZCOA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9463,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9464,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9465,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02662904","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE JAEN"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9466,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663004","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE LEON"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:06 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=13
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:07 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9467,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663104","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE LLEIDA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9468,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663204","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE LA RIOJA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9469,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663304","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE LUGO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9470,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663404","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9471,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663504","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE MALAGA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9472,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663604","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE MURCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9473,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE NAVARRA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9474,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE OURENSE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9475,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02663904","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9476,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664004","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE PALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9477,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664104","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE LAS PALMAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9478,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664204","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9479,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664304","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9480,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664404","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9481,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664504","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9482,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664604","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE SEGOVIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9483,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE SEVILLA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9484,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE SORIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9485,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02664904","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9486,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665004","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9487,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665104","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE TOLEDO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9488,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665204","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9489,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665304","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE VALLADOLID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9490,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665404","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE VIZCAYA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9491,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665504","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ZAMORA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:07 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=14
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:08 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9492,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665604","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE ZARAGOZA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9493,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665704","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE CEUTA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9494,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"E02665804","nombre":"SERVICIO
        PROVINCIAL DE MUFACE DE MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9496,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003307","nombre":"Servicio
        Contratacion (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9497,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003361","nombre":"OFICINA
        N\u00ba2 MADRID (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9499,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003363","nombre":"OFICINA
        N\u00ba4 MADRID (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9500,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003364","nombre":"OFICINA
        N\u00ba5 MADRID (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9501,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003365","nombre":"OFICINA
        PERSONAL EN EL EXTERIOR (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9502,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000321","nombre":"ACF
        ALAVA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9503,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000324","nombre":"ACF
        ALBACETE (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9504,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000325","nombre":"ACF
        ALICANTE (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9505,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000327","nombre":"ACF
        ALMERIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9506,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000328","nombre":"ACF
        AVILA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9507,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000329","nombre":"ACF
        BADAJOZ (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9508,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000330","nombre":"ACF
        BALEARES (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9509,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000332","nombre":"ACF
        BARCELONA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9510,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000333","nombre":"ACF
        BURGOS (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9511,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000334","nombre":"ACF
        CACERES (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9512,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000335","nombre":"ACF
        CADIZ (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9513,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000336","nombre":"ACF
        CASTELLON DE LA PLANA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9514,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000338","nombre":"ACF
        CIUDAD REAL (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9515,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000339","nombre":"ACF
        CORDOBA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9516,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000340","nombre":"ACF
        A CORU\u00d1A (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio
        Contabilidad (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9517,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000341","nombre":"ACF
        CUENCA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9518,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000342","nombre":"ACF
        GIRONA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:08 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=15
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:09 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9519,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000343","nombre":"ACF
        GRANADA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9520,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000344","nombre":"ACF
        GUADALAJARA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9521,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000345","nombre":"ACF
        GUIPUZCOA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9522,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000346","nombre":"ACF
        HUELVA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9523,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000347","nombre":"ACF
        HUESCA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9524,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000348","nombre":"ACF
        JAEN (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9525,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000349","nombre":"ACF
        LEON (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9526,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000350","nombre":"ACF
        LLEIDA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9527,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000351","nombre":"ACF
        LA RIOJA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9528,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000352","nombre":"ACF
        LUGO (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9529,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000353","nombre":"ACF
        MADRID (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9530,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000354","nombre":"ACF
        MALAGA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9531,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000355","nombre":"ACF
        MURCIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9532,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000356","nombre":"ACF
        NAVARRA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9533,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000357","nombre":"ACF
        OURENSE (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9534,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000358","nombre":"ACF
        ASTURIAS (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9535,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000359","nombre":"ACF
        PALENCIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9536,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000360","nombre":"ACF
        LAS PALMAS (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9537,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000361","nombre":"ACF
        PONTEVEDRA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9538,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000362","nombre":"ACF
        SALAMANCA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9539,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000363","nombre":"ACF
        TENERIFE (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9540,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000364","nombre":"ACF
        CANTABRIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9541,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000365","nombre":"ACF
        SEGOVIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9542,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000366","nombre":"ACF
        SEVILLA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9543,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000367","nombre":"ACF
        SORIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:09 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=16
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:10 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2826046A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11205,"og":{"codigo_dir":"E00128303","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003156","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[{"nif":"S2826046A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11206,"og":{"codigo_dir":"E00128303","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003157","nombre":"CAJA FIJA
        DEL INSTITUTO DE ESTUDIOS FISCALES"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9544,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000368","nombre":"ACF
        TARRAGONA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9545,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000369","nombre":"ACF
        TERUEL (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9546,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000370","nombre":"ACF
        TOLEDO (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9547,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000371","nombre":"ACF
        VALENCIA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9548,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000372","nombre":"ACF
        VALLADOLID (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9549,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000373","nombre":"ACF
        VIZCAYA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9550,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000374","nombre":"ACF
        ZAMORA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9551,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000375","nombre":"ACF
        ZARAGOZA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9552,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000376","nombre":"ACF
        CEUTA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9553,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000377","nombre":"ACF
        MELILLA (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q3861004D"},{"nif":"A28034031"},{"nif":"S2861001B"},{"nif":"Q2861001B"},{"nif":"Q2961010B"},{"nif":"Q2681001B"},{"nif":"Q3561003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":9554,"og":{"codigo_dir":"E00106104","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003309","nombre":"HABILITACION
        (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"EA0003306","nombre":"Servicio Contabilidad
        (MUFACE)"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11599,"og":{"codigo_dir":"E04641305","nombre":"DEPARTAMENTO
        DE PUBLICACIONES, ESTUDIOS Y DOCUMENTACION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT.
        MATERIAL DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11589,"og":{"codigo_dir":"E02659205","nombre":"Gerencia
        - Inap"},"ut":{"codigo_dir":"E02659205","nombre":"GERENCIA - INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11590,"og":{"codigo_dir":"E02659205","nombre":"Gerencia
        - Inap"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT. MATERIAL DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11592,"og":{"codigo_dir":"E02659205","nombre":"Gerencia
        - Inap"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad de Contratacion y
        Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11593,"og":{"codigo_dir":"E02659505","nombre":"SUBDIRECCION
        DE FORMACION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT. MATERIAL
        DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto Nacional de
        Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11594,"og":{"codigo_dir":"E02659505","nombre":"SUBDIRECCION
        DE FORMACION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad de Contratacion
        y Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11595,"og":{"codigo_dir":"E02659605","nombre":"SUBDIRECCION
        DE PROGRAMAS FORMATIVOS EN ADMINISTRACION LOCAL - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT.
        MATERIAL DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11596,"og":{"codigo_dir":"E02659605","nombre":"SUBDIRECCION
        DE PROGRAMAS FORMATIVOS EN ADMINISTRACION LOCAL - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad
        de Contratacion y Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11597,"og":{"codigo_dir":"E04611405","nombre":"SUBDIRECCION
        DE SELECCION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT. MATERIAL
        DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto Nacional de
        Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11598,"og":{"codigo_dir":"E04611405","nombre":"SUBDIRECCION
        DE SELECCION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad de Contratacion
        y Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11264,"og":{"codigo_dir":"E04128802","nombre":"ADUANAS
        ALMER\u00cdA"},"ut":{"codigo_dir":"E04128802","nombre":"ADUANAS ALMERIA"},"oc":{"codigo_dir":"E04179203","nombre":"D.E.A.
        ANDALUC\u00cdA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2802159J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11213,"og":{"codigo_dir":"E04972201","nombre":"AUTORIDAD
        INDEPENDIENTE DE RESPONSABILIDAD FISCAL"},"ut":{"codigo_dir":"E04972201","nombre":"Autoridad
        Independiente de Responsabilidad Fiscal"},"oc":{"codigo_dir":"E04972201","nombre":"Autoridad
        Independiente de Responsabilidad Fiscal"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:10 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=17
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:11 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2811002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11600,"og":{"codigo_dir":"E04641305","nombre":"DEPARTAMENTO
        DE PUBLICACIONES, ESTUDIOS Y DOCUMENTACION - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad
        de Contratacion y Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11601,"og":{"codigo_dir":"E04915202","nombre":"DEPARTAMENTO
        DE RELACIONES INTERNACIONALES - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003228","nombre":"HABILIT.
        MATERIAL DEL INAP"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":11602,"og":{"codigo_dir":"E04915202","nombre":"DEPARTAMENTO
        DE RELACIONES INTERNACIONALES - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003229","nombre":"Unidad
        de Contratacion y Regimen Economico del Inap"},"oc":{"codigo_dir":"E00106204","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[{"nif":"S1100021C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":15403,"og":{"codigo_dir":"EA0008268","nombre":"CONSORCIO
        DE ACTIVIDADES LOG\u00cdSTICAS, EMPRESARIALES, TECNOL\u00d3GICAS, AMBIENTALES
        Y DE SERVICIOS DE LA BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ, CONSORCIO ALETAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008268","nombre":"CONSORCIO
        DE ACTIVIDADES LOG\u00cdSTICAS, EMPRESARIALES, TECNOL\u00d3GICAS, AMBIENTALES
        Y DE SERVICIOS DE LA BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ, CONSORCIO ALETAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008268","nombre":"CONSORCIO
        DE ACTIVIDADES LOG\u00cdSTICAS, EMPRESARIALES, TECNOL\u00d3GICAS, AMBIENTALES
        Y DE SERVICIOS DE LA BAH\u00cdA DE C\u00c1DIZ, CONSORCIO ALETAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":15404,"og":{"codigo_dir":"EA0008421","nombre":"SOCIEDAD
        DE GESTI\u00d3N DEL PROYECTO ALETAS, S.A."},"ut":{"codigo_dir":"EA0008421","nombre":"SOCIEDAD
        DE GESTI\u00d3N DEL PROYECTO ALETAS, S.A."},"oc":{"codigo_dir":"EA0008421","nombre":"SOCIEDAD
        DE GESTI\u00d3N DEL PROYECTO ALETAS, S.A."}},{"cifs":[{"nif":"S3526012D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":16771,"og":{"codigo_dir":"EA0008683","nombre":"Presidencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008683","nombre":"Cristina
        Roig Quintero"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008683","nombre":"Jos\u00e9 Antonio
        Bl\u00e1zquez M\u00farez"}},{"cifs":[{"nif":"Q0876006H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":20062,"og":{"codigo_dir":"EA0008761","nombre":"CONSORCIO
        DE LA ZONA FRANCA DE BARCELONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008761","nombre":"CONSORCIO
        DE LA ZONA FRANCA DE BARCELONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008761","nombre":"CONSORCIO
        DE LA ZONA FRANCA DE BARCELONA"}},{"cifs":[{"nif":"Q1176004H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":21637,"og":{"codigo_dir":"EA0008269","nombre":"Consorcio
        de la Zona Franca de C\u00e1diz"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008269","nombre":"Consorcio
        de la Zona Franca de C\u00e1diz"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008269","nombre":"Consorcio
        de la Zona Franca de C\u00e1diz"}},{"cifs":[{"nif":"Q2802220J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":35024,"og":{"codigo_dir":"E04977901","nombre":"CONSEJO
        DE TRANSPARENCIA Y BUEN GOBIERNO"},"ut":{"codigo_dir":"E04977901","nombre":"Consejo
        de Transparencia y Buen Gobierno"},"oc":{"codigo_dir":"E04977901","nombre":"Consejo
        de Transparencia y Buen Gobierno"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":44239,"og":{"codigo_dir":"EA0008623","nombre":"CONSORCIO
        VALENCIA 2007"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008623","nombre":"CONSORCIO VALENCIA
        2007"},"oc":{"codigo_dir":"EA0008623","nombre":"CONSORCIO VALENCIA 2007"}},{"cifs":[{"nif":"S2826046A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":50579,"og":{"codigo_dir":"E00128303","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013371","nombre":"Caja Fija
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[{"nif":"S2826046A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":50593,"og":{"codigo_dir":"E00128303","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[{"nif":"S2926012B"},{"nif":"S2826025E"},{"nif":"S4526005F"},{"nif":"S2826052I"},{"nif":"S2726005H"},{"nif":"S0626006A"},{"nif":"S2826042J"},{"nif":"S3826006C"},{"nif":"S2826002D"},{"nif":"S1926004A"},{"nif":"S3626011E"},{"nif":"S2800222H"},{"nif":"S5026005H"},{"nif":"S4126019A"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S4626007A"},{"nif":"S1426005C"},{"nif":"S4026003F"},{"nif":"V83433300"},{"nif":"S4426003B"},{"nif":"S3226009C"},{"nif":"S0826006I"},{"nif":"S2526003E"},{"nif":"S2126004G"},{"nif":"S3726005F"},{"nif":"S3026009E"},{"nif":"S3526011F"},{"nif":"S4726008H"},{"nif":"S2826004J"},{"nif":"S2826051A"},{"nif":"S0126003C"},{"nif":"S1526013F"},{"nif":"Q2826042J"},{"nif":"S0526003I"},{"nif":"S2800214E"},{"nif":"S0726010B"},{"nif":"S1126015E"},{"nif":"S1826004B"},{"nif":"S2426005A"},{"nif":"S3926003I"},{"nif":"S2626010I"},{"nif":"S1126017A"},{"nif":"S1626004D"},{"nif":"S0326010F"},{"nif":"S0426005E"},{"nif":"S2826014I"},{"nif":"S1026002D"},{"nif":"S1726003E"},{"nif":"S3926004G"},{"nif":"S0226003B"},{"nif":"S1226003J"},{"nif":"S4326005H"},{"nif":"S2926011D"},{"nif":"S3326014B"},{"nif":"S4226004B"},{"nif":"S2824042J"},{"nif":"S3426005I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56300,"og":{"codigo_dir":"E04929001","nombre":"Subsecretaria
        de Hacienda y Administraciones Publicas"},"ut":{"codigo_dir":"E03077404","nombre":"Delegacion
        Especial y Provincial de Economia y Hacienda de Zaragoza - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"B86907128"},{"nif":"S3416001J"},{"nif":"S18160015"},{"nif":"S3116001C"},{"nif":"S2116001E"},{"nif":"S4916001C"},{"nif":"S4816001D"},{"nif":"S2800653D"},{"nif":"S4616001F"},{"nif":"S0116003E"},{"nif":"S1416001D"},{"nif":"S3816001F"},{"nif":"S2616001J"},{"nif":"S43160011"},{"nif":"S1616001B"},{"nif":"S50160011"},{"nif":"S1116003C"},{"nif":"S3516001I"},{"nif":"S4416001H"},{"nif":"S1926003C"},{"nif":"S0626004F"},{"nif":"S4116002I"},{"nif":"S3316001A"},{"nif":"S2916002E"},{"nif":"V02483329"},{"nif":"S5016001I"},{"nif":"S2416001B"},{"nif":"S3616001H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S2716001I"},{"nif":"S0816002J"},{"nif":"S3026003H"},{"nif":"S3916001E"},{"nif":"S1016001H"},{"nif":"S0216001H"},{"nif":"S0316001G"},{"nif":"S1716001A"},{"nif":"S2216001D"},{"nif":"S4016001B"},{"nif":"S3816002D"},{"nif":"S4216001J"},{"nif":"S2316001C"},{"nif":"S3716001G"},{"nif":"S3216001B"},{"nif":"S0916001A"},{"nif":"S1216001F"},{"nif":"S1116001G"},{"nif":"S4316001I"},{"nif":"S1816001J"},{"nif":"S4716005F"},{"nif":"S0716001C"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S1316001E"},{"nif":"S3516003E"},{"nif":"E02668607"},{"nif":"S0516001E"},{"nif":"S0616001D"},{"nif":"S3816003B"},{"nif":"S1516003I"},{"nif":"S2016001F"},{"nif":"S3016001D"},{"nif":"S1916001I"},{"nif":"S4511002J"},{"nif":"S2816009A"},{"nif":"A4616001F"},{"nif":"S3816001S"},{"nif":"S2516001A"},{"nif":"S0416001F"},{"nif":"S2916001G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56313,"og":{"codigo_dir":"E02668607","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera de la Administracion Periferica"},"ut":{"codigo_dir":"E02705604","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Ciudad de Melilla - S.Gral."},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S5016001I"},{"nif":"S50160011"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56344,"og":{"codigo_dir":"EA0005801","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en Aragon - Gastos Electorales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005801","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en Aragon - Gastos Electorales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S5026005H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56363,"og":{"codigo_dir":"E03076404","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Zaragoza"},"ut":{"codigo_dir":"E03077404","nombre":"Delegacion
        Especial y Provincial de Economia y Hacienda de Zaragoza - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56415,"og":{"codigo_dir":"E03083303","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Melilla"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003242","nombre":"Caja
        de la D.E.H. de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56471,"og":{"codigo_dir":"E02685404","nombre":"Subdelegaci\u00f3n
        del Gobierno en Leon  - Subdelegaci\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"GE0010605","nombre":"Subdel.Gob.
        en Leon - Gastos Electorales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"B86907128"},{"nif":"S3416001J"},{"nif":"S18160015"},{"nif":"S3116001C"},{"nif":"S2116001E"},{"nif":"S4916001C"},{"nif":"S4816001D"},{"nif":"S2800653D"},{"nif":"S4616001F"},{"nif":"S0116003E"},{"nif":"S1416001D"},{"nif":"S3816001F"},{"nif":"S2616001J"},{"nif":"S43160011"},{"nif":"S1616001B"},{"nif":"S50160011"},{"nif":"S1116003C"},{"nif":"S3516001I"},{"nif":"S4416001H"},{"nif":"S1926003C"},{"nif":"S0626004F"},{"nif":"S4116002I"},{"nif":"S3316001A"},{"nif":"S2916002E"},{"nif":"V02483329"},{"nif":"S5016001I"},{"nif":"S2416001B"},{"nif":"S3616001H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S2716001I"},{"nif":"S0816002J"},{"nif":"S3026003H"},{"nif":"S3916001E"},{"nif":"S1016001H"},{"nif":"S0216001H"},{"nif":"S0316001G"},{"nif":"S1716001A"},{"nif":"S2216001D"},{"nif":"S4016001B"},{"nif":"S3816002D"},{"nif":"S4216001J"},{"nif":"S2316001C"},{"nif":"S3716001G"},{"nif":"S3216001B"},{"nif":"S0916001A"},{"nif":"S1216001F"},{"nif":"S1116001G"},{"nif":"S4316001I"},{"nif":"S1816001J"},{"nif":"S4716005F"},{"nif":"S0716001C"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S1316001E"},{"nif":"S3516003E"},{"nif":"E02668607"},{"nif":"S0516001E"},{"nif":"S0616001D"},{"nif":"S3816003B"},{"nif":"S1516003I"},{"nif":"S2016001F"},{"nif":"S3016001D"},{"nif":"S1916001I"},{"nif":"S4511002J"},{"nif":"S2816009A"},{"nif":"A4616001F"},{"nif":"S3816001S"},{"nif":"S2516001A"},{"nif":"S0416001F"},{"nif":"S2916001G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56704,"og":{"codigo_dir":"E02668607","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera de la Administracion Periferica"},"ut":{"codigo_dir":"E02683104","nombre":"Subdelegaci\u00f3n
        del Gobierno en Ciudad Real - S.Gral."},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"54126019A"},{"nif":"S4126019A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56758,"og":{"codigo_dir":"E03075904","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Sevilla"},"ut":{"codigo_dir":"E03076904","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Sevilla - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2926012B"},{"nif":"S2826025E"},{"nif":"S4526005F"},{"nif":"S2826052I"},{"nif":"S2726005H"},{"nif":"S0626006A"},{"nif":"S2826042J"},{"nif":"S3826006C"},{"nif":"S2826002D"},{"nif":"S1926004A"},{"nif":"S3626011E"},{"nif":"S2800222H"},{"nif":"S5026005H"},{"nif":"S4126019A"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S4626007A"},{"nif":"S1426005C"},{"nif":"S4026003F"},{"nif":"V83433300"},{"nif":"S4426003B"},{"nif":"S3226009C"},{"nif":"S0826006I"},{"nif":"S2526003E"},{"nif":"S2126004G"},{"nif":"S3726005F"},{"nif":"S3026009E"},{"nif":"S3526011F"},{"nif":"S4726008H"},{"nif":"S2826004J"},{"nif":"S2826051A"},{"nif":"S0126003C"},{"nif":"S1526013F"},{"nif":"Q2826042J"},{"nif":"S0526003I"},{"nif":"S2800214E"},{"nif":"S0726010B"},{"nif":"S1126015E"},{"nif":"S1826004B"},{"nif":"S2426005A"},{"nif":"S3926003I"},{"nif":"S2626010I"},{"nif":"S1126017A"},{"nif":"S1626004D"},{"nif":"S0326010F"},{"nif":"S0426005E"},{"nif":"S2826014I"},{"nif":"S1026002D"},{"nif":"S1726003E"},{"nif":"S3926004G"},{"nif":"S0226003B"},{"nif":"S1226003J"},{"nif":"S4326005H"},{"nif":"S2926011D"},{"nif":"S3326014B"},{"nif":"S4226004B"},{"nif":"S2824042J"},{"nif":"S3426005I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56780,"og":{"codigo_dir":"E04929001","nombre":"Subsecretaria
        de Hacienda y Administraciones Publicas"},"ut":{"codigo_dir":"E03076904","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Sevilla - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S13260031"},{"nif":"S1326003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56836,"og":{"codigo_dir":"E03080203","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"ut":{"codigo_dir":"E03080203","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"B86907128"},{"nif":"S3416001J"},{"nif":"S18160015"},{"nif":"S3116001C"},{"nif":"S2116001E"},{"nif":"S4916001C"},{"nif":"S4816001D"},{"nif":"S2800653D"},{"nif":"S4616001F"},{"nif":"S0116003E"},{"nif":"S1416001D"},{"nif":"S3816001F"},{"nif":"S2616001J"},{"nif":"S43160011"},{"nif":"S1616001B"},{"nif":"S50160011"},{"nif":"S1116003C"},{"nif":"S3516001I"},{"nif":"S4416001H"},{"nif":"S1926003C"},{"nif":"S0626004F"},{"nif":"S4116002I"},{"nif":"S3316001A"},{"nif":"S2916002E"},{"nif":"V02483329"},{"nif":"S5016001I"},{"nif":"S2416001B"},{"nif":"S3616001H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S2716001I"},{"nif":"S0816002J"},{"nif":"S3026003H"},{"nif":"S3916001E"},{"nif":"S1016001H"},{"nif":"S0216001H"},{"nif":"S0316001G"},{"nif":"S1716001A"},{"nif":"S2216001D"},{"nif":"S4016001B"},{"nif":"S3816002D"},{"nif":"S4216001J"},{"nif":"S2316001C"},{"nif":"S3716001G"},{"nif":"S3216001B"},{"nif":"S0916001A"},{"nif":"S1216001F"},{"nif":"S1116001G"},{"nif":"S4316001I"},{"nif":"S1816001J"},{"nif":"S4716005F"},{"nif":"S0716001C"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S1316001E"},{"nif":"S3516003E"},{"nif":"E02668607"},{"nif":"S0516001E"},{"nif":"S0616001D"},{"nif":"S3816003B"},{"nif":"S1516003I"},{"nif":"S2016001F"},{"nif":"S3016001D"},{"nif":"S1916001I"},{"nif":"S4511002J"},{"nif":"S2816009A"},{"nif":"A4616001F"},{"nif":"S3816001S"},{"nif":"S2516001A"},{"nif":"S0416001F"},{"nif":"S2916001G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56837,"og":{"codigo_dir":"E02668607","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera de la Administracion Periferica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017629","nombre":"Subdelegaci\u00f3n
        del Gobierno en Ciudad Real  - Subdelegaci\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1126015E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56908,"og":{"codigo_dir":"E03080003","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz"},"ut":{"codigo_dir":"E03080003","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1126015E"},{"nif":"S4111001F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56926,"og":{"codigo_dir":"E03084204","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz - Secretaria General"},"ut":{"codigo_dir":"E03084204","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:11 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04921301/relaciones?administracion=E04921301&limit=25.0&page=18
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:12 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2926012B"},{"nif":"S2826025E"},{"nif":"S4526005F"},{"nif":"S2826052I"},{"nif":"S2726005H"},{"nif":"S0626006A"},{"nif":"S2826042J"},{"nif":"S3826006C"},{"nif":"S2826002D"},{"nif":"S1926004A"},{"nif":"S3626011E"},{"nif":"S2800222H"},{"nif":"S5026005H"},{"nif":"S4126019A"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S4626007A"},{"nif":"S1426005C"},{"nif":"S4026003F"},{"nif":"V83433300"},{"nif":"S4426003B"},{"nif":"S3226009C"},{"nif":"S0826006I"},{"nif":"S2526003E"},{"nif":"S2126004G"},{"nif":"S3726005F"},{"nif":"S3026009E"},{"nif":"S3526011F"},{"nif":"S4726008H"},{"nif":"S2826004J"},{"nif":"S2826051A"},{"nif":"S0126003C"},{"nif":"S1526013F"},{"nif":"Q2826042J"},{"nif":"S0526003I"},{"nif":"S2800214E"},{"nif":"S0726010B"},{"nif":"S1126015E"},{"nif":"S1826004B"},{"nif":"S2426005A"},{"nif":"S3926003I"},{"nif":"S2626010I"},{"nif":"S1126017A"},{"nif":"S1626004D"},{"nif":"S0326010F"},{"nif":"S0426005E"},{"nif":"S2826014I"},{"nif":"S1026002D"},{"nif":"S1726003E"},{"nif":"S3926004G"},{"nif":"S0226003B"},{"nif":"S1226003J"},{"nif":"S4326005H"},{"nif":"S2926011D"},{"nif":"S3326014B"},{"nif":"S4226004B"},{"nif":"S2824042J"},{"nif":"S3426005I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":56942,"og":{"codigo_dir":"E04929001","nombre":"Subsecretaria
        de Hacienda y Administraciones Publicas"},"ut":{"codigo_dir":"E03080003","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S4626006C"},{"nif":"S4616001F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":62840,"og":{"codigo_dir":"E00108004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Comunidad Valenciana"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008624","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la C. Valenciana - E.A.S.M."},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"B86907128"},{"nif":"S3416001J"},{"nif":"S18160015"},{"nif":"S3116001C"},{"nif":"S2116001E"},{"nif":"S4916001C"},{"nif":"S4816001D"},{"nif":"S2800653D"},{"nif":"S4616001F"},{"nif":"S0116003E"},{"nif":"S1416001D"},{"nif":"S3816001F"},{"nif":"S2616001J"},{"nif":"S43160011"},{"nif":"S1616001B"},{"nif":"S50160011"},{"nif":"S1116003C"},{"nif":"S3516001I"},{"nif":"S4416001H"},{"nif":"S1926003C"},{"nif":"S0626004F"},{"nif":"S4116002I"},{"nif":"S3316001A"},{"nif":"S2916002E"},{"nif":"V02483329"},{"nif":"S5016001I"},{"nif":"S2416001B"},{"nif":"S3616001H"},{"nif":"S2833002E"},{"nif":"S2716001I"},{"nif":"S0816002J"},{"nif":"S3026003H"},{"nif":"S3916001E"},{"nif":"S1016001H"},{"nif":"S0216001H"},{"nif":"S0316001G"},{"nif":"S1716001A"},{"nif":"S2216001D"},{"nif":"S4016001B"},{"nif":"S3816002D"},{"nif":"S4216001J"},{"nif":"S2316001C"},{"nif":"S3716001G"},{"nif":"S3216001B"},{"nif":"S0916001A"},{"nif":"S1216001F"},{"nif":"S1116001G"},{"nif":"S4316001I"},{"nif":"S1816001J"},{"nif":"S4716005F"},{"nif":"S0716001C"},{"nif":"S2326007H"},{"nif":"S1316001E"},{"nif":"S3516003E"},{"nif":"E02668607"},{"nif":"S0516001E"},{"nif":"S0616001D"},{"nif":"S3816003B"},{"nif":"S1516003I"},{"nif":"S2016001F"},{"nif":"S3016001D"},{"nif":"S1916001I"},{"nif":"S4511002J"},{"nif":"S2816009A"},{"nif":"A4616001F"},{"nif":"S3816001S"},{"nif":"S2516001A"},{"nif":"S0416001F"},{"nif":"S2916001G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":62854,"og":{"codigo_dir":"E02668607","nombre":"S.G.
        de Administracion Financiera de la Administracion Periferica"},"ut":{"codigo_dir":"E00108004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Comunidad Valenciana"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S4626006C"},{"nif":"S4616001F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Administraciones Publicas","codigo_dir":"E04921301","cifs":[]},"id":62875,"og":{"codigo_dir":"E00108004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Comunidad Valenciana"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005792","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Comunidad Valenciana - Gastos Electorales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:12 GMT
recorded_with: VCR 6.0.0
