---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:44 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53416,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013371","nombre":"Caja Fija
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53437,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53438,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013371","nombre":"Caja Fija
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0013869","nombre":"Oficina
        Contable del Instituto de Estudios Fiscales"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53457,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0013869","nombre":"Oficina
        Contable del Instituto de Estudios Fiscales"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53854,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014381","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        GESTI\u00d3N TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53855,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014397","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53856,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014416","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        RECAUDACI\u00d3N -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53857,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014367","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53858,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014390","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INFORM\u00c1TICA TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53859,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014437","nombre":"SERVICIO  DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS Y
        GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53860,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014457","nombre":"SERVICIO  JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53861,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio de Gesti\u00f3n
        Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53862,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014443","nombre":"SERVICIO DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53863,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014477","nombre":"SERVICIO PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELACIONES INSTITUCIONALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53864,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012787","nombre":"DELEGACI\u00d3N CENTRAL
        DE GRANDES CONTRIBUYENTES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53865,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N DE
        LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53866,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014422","nombre":"DEPARTAMENTO DE RECURSOS
        HUMANOS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS Y
        GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53867,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014381","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        GESTI\u00d3N TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53868,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014397","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53869,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014416","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        RECAUDACI\u00d3N -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53870,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014367","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53871,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014390","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INFORM\u00c1TICA TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53872,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014437","nombre":"SERVICIO  DE
        AUDITOR\u00cdA INTERNA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53873,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014457","nombre":"SERVICIO  JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53874,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:44 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&page=0
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:44 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"pager":{"total":"403","limit":25},"filter":{"fields":["oc","og","ut"]}}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:44 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:45 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53457,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0013869","nombre":"Oficina
        Contable del Instituto de Estudios Fiscales"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53416,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013371","nombre":"Caja Fija
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53437,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"E03054404","nombre":"Secretaria
        General"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y
        Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53438,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013371","nombre":"Caja Fija
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0013869","nombre":"Oficina
        Contable del Instituto de Estudios Fiscales"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53854,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014381","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        GESTI\u00d3N TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53855,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014397","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53856,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014416","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        RECAUDACI\u00d3N -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53857,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014367","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53858,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014390","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INFORM\u00c1TICA TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53859,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014437","nombre":"SERVICIO  DE AUDITOR\u00cdA
        INTERNA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS Y
        GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53860,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014457","nombre":"SERVICIO  JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53861,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio de Gesti\u00f3n
        Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53862,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014443","nombre":"SERVICIO DE ESTUDIOS
        TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53863,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014477","nombre":"SERVICIO PLANIFICACI\u00d3N
        Y RELACIONES INSTITUCIONALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53864,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012787","nombre":"DELEGACI\u00d3N CENTRAL
        DE GRANDES CONTRIBUYENTES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53865,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N DE
        LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53866,"og":{"codigo_dir":"EA0014431","nombre":"DIRECCI\u00d3N
        DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014422","nombre":"DEPARTAMENTO DE RECURSOS
        HUMANOS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS Y
        GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53867,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014381","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        GESTI\u00d3N TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53868,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014397","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53869,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014416","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        RECAUDACI\u00d3N -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53870,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014367","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53871,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014390","nombre":"DEPARTAMENTO  DE
        INFORM\u00c1TICA TRIBUTARIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53872,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014437","nombre":"SERVICIO  DE
        AUDITOR\u00cdA INTERNA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53873,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014457","nombre":"SERVICIO  JUR\u00cdDICO
        DE LA AGENCIA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53874,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:45 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=2
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:46 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53875,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014443","nombre":"SERVICIO
        DE ESTUDIOS TRIBUTARIOS Y ESTAD\u00cdSTICAS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53876,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014477","nombre":"SERVICIO
        PLANIFICACI\u00d3N Y RELACIONES INSTITUCIONALES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53877,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012787","nombre":"DELEGACI\u00d3N
        CENTRAL DE GRANDES CONTRIBUYENTES -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53878,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014432","nombre":"GABINETE
        DEL DIRECTOR DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53879,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014422","nombre":"DEPARTAMENTO
        DE RECURSOS HUMANOS -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE PRESUPUESTOS
        Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53880,"og":{"codigo_dir":"EA0014429","nombre":"S.G.DE
        PROGRAMACION E INCENTIVACION - DEPARTAMENTO DE RECURSOS HUMANOS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014429","nombre":"S.G.DE
        PROGRAMACION E INCENTIVACION - DEPARTAMENTO DE RECURSOS HUMANOS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53881,"og":{"codigo_dir":"EA0014386","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION- DEPARTAMENTO DE GESTION TRIBUTARIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014386","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION- DEPARTAMENTO DE GESTION TRIBUTARIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53882,"og":{"codigo_dir":"EA0014411","nombre":"S.G.
        DE INSPECCION TERRITORIAL- DEPARTAMENTO DE INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014411","nombre":"S.G.
        DE INSPECCION TERRITORIAL- DEPARTAMENTO DE INSPECCI\u00d3N FINANCIERA Y TRIBUTARIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53883,"og":{"codigo_dir":"EA0014419","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y PLANIFICACION-DEPARTAMENTO DE RECAUDACI\u00d3N"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014419","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y PLANIFICACION-DEPARTAMENTO DE RECAUDACI\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53884,"og":{"codigo_dir":"EA0014378","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014378","nombre":"S.G. DE PLANIFICACION"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53885,"og":{"codigo_dir":"EA0014395","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION INFORMATICA- DIT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014395","nombre":"S.G.
        DE PLANIFICACION Y COORDINACION INFORMATICA- DIT -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53886,"og":{"codigo_dir":"EA0014438","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO- SERVICIO DE  AUDITORIA INTERNA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014438","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO- SERVICIO DE  AUDITORIA INTERNA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53887,"og":{"codigo_dir":"EA0014476","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y ASISTENCIA JURIDICA- SERVICIO JURIDICO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014476","nombre":"S.G.
        DE ORGANIZACION Y ASISTENCIA JURIDICA- SERVICIO JURIDICO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53888,"og":{"codigo_dir":"EA0014446","nombre":"S.G.
        DE PRESUPUESTACION Y SEGUIMIENTO DE LOS INGRESOS TRIBUTARIOS- SETE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014446","nombre":"S.G.
        DE PRESUPUESTACION Y SEGUIMIENTO DE LOS INGRESOS TRIBUTARIOS- SETE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53889,"og":{"codigo_dir":"EA0014478","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO- SERVICIO PLANIFICACI\u00d3N Y RELACIONES INSTITUCIONALES"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014478","nombre":"DIRECCION
        DEL SERVICIO- SERVICIO PLANIFICACI\u00d3N Y RELACIONES INSTITUCIONALES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53890,"og":{"codigo_dir":"EA0012799","nombre":"DEPENDENCIA
        DE GESTION DE MEDIOS Y RECURSOS-DCGC"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012799","nombre":"DEPENDENCIA
        DE GESTION DE MEDIOS Y RECURSOS-DELEGACI\u00d3N CENTRAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53891,"og":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53892,"og":{"codigo_dir":"EA0014432","nombre":"GABINETE
        DEL DIRECTOR DE LA AGENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014432","nombre":"GABINETE
        DEL DIRECTOR DE LA AGENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014455","nombre":"S.G.DE
        PRESUPUESTOS Y GESTION FINANCIERA -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53893,"og":{"codigo_dir":"EA0013282","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANT CUGAT DEL VALLES-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013282","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANT CUGAT DEL VALLES-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53894,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53895,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012195","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE ALMER\u00cdA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53896,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012250","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1DIZ"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53897,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012115","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE C\u00d3RDOBA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53898,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012306","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53899,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012336","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:46 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=3
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:47 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53900,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012378","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53901,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012451","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53902,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012389","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA- DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53903,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012073","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE CEUTA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53904,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53905,"og":{"codigo_dir":"EA0012195","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA -DELEGACI\u00d3N DE ALMERIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012195","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE ALMER\u00cdA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53906,"og":{"codigo_dir":"EA0012188","nombre":"ADUANAS
        DE ALMERIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012188","nombre":"ADUANAS DE ALMERIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53907,"og":{"codigo_dir":"EA0012250","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE CADIZ"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012250","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1DIZ"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53908,"og":{"codigo_dir":"EA0012464","nombre":"DEPENDENCIA
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DE ALGECIRAS-DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE
        ANDALUC\u00cdA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012464","nombre":"DEPENDENCIA DE ADUANAS
        E IIEE DE ALGECIRAS-DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE ANDALUC\u00cdA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53909,"og":{"codigo_dir":"EA0012115","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE CORDOBA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012115","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE C\u00d3RDOBA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53910,"og":{"codigo_dir":"EA0012306","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012306","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53911,"og":{"codigo_dir":"EA0012253","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DE MOTRIL-DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012253","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DE MOTRIL-DELEGACI\u00d3N DE GRANADA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53912,"og":{"codigo_dir":"EA0012336","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012336","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53913,"og":{"codigo_dir":"EA0012378","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012378","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE JA\u00c9N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53914,"og":{"codigo_dir":"EA0012451","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012451","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE M\u00c1LAGA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53915,"og":{"codigo_dir":"EA0012389","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012389","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA- DELEGACI\u00d3N DE JEREZ DE LA FRONTERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53916,"og":{"codigo_dir":"EA0012073","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CEUTA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012073","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE CEUTA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53917,"og":{"codigo_dir":"EA0012462","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE MELILLA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53918,"og":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DESP.ANDALUCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - ANDALUCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53919,"og":{"codigo_dir":"EA0013149","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53920,"og":{"codigo_dir":"EA0013149","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013388","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53921,"og":{"codigo_dir":"EA0013149","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013413","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53922,"og":{"codigo_dir":"EA0013149","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013441","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53923,"og":{"codigo_dir":"EA0013168","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARENYS DE MAR-DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013168","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARENYS DE MAR-DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53924,"og":{"codigo_dir":"EA0013176","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BADALONA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013176","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BADALONA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:47 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=4
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:48 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53925,"og":{"codigo_dir":"EA0013185","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BERGA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013185","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BERGA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53926,"og":{"codigo_dir":"EA0013210","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CORNELLA DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013210","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CORNELLA DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53927,"og":{"codigo_dir":"EA0013219","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GRANOLLERS-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013219","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GRANOLLERS-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53928,"og":{"codigo_dir":"EA0013255","nombre":"ADMINISTRACION
        DE L''HOSPITALET DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013255","nombre":"ADMINISTRACION
        DE L''HOSPITALET DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53929,"og":{"codigo_dir":"EA0013237","nombre":"ADMINISTRACION
        DE IGUALADA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013237","nombre":"ADMINISTRACION
        DE IGUALADA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53930,"og":{"codigo_dir":"EA0013159","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANRESA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013159","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANRESA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53931,"og":{"codigo_dir":"EA0013264","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MATARO-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013264","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MATARO-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53932,"og":{"codigo_dir":"EA0013273","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SABADELL-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013273","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SABADELL-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53934,"og":{"codigo_dir":"EA0013291","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANT FELIU DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013291","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANT FELIU DE LLOBREGAT-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53935,"og":{"codigo_dir":"EA0013300","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTA COLOMA DE GRAMENET-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013300","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTA COLOMA DE GRAMENET-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53936,"og":{"codigo_dir":"EA0013309","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TERRASSA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013309","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TERRASSA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53937,"og":{"codigo_dir":"EA0013326","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VIC-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013326","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VIC-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53938,"og":{"codigo_dir":"EA0013335","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILAFRANCA DEL PENEDES-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013335","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILAFRANCA DEL PENEDES-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53939,"og":{"codigo_dir":"EA0013344","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILANOVA I LA GELTRU-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013344","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILANOVA I LA GELTRU-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53940,"og":{"codigo_dir":"EA0013318","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VIA AUGUSTA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013318","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VIA AUGUSTA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53941,"og":{"codigo_dir":"EA0013228","nombre":"ADMINISTRACION
        DE HORTA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013228","nombre":"ADMINISTRACION
        DE HORTA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53942,"og":{"codigo_dir":"EA0013150","nombre":"ADMINISTRACION
        DE POBLE NOU-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013150","nombre":"ADMINISTRACION
        DE POBLE NOU-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53943,"og":{"codigo_dir":"EA0013207","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIA LES DE BARCELONA-DELEGACION ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013207","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIA LES DE BARCELONA-D.ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53944,"og":{"codigo_dir":"EA0013363","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA BISBAL-DELEGACION DE GIRONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013363","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA BISBAL-DELEGACION DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53945,"og":{"codigo_dir":"EA0013354","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FIGUERES-DELEGACION DE GIRONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013354","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FIGUERES-DELEGACION DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53946,"og":{"codigo_dir":"EA0013372","nombre":"ADMINISTRACION
        DE OLOT-DELEGACION DE GIRONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013372","nombre":"ADMINISTRACION
        DE OLOT-DELEGACION DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53947,"og":{"codigo_dir":"EA0013388","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE GIRONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013388","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE GIRONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53948,"og":{"codigo_dir":"EA0013451","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE PALAMOS-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013451","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE PALAMOS-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53949,"og":{"codigo_dir":"EA0013381","nombre":"AREA
        DE ADUANAS-UNIDAD DELEGACI\u00d3N PROVINCIAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013381","nombre":"AREA
        DE ADUANAS-UNIDAD DELEGACI\u00d3N PROVINCIAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53950,"og":{"codigo_dir":"EA0013449","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE GIRONA-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013449","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE GIRONA-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:48 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=5
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:49 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53951,"og":{"codigo_dir":"EA0013413","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013413","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE LLEIDA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53952,"og":{"codigo_dir":"EA0013450","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE LLEIDA-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013450","nombre":"UNIDAD
        OPERATIVA DE LLEIDA-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53953,"og":{"codigo_dir":"EA0013416","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REUS-DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013416","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REUS-DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53954,"og":{"codigo_dir":"EA0013425","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORTOSA-DELEGACION DE TARRAGONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013425","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORTOSA-DELEGACION DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53955,"og":{"codigo_dir":"EA0013441","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE TARRAGONA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013441","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -DELEGACI\u00d3N DE TARRAGONA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53956,"og":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE CATALU\u00d1A"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CATALU\u00d1A"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53957,"og":{"codigo_dir":"EA0014122","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1rea de
        Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53958,"og":{"codigo_dir":"EA0014146","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCALA DE HENARES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014146","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCALA DE HENARES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53959,"og":{"codigo_dir":"EA0014155","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCOBENDAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014155","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCOBENDAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53960,"og":{"codigo_dir":"EA0014167","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCORCON-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014167","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCORCON-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53961,"og":{"codigo_dir":"EA0014179","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARANJUEZ-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014179","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARANJUEZ-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53962,"og":{"codigo_dir":"EA0014188","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARGANDA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014188","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARGANDA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53963,"og":{"codigo_dir":"EA0014215","nombre":"ADMINISTRACION
        DE COLMENAR VIEJO-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014215","nombre":"ADMINISTRACION
        DE COLMENAR VIEJO-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53964,"og":{"codigo_dir":"EA0014224","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EL ESCORIAL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014224","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EL ESCORIAL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53965,"og":{"codigo_dir":"EA0014123","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FUENLABRADA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014123","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FUENLABRADA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53966,"og":{"codigo_dir":"EA0014132","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GETAFE-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014132","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GETAFE-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53967,"og":{"codigo_dir":"EA0014260","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LEGANES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014260","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LEGANES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53968,"og":{"codigo_dir":"EA0014341","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MOSTOLES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014341","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MOSTOLES-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53969,"og":{"codigo_dir":"EA0014287","nombre":"ADMINISTRACION
        DE POZUELO DE ALARCON-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014287","nombre":"ADMINISTRACION
        DE POZUELO DE ALARCON-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53970,"og":{"codigo_dir":"EA0014305","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORREJON DE ARDOZ-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014305","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORREJON DE ARDOZ-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53971,"og":{"codigo_dir":"EA0014197","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CARABANCHEL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014197","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CARABANCHEL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53972,"og":{"codigo_dir":"EA0014278","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONTALBAN-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014278","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONTALBAN-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53973,"og":{"codigo_dir":"EA0014206","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CIUDAD LINEAL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014206","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CIUDAD LINEAL-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53974,"og":{"codigo_dir":"EA0014233","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FERMIN CABALLERO-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014233","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FERMIN CABALLERO-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53975,"og":{"codigo_dir":"EA0014251","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LATINA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014251","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LATINA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:49 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=6
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:50 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53977,"og":{"codigo_dir":"EA0014269","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MARIA DE MOLINA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014269","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MARIA DE MOLINA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53978,"og":{"codigo_dir":"EA0014296","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAN BLAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014296","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAN BLAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53976,"og":{"codigo_dir":"EA0014314","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLA DE VALLECAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014314","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLA DE VALLECAS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53980,"og":{"codigo_dir":"EA0014323","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLAVERDE-USERA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014323","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLAVERDE-USERA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53979,"og":{"codigo_dir":"EA0014332","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VINATEROS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014332","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VINATEROS-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54000,"og":{"codigo_dir":"EA0013984","nombre":"ADMINISTRACION
        DE XATIVA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013984","nombre":"ADMINISTRACION
        DE XATIVA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53981,"og":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE MADRID"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MADRID"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53993,"og":{"codigo_dir":"EA0013994","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DEL AEROPUERTO DE ALICANTE\/ALACANT-DELEGACI\u00d3N
        DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013994","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IIEE DEL AEROPUERTO DE ALICANTE\/ALACANT-DELEGAC. ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53985,"og":{"codigo_dir":"EA0013996","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCOY\/ALCOI-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013996","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCOY\/ALCOI-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53986,"og":{"codigo_dir":"EA0014014","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BENIDORM-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014014","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BENIDORM-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53987,"og":{"codigo_dir":"EA0014023","nombre":"ADMINISTRACION
        DE DENIA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014023","nombre":"ADMINISTRACION
        DE DENIA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53988,"og":{"codigo_dir":"EA0014031","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ELCHE\/ELX-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014031","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ELCHE\/ELX-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53989,"og":{"codigo_dir":"EA0014040","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ELDA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014040","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ELDA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53990,"og":{"codigo_dir":"EA0014049","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ORIHUELA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014049","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ORIHUELA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53992,"og":{"codigo_dir":"EA0014073","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014073","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53996,"og":{"codigo_dir":"EA0014102","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CASTELLON\/CASTELLO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE CASTELL\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53994,"og":{"codigo_dir":"EA0014076","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILA-REAL-DELEGACION DE CASTELLON\/CASTELLO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014076","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILA-REAL-DELEGACION DE CASTELLON\/CASTELLO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53991,"og":{"codigo_dir":"EA0014058","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLENA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014058","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILLENA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE\/ALACANT"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53995,"og":{"codigo_dir":"EA0014085","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VINAROS-DELEGACION DE CASTELLON\/CASTELLO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014085","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VINAROS-DELEGACION DE CASTELLON\/CASTELLO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53982,"og":{"codigo_dir":"EA0013868","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53983,"og":{"codigo_dir":"EA0013868","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014073","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE ALICANTE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53984,"og":{"codigo_dir":"EA0013868","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014102","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-DELEGACI\u00d3N DE CASTELL\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53997,"og":{"codigo_dir":"EA0013890","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALZIRA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013890","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALZIRA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53998,"og":{"codigo_dir":"EA0013911","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CATARROJA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013911","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CATARROJA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":53999,"og":{"codigo_dir":"EA0013923","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GANDIA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013923","nombre":"ADMINISTRACION
        DE GANDIA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:50 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=7
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:51 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54011,"og":{"codigo_dir":"EA0014114","nombre":"AREA
        DE INSPECCION-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014114","nombre":"AREA
        DE INSPECCION-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54001,"og":{"codigo_dir":"EA0013932","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LLIRIA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013932","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LLIRIA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54002,"og":{"codigo_dir":"EA0013869","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANISES-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013869","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANISES-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54003,"og":{"codigo_dir":"EA0013878","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONCADA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013878","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONCADA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54004,"og":{"codigo_dir":"EA0013941","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REQUENA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013941","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REQUENA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54005,"og":{"codigo_dir":"EA0013950","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAGUNTO\/SAGUNT-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013950","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAGUNTO\/SAGUNT-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54006,"og":{"codigo_dir":"EA0013959","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SUECA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013959","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SUECA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54007,"og":{"codigo_dir":"EA0013967","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORRENT-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013967","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORRENT-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54012,"og":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54018,"og":{"codigo_dir":"EA0012550","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCA\u00d1IZ-DELEGACION DE TERUEL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012550","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ALCA\u00d1IZ-DELEGACION DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54016,"og":{"codigo_dir":"EA0012530","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONZON-DELEGACION DE HUESCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012530","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MONZON-DELEGACION DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54023,"og":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54017,"og":{"codigo_dir":"EA0012547","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE HUESCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012547","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54019,"og":{"codigo_dir":"EA0012566","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE TERUEL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012566","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54009,"og":{"codigo_dir":"EA0013909","nombre":"AREA
        DE ADUANAS-ADMINISTRACION DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DE VALENCIA-MARITIMA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013909","nombre":"AREA
        DE ADUANAS-ADMINISTRACION DE ADUANAS E IMPUESTOS ESPECIALES DE VALENCIA-MARITIMA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54013,"og":{"codigo_dir":"EA0012501","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Arag\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54014,"og":{"codigo_dir":"EA0012501","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Arag\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012547","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE HUESCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54015,"og":{"codigo_dir":"EA0012501","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Arag\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012566","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE TERUEL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54024,"og":{"codigo_dir":"EA0012581","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54025,"og":{"codigo_dir":"EA0012581","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012639","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GIJ\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54010,"og":{"codigo_dir":"EA0014106","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014106","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54022,"og":{"codigo_dir":"EA0012509","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARRABAL-PUENTE SANTIAGO-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012509","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARRABAL-PUENTE SANTIAGO-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54008,"og":{"codigo_dir":"EA0013899","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BLASCO IBA\u00d1EZ-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013899","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BLASCO IBA\u00d1EZ-DELEGACION ESPECIAL DE VALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA-D.E.A.COMUNIDAD VALENCIANA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54020,"og":{"codigo_dir":"EA0012518","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CALATAYUD-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012518","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CALATAYUD-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54021,"og":{"codigo_dir":"EA0012525","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EJEA DE LOS CABALLEROS-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012525","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EJEA DE LOS CABALLEROS-DELEGACION ESPECIAL DE ARAGON"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ARAG\u00d3N"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:51 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=8
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:52 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54026,"og":{"codigo_dir":"EA0012585","nombre":"ADMINISTRACION
        DE AVILES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012585","nombre":"ADMINISTRACION
        DE AVILES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54027,"og":{"codigo_dir":"EA0012594","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CANGAS DE NARCEA-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012594","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CANGAS DE NARCEA-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54028,"og":{"codigo_dir":"EA0012599","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LANGREO-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012599","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LANGREO-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54029,"og":{"codigo_dir":"EA0012607","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LUARCA-VALDES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012607","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LUARCA-VALDES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54030,"og":{"codigo_dir":"EA0012614","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MIERES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012614","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MIERES-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54031,"og":{"codigo_dir":"EA0012639","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE GIJON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012639","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GIJ\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54032,"og":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE ASTURIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. ASTURIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54033,"og":{"codigo_dir":"EA0013754","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Illes Balears"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54034,"og":{"codigo_dir":"EA0013765","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EIVISSA-FORMENTERA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013765","nombre":"ADMINISTRACION
        DE EIVISSA-FORMENTERA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54035,"og":{"codigo_dir":"EA0013774","nombre":"ADMINISTRACION
        DE INCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013774","nombre":"ADMINISTRACION
        DE INCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54036,"og":{"codigo_dir":"EA0013792","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MENORCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013792","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MENORCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54037,"og":{"codigo_dir":"EA0013783","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANACOR-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013783","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MANACOR-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54038,"og":{"codigo_dir":"EA0013755","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IIEE  DE PALMA DE MALLORCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013755","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ADUANAS E IIEE  DE PALMA DE MALLORCA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54039,"og":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE ILLES BALEARS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. BALEARES"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54040,"og":{"codigo_dir":"EA0012656","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54041,"og":{"codigo_dir":"EA0012656","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012771","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54042,"og":{"codigo_dir":"EA0012657","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LANZAROTE-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012657","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LANZAROTE-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54043,"og":{"codigo_dir":"EA0012702","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTA MARIA DE GUIA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012702","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTA MARIA DE GUIA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54044,"og":{"codigo_dir":"EA0012675","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FUERTEVENTURA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012675","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FUERTEVENTURA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54045,"og":{"codigo_dir":"EA0012694","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAN BARTOLOME DE TIRAJANA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012694","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SAN BARTOLOME DE TIRAJANA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54046,"og":{"codigo_dir":"EA0012686","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LAS PALMAS DE GRAN CANARIA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012686","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LAS PALMAS DE GRAN CANARIA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54047,"og":{"codigo_dir":"EA0012721","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARONA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012721","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ARONA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54048,"og":{"codigo_dir":"EA0012739","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA LAGUNA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012739","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA LAGUNA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54049,"og":{"codigo_dir":"EA0012756","nombre":"ADMINISTRACION
        DE PUERTO DE LA CRUZ-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012756","nombre":"ADMINISTRACION
        DE PUERTO DE LA CRUZ-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54050,"og":{"codigo_dir":"EA0012734","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA GOMERA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012734","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA GOMERA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:52 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=9
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:53 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54051,"og":{"codigo_dir":"EA0012748","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA PALMA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012748","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LA PALMA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54052,"og":{"codigo_dir":"EA0012729","nombre":"ADMINISTRACION
        DE HIERRO-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012729","nombre":"ADMINISTRACION
        DE HIERRO-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54053,"og":{"codigo_dir":"EA0012771","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012771","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SANTA CRUZ DE TENERIFE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54054,"og":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE CANARIAS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. CANARIAS"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54055,"og":{"codigo_dir":"EA0012812","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54056,"og":{"codigo_dir":"EA0012813","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LAREDO-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012813","nombre":"ADMINISTRACION
        DE LAREDO-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54057,"og":{"codigo_dir":"EA0012822","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REINOSA-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012822","nombre":"ADMINISTRACION
        DE REINOSA-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54058,"og":{"codigo_dir":"EA0012828","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORRELAVEGA-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012828","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TORRELAVEGA-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54059,"og":{"codigo_dir":"EA0012839","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012839","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54060,"og":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE CANTABRIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CANTABRIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54061,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54062,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012893","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE ALBACETE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54063,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012929","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CIUDAD REAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54064,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012947","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CUENCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54065,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012958","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GUADALAJARA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54066,"og":{"codigo_dir":"EA0012893","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE ALBACETE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012893","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE ALBACETE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54067,"og":{"codigo_dir":"EA0012929","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CIUDAD REAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012929","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CIUDAD REAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54068,"og":{"codigo_dir":"EA0012947","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CUENCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012947","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CUENCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54069,"og":{"codigo_dir":"EA0012958","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE GUADALAJARA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012958","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GUADALAJARA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54070,"og":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE CASTILLA LA MANCHA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA - LA MANCHA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54071,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54072,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012994","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE \u00c1VILA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54073,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013019","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE BURGOS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54074,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013048","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE LE\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54075,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013065","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE PALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:53 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=10
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:54 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54076,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013088","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54077,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013099","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SEGOVIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54078,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013110","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SORIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54079,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013129","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE ZAMORA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54080,"og":{"codigo_dir":"EA0012994","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE AVILA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012994","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE \u00c1VILA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54081,"og":{"codigo_dir":"EA0013019","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE BURGOS"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013019","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE BURGOS"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54082,"og":{"codigo_dir":"EA0013048","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE LEON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013048","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE LE\u00d3N"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54083,"og":{"codigo_dir":"EA0013065","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE PALENCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013065","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE PALENCIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54084,"og":{"codigo_dir":"EA0013068","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BEJAR-DELEGACION DE SALAMANCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013068","nombre":"ADMINISTRACION
        DE BEJAR-DELEGACION DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54085,"og":{"codigo_dir":"EA0013074","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CIUDAD RODRIGO-DELEGACION DE SALAMANCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013074","nombre":"ADMINISTRACION
        DE CIUDAD RODRIGO-DELEGACION DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54086,"og":{"codigo_dir":"EA0013088","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE SALAMANCA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013088","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SALAMANCA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54087,"og":{"codigo_dir":"EA0013099","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE SEGOVIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013099","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SEGOVIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54088,"og":{"codigo_dir":"EA0013110","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE SORIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013110","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE SORIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54089,"og":{"codigo_dir":"EA0013129","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE ZAMORA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013129","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE ZAMORA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54090,"og":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE CASTILLA Y LEON"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. CASTILLA Y LE\u00d3N"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54091,"og":{"codigo_dir":"EA0013465","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54092,"og":{"codigo_dir":"EA0013465","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013526","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1CERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54093,"og":{"codigo_dir":"EA0013466","nombre":"ADMINISTRACION
        DE DON BENITO-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013466","nombre":"ADMINISTRACION
        DE DON BENITO-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54094,"og":{"codigo_dir":"EA0013475","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MERIDA-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013475","nombre":"ADMINISTRACION
        DE MERIDA-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54095,"og":{"codigo_dir":"EA0013484","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ZAFRA-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013484","nombre":"ADMINISTRACION
        DE ZAFRA-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54096,"og":{"codigo_dir":"EA0013494","nombre":"ADMINISTRACION
        DE NAVALMORAL DE LA MATA-DELEGACION DE CACERES"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013494","nombre":"ADMINISTRACION
        DE NAVALMORAL DE LA MATA-DELEGACION DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54097,"og":{"codigo_dir":"EA0013503","nombre":"ADMINISTRACION
        DE PLASENCIA-DELEGACION DE CACERES"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013503","nombre":"ADMINISTRACION
        DE PLASENCIA-DELEGACION DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54098,"og":{"codigo_dir":"EA0013512","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TRUJILLO-DELEGACION DE CACERES"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013512","nombre":"ADMINISTRACION
        DE TRUJILLO-DELEGACION DE CACERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54099,"og":{"codigo_dir":"EA0013526","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CACERES"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013526","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE C\u00c1CERES"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54100,"og":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE EXTREMADURA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA - D.E.A. EXTREMADURA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:54 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=11
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:55 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54110,"og":{"codigo_dir":"EA0013738","nombre":"UNIDAD
        COMBINADA DE LUGO-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013738","nombre":"UNIDAD
        COMBINADA DE LUGO-AREA DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54107,"og":{"codigo_dir":"EA0013599","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTIAGO DE COMPOSTELA-DELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013599","nombre":"ADMINISTRACION
        DE SANTIAGO DE COMPOSTELA-DELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54115,"og":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54121,"og":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE NAVARRA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. NAVARRA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54119,"og":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE MURCIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MURCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54109,"og":{"codigo_dir":"EA0013633","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE LUGO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013633","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE LUGO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54111,"og":{"codigo_dir":"EA0013670","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE OURENSE"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013670","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE OURENSE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54113,"og":{"codigo_dir":"EA0013717","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE PONTEVEDRA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013717","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54114,"og":{"codigo_dir":"EA0013728","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE VIGO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013728","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE VIGO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54125,"og":{"codigo_dir":"EA0011976","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE ARABA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE \u00c1LAVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54118,"og":{"codigo_dir":"EA0012048","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE CARTAGENA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012048","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CARTAGENA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MURCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54112,"og":{"codigo_dir":"EA0013700","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILAGARCIA DE AROUSA-DELEGACION DE PONTEVEDRA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013700","nombre":"ADMINISTRACION
        DE VILAGARCIA DE AROUSA-DELEGACION DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54108,"og":{"codigo_dir":"EA0013732","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013732","nombre":"AREA
        DE ADUANAS\/VIGILANCIA ADUANERA-UNIDAD DELEGACION ESPECIAL"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54101,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54102,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013633","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE LUGO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54103,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013670","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE OURENSE"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54104,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013717","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE PONTEVEDRA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54105,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013728","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE VIGO"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54116,"og":{"codigo_dir":"EA0012004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MURCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54117,"og":{"codigo_dir":"EA0012004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012048","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE CARTAGENA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. MURCIA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54120,"og":{"codigo_dir":"EA0013855","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. NAVARRA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54122,"og":{"codigo_dir":"EA0011959","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54123,"og":{"codigo_dir":"EA0011959","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011976","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE \u00c1LAVA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54124,"og":{"codigo_dir":"EA0011959","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011986","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GUIZP\u00daCOA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54106,"og":{"codigo_dir":"EA0013543","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FERROL-DELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013543","nombre":"ADMINISTRACION
        DE FERROL-DELEGACION ESPECIAL DE GALICIA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. GALICIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:55 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=12
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:56 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54126,"og":{"codigo_dir":"EA0011986","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION DE GIPUZKOA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011986","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA --DELEGACI\u00d3N DE GUIZP\u00daCOA"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54127,"og":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE PAIS VASCO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. PA\u00cdS VASCO"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54128,"og":{"codigo_dir":"EA0013824","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de La Rioja"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. LA RIOJA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54129,"og":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"AREA
        DE RRHH Y GESTION ECONOMICA-DELEGACION ESPECIAL DE LA RIOJA"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"\u00c1REA
        DE RRHH Y GESTI\u00d3N ECON\u00d3MICA -D.E.A. LA RIOJA"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54474,"og":{"codigo_dir":"EA0011731","nombre":"Centro
        de Estudios y Gesti\u00f3n del Conocimiento - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit.
        Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54475,"og":{"codigo_dir":"EA0011736","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Aprendizaje - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit.
        Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54476,"og":{"codigo_dir":"EA0011738","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Selecci\u00f3n - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit.
        Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54477,"og":{"codigo_dir":"EA0011733","nombre":"Gerencia
        - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad de Contrataci\u00f3n
        y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54478,"og":{"codigo_dir":"EA0011738","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Selecci\u00f3n - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad
        de Contrataci\u00f3n y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54494,"og":{"codigo_dir":"EA0011733","nombre":"Gerencia
        - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit. Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54495,"og":{"codigo_dir":"EA0011731","nombre":"Centro
        de Estudios y Gesti\u00f3n del Conocimiento - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad
        de Contrataci\u00f3n y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54496,"og":{"codigo_dir":"EA0011736","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Aprendizaje - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad de
        Contrataci\u00f3n y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54514,"og":{"codigo_dir":"EA0011737","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Formaci\u00f3n Local - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit.
        Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54515,"og":{"codigo_dir":"EA0018081","nombre":"Departamento
        de Innovaci\u00f3n P\u00fablica - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad
        de Contrataci\u00f3n y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54534,"og":{"codigo_dir":"EA0018081","nombre":"Departamento
        de Innovaci\u00f3n P\u00fablica - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011734","nombre":"Habilit.
        Material del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto Nacional
        de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":54535,"og":{"codigo_dir":"EA0011737","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        de Formaci\u00f3n Local - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad
        de Contrataci\u00f3n y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"EA0011729","nombre":"Instituto
        Nacional de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56234,"og":{"codigo_dir":"EA0017509","nombre":"Autoridad
        Independiente de Responsabilidad Fiscal"},"ut":{"codigo_dir":"E04972201","nombre":"Autoridad
        Independiente de Responsabilidad Fiscal"},"oc":{"codigo_dir":"E04972201","nombre":"Autoridad
        Independiente de Responsabilidad Fiscal"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56306,"og":{"codigo_dir":"EA0017193","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017193","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56324,"og":{"codigo_dir":"EA0017139","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017139","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56373,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017139","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56374,"og":{"codigo_dir":"EA0017139","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017140","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Asturias - Sede de Gij\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56391,"og":{"codigo_dir":"EA0017316","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Soria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017319","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Soria - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56418,"og":{"codigo_dir":"EA0017350","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Arag\u00f3n-Zaragoza"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017355","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Arag\u00f3n-Zaragoza - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56463,"og":{"codigo_dir":"EA0017112","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Huesca"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017115","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Huesca - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014061","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huesca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56515,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017118","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=13
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:57 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56574,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017249","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Le\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56523,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017147","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Econom\u00eda y Hacienda en \u00c1lava"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56765,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017359","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Alicante - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56727,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017175","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Pa\u00eds Vasco-Bizkaia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56722,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017345","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Castilla y Le\u00f3n-Valladolid - Secretaria
        General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina Contable. Delegacion  de
        Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56654,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017168","nombre":"Caja
        de la D.E.H de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56560,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017319","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Soria - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56565,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017355","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Arag\u00f3n-Zaragoza - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56694,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017240","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56674,"og":{"codigo_dir":"E00127104","nombre":"Direcci\u00f3n
        General del Catastro"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017174","nombre":"Unidad Tramitadora
        de Expedientes de la D.E.H. de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56730,"og":{"codigo_dir":"EA0017359","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Alicante - Secretaria General"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017359","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Alicante - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56524,"og":{"codigo_dir":"EA0017147","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Econom\u00eda y Hacienda en \u00c1lava"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017147","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Econom\u00eda y Hacienda en \u00c1lava"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56537,"og":{"codigo_dir":"EA0017119","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en M\u00e1laga"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017122","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en M\u00e1laga - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56536,"og":{"codigo_dir":"EA0017119","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en M\u00e1laga"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017120","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en M\u00e1laga - Gerencia Territorial del
        Catastro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56675,"og":{"codigo_dir":"EA0017167","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Catalu\u00f1a-Barcelona"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017174","nombre":"Unidad
        Tramitadora de Expedientes de la D.E.H. de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56593,"og":{"codigo_dir":"EA0017167","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Catalu\u00f1a-Barcelona"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017168","nombre":"Caja
        de la D.E.H de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56735,"og":{"codigo_dir":"EA0017175","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Pa\u00eds Vasco-Bizkaia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017175","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Pa\u00eds Vasco-Bizkaia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56707,"og":{"codigo_dir":"EA0017206","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017206","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56551,"og":{"codigo_dir":"EA0017220","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Girona"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017223","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Girona - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014086","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Girona - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56534,"og":{"codigo_dir":"EA0017116","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Gipuzkoa"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017118","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56657,"og":{"codigo_dir":"EA0017236","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017240","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56558,"og":{"codigo_dir":"EA0017249","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Le\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017249","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Le\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56737,"og":{"codigo_dir":"EA0017284","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ourense"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017289","nombre":"Unidad
        Tramitadora  Expedientes Deh Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56575,"og":{"codigo_dir":"EA0017290","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Pontevedra"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017297","nombre":"Unidad
        Tramitadora de Caja"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56709,"og":{"codigo_dir":"EA0017340","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Castilla y Le\u00f3n-Valladolid"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017345","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Castilla y Le\u00f3n-Valladolid - Secretaria
        General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina Contable. Delegacion  de
        Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=14
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:58 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56766,"og":{"codigo_dir":"EA0017356","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Alicante"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017359","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Alicante - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56776,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017285","nombre":"Caja
        de la Deh de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56777,"og":{"codigo_dir":"EA0017284","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ourense"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017285","nombre":"Caja
        de la Deh de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56778,"og":{"codigo_dir":"EA0017306","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Segovia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017309","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Segovia - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56815,"og":{"codigo_dir":"EA0017175","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Pa\u00eds Vasco-Bizkaia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011513","nombre":"TEAR
        del Pais Vasco - Sede Bilbao"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56860,"og":{"codigo_dir":"EA0017228","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guadalajara"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017229","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guadalajara - Gerencia Territorial del
        Catastro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56890,"og":{"codigo_dir":"EA0017302","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017305","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife- Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56915,"og":{"codigo_dir":"EA0017228","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guadalajara"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017231","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Guadalajara - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56919,"og":{"codigo_dir":"EA0017241","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ja\u00e9n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017241","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ja\u00e9n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":56938,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017309","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Segovia - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57042,"og":{"codigo_dir":"EA0017328","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Castilla La Mancha-Toledo"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017328","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Castilla La Mancha-Toledo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57135,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017248","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Secretar\u00eda General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y Funci\u00f3n
        P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57136,"og":{"codigo_dir":"EA0017245","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017248","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Secretar\u00eda General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y Funci\u00f3n
        P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57184,"og":{"codigo_dir":"EA0017346","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Zamora"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017349","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Zamora - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014114","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zamora - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57259,"og":{"codigo_dir":"EA0017261","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017261","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Madrid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":57876,"og":{"codigo_dir":"EA0017133","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017134","nombre":"Delegaci\u00f3n  Especial
        de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58222,"og":{"codigo_dir":"EA0017201","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Castell\u00f3n de la Plana - Secretaria
        General"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017201","nombre":"Delegaci\u00f3n Provincial
        de Economia y Hacienda en Castell\u00f3n de la Plana - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58267,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017153","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Albacete - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58268,"og":{"codigo_dir":"EA0017150","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Albacete"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017153","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Albacete - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58594,"og":{"codigo_dir":"EA0017206","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"ut":{"codigo_dir":"E03080203","nombre":"Delegacion
        de Economia y Hacienda en Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58794,"og":{"codigo_dir":"EA0017111","nombre":"Delegaciones
        de Economia y Hacienda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017154","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Almer\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58795,"og":{"codigo_dir":"EA0017154","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Almer\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017157","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Almer\u00eda - Secretar\u00eda General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58814,"og":{"codigo_dir":"EA0017154","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Almer\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017155","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en Almer\u00eda - Gerencia Territorial del
        Catastro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58996,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017185","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en C\u00e1ceres - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":58997,"og":{"codigo_dir":"EA0017182","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en C\u00e1ceres"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017185","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Provincial de Economia y Hacienda en C\u00e1ceres - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:58 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=15
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:59 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59138,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011774","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Recursos Humanos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59061,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"E04935202","nombre":"Secretar\u00eda
        General T\u00e9cnica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59130,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011772","nombre":"Caja
        Pagadora Subsecretar\u00eda Alcal\u00e1"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59131,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011773","nombre":"Oficialia
        Mayor - Unidad de Pagos en Firme"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59064,"og":{"codigo_dir":"E04990801","nombre":"S.
        de E. de Hacienda"},"ut":{"codigo_dir":"E04991101","nombre":"Gabinete del
        Secretario de Estado"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59065,"og":{"codigo_dir":"E04990801","nombre":"S.
        de E. de Hacienda"},"ut":{"codigo_dir":"E04995701","nombre":"S.Gral. de Financiaci\u00f3n
        Auton\u00f3mica y Local"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59137,"og":{"codigo_dir":"E00127604","nombre":"D.G.
        de Costes de Personal y Pensiones P\u00fablicas"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011772","nombre":"Caja
        Pagadora Subsecretar\u00eda Alcal\u00e1"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59124,"og":{"codigo_dir":"E00127604","nombre":"D.G.
        de Costes de Personal y Pensiones P\u00fablicas"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011576","nombre":"Secretar\u00eda
        General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59129,"og":{"codigo_dir":"E04912603","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Ordenaci\u00f3n del Juego"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011772","nombre":"Caja
        Pagadora Subsecretar\u00eda Alcal\u00e1"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59120,"og":{"codigo_dir":"E04912603","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Ordenaci\u00f3n del Juego"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011429","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Gesti\u00f3n y Relaciones Institucionales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59093,"og":{"codigo_dir":"E00127504","nombre":"D.G.
        de Presupuestos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011571","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59136,"og":{"codigo_dir":"E00127504","nombre":"D.G.
        de Presupuestos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011772","nombre":"Caja Pagadora Subsecretar\u00eda
        Alcal\u00e1"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59121,"og":{"codigo_dir":"E00127004","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tributos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011432","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Pol\u00edtica Tributaria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59122,"og":{"codigo_dir":"E00127104","nombre":"Direcci\u00f3n
        General del Catastro"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011447","nombre":"Caja Fija
        de la D.G. del Catastro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59123,"og":{"codigo_dir":"E00127104","nombre":"Direcci\u00f3n
        General del Catastro"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011448","nombre":"Expedientes
        de la D.G. del Catastro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59135,"og":{"codigo_dir":"E00127204","nombre":"Tribunal
        Econ\u00f3mico Administrativo Central"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011772","nombre":"Caja
        Pagadora Subsecretar\u00eda Alcal\u00e1"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59092,"og":{"codigo_dir":"E00127204","nombre":"Tribunal
        Econ\u00f3mico Administrativo Central"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011456","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Organizaci\u00f3n, Medios y Procedimientos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59139,"og":{"codigo_dir":"E00127404","nombre":"Intervenci\u00f3n
        General de la Administraci\u00f3n del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011847","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos.
        Contrataci\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59140,"og":{"codigo_dir":"E00127404","nombre":"Intervenci\u00f3n
        General de la Administraci\u00f3n del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011956","nombre":"Oficina
        de Inform\u00e1tica Presupuestaria (O.I.P.)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59133,"og":{"codigo_dir":"E00127404","nombre":"Intervenci\u00f3n
        General de la Administraci\u00f3n del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011848","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Organizaci\u00f3n, Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Recursos.
        Pagos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D. Ministerio
        de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59126,"og":{"codigo_dir":"EA0011625","nombre":"Mutualidad
        General de Funcionarios Civiles del Estado (MUFACE)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011645","nombre":"Servicio
        Contratacion (MUFACE)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59125,"og":{"codigo_dir":"EA0011581","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Fondos Europeos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011581","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Fondos Europeos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59134,"og":{"codigo_dir":"EA0011733","nombre":"Gerencia
        - INAP"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011735","nombre":"Unidad de Contrataci\u00f3n
        y R\u00e9gimen Econ\u00f3mico del INAP"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59141,"og":{"codigo_dir":"EA0011959","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012001","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59132,"og":{"codigo_dir":"EA0011784","nombre":"Area
        Economico-Financiera, Presupuestaria, de Personal y Servicios Generales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011784","nombre":"Area
        Economico-Financiera, Presupuestaria, de Personal y Servicios Generales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:59 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=16
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:02:01 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59205,"og":{"codigo_dir":"EA0011449","nombre":"Instituto
        de Estudios Fiscales"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013370","nombre":"Pagos en Firme
        del Instituto de Estudios Fiscales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59166,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017663","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Informaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n y Publicaciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59165,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017657","nombre":"Departamento
        de Servicios y Coordinaci\u00f3n Territorial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59150,"og":{"codigo_dir":"E04962702","nombre":"D.G.
        de Racionalizaci\u00f3n y Centralizaci\u00f3n de la Contrataci\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014490","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Coordinaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Presupuestaria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59174,"og":{"codigo_dir":"E00126604","nombre":"D.G.
        del Patrimonio del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017684","nombre":"Secretar\u00eda
        General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59167,"og":{"codigo_dir":"E00126604","nombre":"D.G.
        del Patrimonio del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017681","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Coordinaci\u00f3n de Edificaciones Administrativas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59154,"og":{"codigo_dir":"EA0011872","nombre":"Intervenci\u00f3n
        Delegada (I.D.) en Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes"},"ut":{"codigo_dir":"EA0011872","nombre":"Intervenci\u00f3n
        Delegada (I.D.) en Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59143,"og":{"codigo_dir":"EA0012063","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Andalucia, Ceuta y Melilla (REP\u00daBLICA ARGENTINA)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012498","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59155,"og":{"codigo_dir":"EA0012501","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Arag\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012579","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59156,"og":{"codigo_dir":"EA0012581","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012653","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59157,"og":{"codigo_dir":"EA0012656","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012785","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59158,"og":{"codigo_dir":"EA0012812","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012849","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59159,"og":{"codigo_dir":"EA0012851","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012976","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59144,"og":{"codigo_dir":"EA0012978","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013147","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59145,"og":{"codigo_dir":"EA0013149","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013462","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59146,"og":{"codigo_dir":"EA0013465","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013540","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59160,"og":{"codigo_dir":"EA0013542","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013752","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59147,"og":{"codigo_dir":"EA0013754","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Illes Balears"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013822","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59161,"og":{"codigo_dir":"EA0013824","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de La Rioja"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013853","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59142,"og":{"codigo_dir":"EA0012004","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0012061","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59162,"og":{"codigo_dir":"EA0013855","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"EA0013865","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59148,"og":{"codigo_dir":"EA0013868","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de la AEAT de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014119","nombre":"\u00c1rea
        de Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59163,"og":{"codigo_dir":"EA0014122","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014364","nombre":"\u00c1rea de
        Recursos Humanos y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59149,"og":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0014447","nombre":"Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59153,"og":{"codigo_dir":"EA0017518","nombre":"Parque
        M\u00f3vil del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017524","nombre":"Servicio
        de Ordenaci\u00f3n de Pagos en el Pme"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:02:01 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E04990101/relaciones?administracion=E04990101&limit=25.0&page=17
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:02:01 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda
        y Funci\u00f3n P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59634,"og":{"codigo_dir":"E04995501","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017127","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Galicia-A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y Funci\u00f3n
        P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":59654,"og":{"codigo_dir":"EA0017127","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Galicia-A Coru\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017127","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Econom\u00eda y Hacienda en Galicia-A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de Hacienda y Funci\u00f3n
        P\u00fablica","codigo_dir":"E04990101","cifs":[]},"id":61294,"og":{"codigo_dir":"EA0017193","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0017195","nombre":"Delegaci\u00f3n
        Especial de Economia y Hacienda en Cantabria - Secretaria General"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:02:01 GMT
recorded_with: VCR 6.0.0
