---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:45 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":2193,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003335","nombre":"\u00c1rea
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica de la Jefatura Central de Tr\u00e1fico"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":2194,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03098701","nombre":"Secretaria
        General"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"Q2801011D"},{"nif":"K2801011D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":4240,"og":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"oc":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":4360,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        Gerencia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"S2801156G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":19128,"og":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"CENTRO
        UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"},"ut":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"CENTRO
        UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"},"oc":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"GERENCIA
        CENTRO UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35075,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35077,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Bizkaia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35079,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670601","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en la Linea de la Concepcion"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35081,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04671001","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Santiago de Compostela"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35106,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35108,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04724101","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Alcorcon (MADRID)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35150,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670401","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35180,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35254,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Baleares"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35256,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35345,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid I - Mujeres (Alcal\u00e1 de Henares)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35347,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid II (Alcal\u00e1 de Henares-Meco)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35349,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Valdemoro (Madrid III)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35351,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Navalcarnero (Madrid IV)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35353,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Soto del Real (Madrid V)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35355,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Aranjuez"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35357,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04738901","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid VII (Estremera)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35359,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Oca\u00f1a I"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35361,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Oca\u00f1a II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35363,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:45 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&page=0
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:46 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"pager":{"total":"713","limit":25},"filter":{"fields":["oc","og","ut"]}}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:46 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:47 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":2193,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003335","nombre":"\u00c1rea
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica de la Jefatura Central de Tr\u00e1fico"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":2194,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03098701","nombre":"Secretaria
        General"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"Q2801011D"},{"nif":"K2801011D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":4240,"og":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"oc":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":4360,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        Gerencia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"S2801156G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":19128,"og":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"CENTRO
        UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"},"ut":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"CENTRO
        UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"},"oc":{"codigo_dir":"E04950902","nombre":"GERENCIA
        CENTRO UNIVERSITARIO DE LA GUARDIA CIVIL"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35075,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35077,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Bizkaia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35079,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670601","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en la Linea de la Concepcion"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35081,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04671001","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Santiago de Compostela"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35106,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35108,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04724101","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Alcorcon (MADRID)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35150,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670401","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35180,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35254,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Baleares"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35256,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35345,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid I - Mujeres (Alcal\u00e1 de Henares)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35347,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid II (Alcal\u00e1 de Henares-Meco)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35349,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Valdemoro (Madrid III)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35351,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Navalcarnero (Madrid IV)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35353,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Soto del Real (Madrid V)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35355,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Aranjuez"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35357,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04738901","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Madrid VII (Estremera)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35359,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Oca\u00f1a I"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35361,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Oca\u00f1a II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35363,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:47 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=2
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:48 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35387,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Madrid"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35389,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Zaragoza"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35391,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006206","nombre":"Subsector
        de Trafico de Madrid Sur"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35393,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006210","nombre":"Subsector
        de Trafico de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35525,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099601","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35527,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04957101","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Alcala de Henares (MADRID)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35529,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006212","nombre":"Subsector
        de Trafico de Pontevedra"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35537,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100101","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35539,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Guadalajara"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35541,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Salamanca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35561,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35563,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103401","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35573,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104101","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Zamora"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35615,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04671101","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Vigo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35623,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Pontevedra"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35625,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Toledo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35627,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04752101","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Alzira (VALENCIA)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35637,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35639,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006194","nombre":"Subsector
        de Trafico de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35651,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Alava"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35653,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Lugo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35655,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04633602","nombre":"S.G. de
        Analisis y Vigilancia Estadistica"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35657,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04889801","nombre":"S.A. de
        Recursos Humanos"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35659,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008928","nombre":"S.A. Investigacion
        e Intervencion"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35661,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006191","nombre":"Subsector
        de Trafico de Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:48 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=3
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:49 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35755,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35757,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100601","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35759,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100901","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Granada"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35761,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101401","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35763,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103501","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Tarragona"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35765,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006226","nombre":"Subsector
        de Trafico de Zaragoza"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35783,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100501","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35785,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101101","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Guipuzcoa"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35787,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006186","nombre":"Subsector
        de Trafico de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35789,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006199","nombre":"Subsector
        de Trafico de Huesca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35799,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099301","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35801,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670501","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Lanzarote"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35837,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006209","nombre":"Subsector
        de Trafico de Navarra"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35849,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006219","nombre":"Subsector
        de Trafico de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35870,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006202","nombre":"Subsector
        de Trafico de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35898,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102601","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Palencia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35904,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110302","nombre":"TPFE
        Centro Hospitalario de Alicante Psiquiatrico"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35906,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario Hospital Psiquiatrico de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35908,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de A Lama"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35910,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03104702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35912,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Albolote"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35914,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Alcal\u00e1 de Guadaira - Mujeres"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35916,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35918,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35920,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03104802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Alicante Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:49 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=4
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:50 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35922,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03104902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Villena"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35924,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Almeria Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35926,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04919701","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Araba \/ Alava"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35928,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Arrecife"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35930,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35932,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35934,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Bilbao"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35936,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35938,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de C\u00e1ceres"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35940,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Castell\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35942,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04739001","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Castell\u00f3n II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35944,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35946,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de C\u00f3rdoba"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35950,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35952,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Daroca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35954,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Due\u00f1as"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35956,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de El Dueso (Santo\u00f1a)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35958,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35960,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106502","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35962,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35964,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Ja\u00e9n"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35966,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35968,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04912301","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario las Palmas II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35970,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Logro\u00f1o"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35972,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Lugo - Bonxe"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:50 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=5
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:51 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35974,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Lugo - Monterroso"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35976,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de M\u00e1laga"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35978,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Mansilla de Mulas (Le\u00f3n)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35980,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110202","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35982,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04912201","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario Menorca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35984,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04761201","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Mor\u00f3n de la Frontera (Sevilla)"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35986,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35988,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04912101","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario Murcia II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35990,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03107902","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35992,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Palma de Mallorca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35994,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04920901","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario Pamplona I"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35996,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03105602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Puerto de Santa Maria I"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":35998,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Puerto de Santan Maria II"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36000,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04739101","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario del Puerto de Santa Maria III"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36002,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de San Sebasti\u00e1n"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36004,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108802","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Santa Cruz de la Palma"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36006,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36008,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109302","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36010,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108702","nombre":"T.P.F.E.
        Centro Penitenciario de Tenerife II - el Rosario"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36012,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109402","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36014,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03106102","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Texeiro-Curtis"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36016,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Topas"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36018,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109602","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36020,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03109702","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36022,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03108002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Villabona"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:51 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=6
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:52 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36024,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03110002","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de Zuera"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36026,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879701","nombre":"TPFE
        CIS Manuel Montesinos - Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36028,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879302","nombre":"TPFE
        CIS Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36030,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879801","nombre":"TPFE
        CIS David Beltran Catala - HUELVA"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36032,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879601","nombre":"TPFE
        CIS Evaristo Mart\u00edn Nieto - M\u00e1laga"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36034,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04884801","nombre":"TPFE
        CIS Guillermo Miranda"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36036,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04880001","nombre":"TPFE
        CIS Joaqu\u00edn R. Jim\u00e9nez - Mallorca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36038,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04919201","nombre":"TPFE
        CIS Josefina Aldecoa"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36040,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879901","nombre":"TPFE
        CIS Luis Jim\u00e9nez de Asua - Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36042,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04880101","nombre":"TPFE
        CIS Matilde Cantos Fern\u00e1ndez - Granada"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36044,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879501","nombre":"TPFE
        CIS Melchor Rodr\u00edguez Garcia - Alcal\u00e1 de Henares"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36046,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04879401","nombre":"TPFE
        CIS Mercedes Pinto - Tenerife"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36048,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E04950001","nombre":"TPFE
        CIS Torre Espioca"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36050,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"E03111202","nombre":"TPFE
        CIS Victoria Kent"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36062,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006142","nombre":"Subsector
        de Tr\u00e1fico de La Rioja"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36076,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670801","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en la Palma"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36078,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006190","nombre":"Subsector
        de Trafico de Cadiz"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36080,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006205","nombre":"Subsector
        de Trafico de Madrid Norte"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36082,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Girona"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36090,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008923","nombre":"Ud Apoyo
        Direccion General"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36092,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008927","nombre":"S.A. Conocimiento
        Vial"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36094,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006198","nombre":"Subsector
        de Trafico de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36118,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006204","nombre":"Subsector
        de Trafico de Lugo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36206,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006141","nombre":"Area de
        Recursos Materiales de la Agrupacion de Trafico de la Guardia Civil"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36208,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006208","nombre":"Subsector
        de Trafico de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:52 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=7
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:52 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36240,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006225","nombre":"Subsector
        de Trafico de Zamora"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":36360,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006211","nombre":"Subsector
        de Trafico de Palencia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":37568,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006213","nombre":"Subsector
        de Trafico de Salamanca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38186,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006184","nombre":"Subsector
        de Trafico de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38244,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103301","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38246,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04738701","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Talavera de la Reina (TOLEDO)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38252,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38254,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008924","nombre":"Gerencia
        Informatica"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central de
        Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38260,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006189","nombre":"Subsector
        de Trafico de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38288,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100401","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38290,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102301","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Navarra"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38292,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103601","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38294,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006214","nombre":"Subsector
        de Trafico de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38302,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099401","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Alicante"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38304,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de La Rioja"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38412,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006144","nombre":"Subsector
        de Trafico de A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38438,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103101","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":38440,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006216","nombre":"Subsector
        de Trafico de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39166,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008925","nombre":"S.A. Circulacion"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39204,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101301","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Huesca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39206,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101501","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Leon"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39208,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04632002","nombre":"S.G. de
        Gestion de la Movilidad"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39212,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006197","nombre":"Subsector
        de Trafico de Guadalajara"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39382,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103001","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Tenerife"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39384,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006195","nombre":"Subsector
        de Trafico de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:52 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=8
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:53 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39420,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670701","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Menorca"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39422,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670901","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Sabadell"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39424,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008926","nombre":"Unidad
        de Helicopteros"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39440,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03101601","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Lleida"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39462,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006200","nombre":"Subsector
        de Trafico de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39464,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006203","nombre":"Subsector
        de Trafico de Leon"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39472,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03103801","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39474,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006193","nombre":"Subsector
        de Trafico de Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39986,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100201","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Cadiz"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39988,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104301","nombre":"Jefatura
        Local de Trafico de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":39990,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04847303","nombre":"S.G. de
        Politicas Viales"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40132,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006183","nombre":"Subsector
        de Trafico de Almeria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40302,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006196","nombre":"Subsector
        de Trafico de Granada"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40326,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006187","nombre":"Subsector
        de Trafico de Baleares"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40598,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099701","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40736,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03104401","nombre":"Jefatura
        Local de Trafico de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":40856,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04753204","nombre":"Centro
        Estatal de Denuncias Automatizadas"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41194,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009418","nombre":"S.A. Vehiculos"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41510,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009426","nombre":"S.A. de
        Procedimiento Sancionador"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41620,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006218","nombre":"Subsector
        de Trafico de Tenerife"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41808,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006188","nombre":"Subsector
        de Trafico de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41830,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102501","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":41836,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006215","nombre":"Subsector
        de Trafico de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":42220,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006221","nombre":"Subsector
        de Trafico de Toledo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":42228,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04724201","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Fuerteventura (LAS PALMAS)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:53 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=9
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:54 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":42758,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006143","nombre":"Escuela
        de Trafico de la Guardia Civil"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":49325,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006222","nombre":"Subsector
        de Trafico de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":42816,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006185","nombre":"Subsector
        de Trafico de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":42822,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006192","nombre":"Subsector
        de Trafico de Castellon"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52556,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013076","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Melilla - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52555,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013062","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de S. C. Tenerife - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52594,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013054","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Murcia - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":43560,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102401","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52863,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013033","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Burgos - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52864,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013089","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Talavera de la Reina - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52595,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013075","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Ceuta - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52654,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013024","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Alava - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52617,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013057","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Asturias - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52618,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013077","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Gij\u00f3n - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":43619,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006182","nombre":"Subsector
        de Trafico de Alicante"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":49807,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04981701","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Elche\/Elx"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52614,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013079","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Ibiza - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52616,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013032","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Barcelona - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52638,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013059","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Las Palmas - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":49241,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102101","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":47260,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03100301","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Castellon"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52635,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013028","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Almer\u00eda - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52636,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013030","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Badajoz - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52637,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013039","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de A Coru\u00f1a - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52639,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013080","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Menorca - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:54 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=10
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:55 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52865,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013115","nombre":"Jefatura
        de Recursos Materiales Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52866,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013051","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Lugo - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52867,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013056","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Ourense - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52868,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013064","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Segovia - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52869,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013068","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Teruel - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52870,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013071","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Valladolid - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52871,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013078","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Sabadell - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52878,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013038","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Cordoba - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52879,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013047","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Jaen - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52880,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013050","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de La Rioja - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52881,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013090","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Alzira - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52896,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013026","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Albacete - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52897,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013035","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Cadiz - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52898,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013042","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Granada - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52899,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013045","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Huelva - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52901,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013034","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de C\u00e1ceres - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52902,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013037","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Ciudad Real - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52903,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013055","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Navarra - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52904,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013070","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Valencia - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52915,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013063","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Cantabria - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52916,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013074","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Zaragoza - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52917,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013086","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Santiago de Compostela - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52934,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013072","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Vizcaya - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52954,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013031","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Illes Balears - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52955,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013073","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Zamora - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:55 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=11
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:56 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52956,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013091","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Alcala de Henares - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52974,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013048","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Le\u00f3n - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52975,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013052","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Madrid - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52976,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013053","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de M\u00e1laga - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":52977,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013065","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Sevilla - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53321,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013058","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Palencia - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53322,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013061","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Salamanca - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53339,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013069","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Toledo - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53340,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013084","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de la L\u00ednea - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53341,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013085","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Vigo - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53357,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013049","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Lleida - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53358,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013060","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Pontevedra - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53377,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013092","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Elche - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53417,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013043","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Guadalajara - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53439,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013040","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Cuenca - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53494,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013067","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Tarragona - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53647,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013029","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Avila - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53648,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013066","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Soria - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53675,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013082","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de la Palma - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":53734,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013027","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Alicante - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":54374,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013044","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Gip\u00fazkoa - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":54397,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03102201","nombre":"Oficina
        Local de Trafico de Cartagena (MURCIA)"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":54419,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013081","nombre":"Jefatura
        Local de Tr\u00e1fico de Cartagena - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":54516,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013087","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Alcorc\u00f3n - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4216005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56298,"og":{"codigo_dir":"E04647203","nombre":"Comandancia
        de Soria"},"ut":{"codigo_dir":"E04647203","nombre":"Comandancia de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:56 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=12
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:57 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56303,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04651303","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56348,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009029","nombre":"Ix\u00aa
        Unidad Intervencion Policial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56346,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E04672503","nombre":"Comandancia
        de Guipuzcoa"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S5013005C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56341,"og":{"codigo_dir":"E03122401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Daroca"},"ut":{"codigo_dir":"E03122401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Daroca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S2113022D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56328,"og":{"codigo_dir":"E03123301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Huelva"},"ut":{"codigo_dir":"E03123301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56331,"og":{"codigo_dir":"E03122701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Melilla"},"ut":{"codigo_dir":"E03122701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56339,"og":{"codigo_dir":"E03120602","nombre":"Centro
        Penitenciario de Pamplona I"},"ut":{"codigo_dir":"E03120602","nombre":"Centro
        Penitenciario de Pamplona I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S3313056H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56347,"og":{"codigo_dir":"E03120801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villabona"},"ut":{"codigo_dir":"E03120801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villabona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S2116003A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56317,"og":{"codigo_dir":"E03130904","nombre":"Comandancia
        de Huelva"},"ut":{"codigo_dir":"E03130904","nombre":"Comandancia de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2216004H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56345,"og":{"codigo_dir":"E03131004","nombre":"Comandancia
        de Huesca"},"ut":{"codigo_dir":"E03131004","nombre":"Comandancia de Huesca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014061","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huesca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2516003G"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56318,"og":{"codigo_dir":"E03131104","nombre":"Comandancia
        de Lleida"},"ut":{"codigo_dir":"E03131104","nombre":"Comandancia de Lleida"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014094","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lleida - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S4930007B"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56362,"og":{"codigo_dir":"E03132504","nombre":"Comandancia
        de Zamora"},"ut":{"codigo_dir":"E03132504","nombre":"Comandancia de Zamora"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014114","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zamora - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S5016005J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56343,"og":{"codigo_dir":"E03132604","nombre":"Comandancia
        de Zaragoza"},"ut":{"codigo_dir":"E03132604","nombre":"Comandancia de Zaragoza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S2116002C"},{"nif":"S2816015H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56352,"og":{"codigo_dir":"E04650104","nombre":"Comisaria
        Provincial de Huelva"},"ut":{"codigo_dir":"E04650104","nombre":"Comisaria
        Provincial de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2216003J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56323,"og":{"codigo_dir":"E04650204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Huesca"},"ut":{"codigo_dir":"E04650204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Huesca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014061","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Huesca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S5016003E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56301,"og":{"codigo_dir":"E04653003","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Aragon"},"ut":{"codigo_dir":"E04653003","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Aragon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56332,"og":{"codigo_dir":"E04653204","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Melilla"},"ut":{"codigo_dir":"E04653204","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56322,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Daroca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56329,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56342,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Zuera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56357,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120602","nombre":"Centro
        Penitenciario de Pamplona I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S3116004G"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56340,"og":{"codigo_dir":"E03131404","nombre":"Zona-Comandancia
        de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"E03131404","nombre":"Zona-Comandancia de
        Navarra"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56308,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E04860301","nombre":"Cis
        Joaquin Ruiz-Gimenez"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56309,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E04900401","nombre":"Centro
        Penitenciario Menorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56330,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E03122801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Palma de Mallorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:57 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=13
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:00:59 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S5013002J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56364,"og":{"codigo_dir":"E03122501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Zuera"},"ut":{"codigo_dir":"E03122501","nombre":"Centro Penitenciario
        de Zuera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S5016007F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56366,"og":{"codigo_dir":"E04695403","nombre":"Zona
        de Aragon"},"ut":{"codigo_dir":"E04695403","nombre":"Zona de Aragon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56368,"og":{"codigo_dir":"EA0002924","nombre":"Escuela
        de Monta\u00f1a de la Guardia Civil de Jaca"},"ut":{"codigo_dir":"EA0002924","nombre":"Escuela
        de Monta\u00f1a de la Guardia Civil de Jaca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014061","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huesca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56371,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villabona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S3316007H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56372,"og":{"codigo_dir":"E04735002","nombre":"Comandancia
        de Oviedo"},"ut":{"codigo_dir":"E04735002","nombre":"Comandancia de Oviedo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56375,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04866901","nombre":"Cis
        David Beltran Catala"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56376,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E03118701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S0716005D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56377,"og":{"codigo_dir":"E03132804","nombre":"Zona-Comandancia
        de Baleares"},"ut":{"codigo_dir":"E03132804","nombre":"Zona-Comandancia de
        Baleares"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable. Delegaci\u00f3n
        de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S0716004G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56378,"og":{"codigo_dir":"E04648703","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de las Illes Balears"},"ut":{"codigo_dir":"E04648703","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de las Illes Balears"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S3013003C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56382,"og":{"codigo_dir":"E03120501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"E03120501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56383,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"Q3000613D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56385,"og":{"codigo_dir":"E04882501","nombre":"Cis
        Guillermo Miranda"},"ut":{"codigo_dir":"E04882501","nombre":"Cis Guillermo
        Miranda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S3000025A"},{"nif":"S2813005B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56386,"og":{"codigo_dir":"E04900301","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"ut":{"codigo_dir":"E04900301","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"Q2813006J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56389,"og":{"codigo_dir":"E03121301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Topas"},"ut":{"codigo_dir":"E03121301","nombre":"Centro Penitenciario
        de Topas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014104","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Salamanca - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56390,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Topas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014104","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Salamanca - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56396,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04882501","nombre":"Cis
        Guillermo Miranda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56397,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04900301","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56401,"og":{"codigo_dir":"E04652004","nombre":"Comisaria
        Provincial de Segovia"},"ut":{"codigo_dir":"E04652004","nombre":"Comisaria
        Provincial de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56414,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Melilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56417,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121201","nombre":"Centro
        Penitenciario de la Lama"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3016005E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56434,"og":{"codigo_dir":"E03133104","nombre":"Zona-Comandancia
        de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"E03133104","nombre":"Zona-Comandancia de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56436,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03131704","nombre":"Comandancia
        de Pontevedra"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56437,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04651604","nombre":"Comisaria
        Provincial de Pontevedra"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S4013005F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56438,"og":{"codigo_dir":"E03123501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Segovia"},"ut":{"codigo_dir":"E03123501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4016003H"},{"nif":"S4016003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56439,"og":{"codigo_dir":"E04672903","nombre":"Comandancia
        de Segovia"},"ut":{"codigo_dir":"E04672903","nombre":"Comandancia de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:00:59 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=14
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:00 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56465,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2916007D"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56466,"og":{"codigo_dir":"E03131304","nombre":"Comandancia
        de Malaga"},"ut":{"codigo_dir":"E03131304","nombre":"Comandancia de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1500091B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56467,"og":{"codigo_dir":"E04870002","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"ut":{"codigo_dir":"E04870002","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"Q3966011C"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56468,"og":{"codigo_dir":"E03133204","nombre":"Zona-Comandancia
        de la Guardia Civil de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"E03133204","nombre":"Zona-Comandancia
        de la Guardia Civil de Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56470,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56517,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04870002","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56518,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009023","nombre":"Viii\u00aa
        Unidad de Intervencion Policial - Base de  A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"S0116005J"},{"nif":"S0916004E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56519,"og":{"codigo_dir":"E04718903","nombre":"Zona
        del Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E03129804","nombre":"Comandancia de Alava"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S0116004C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56520,"og":{"codigo_dir":"E04648106","nombre":"Comisaria
        Provincial de Vitoria"},"ut":{"codigo_dir":"E04648106","nombre":"Comisaria
        Provincial de Vitoria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56521,"og":{"codigo_dir":"E03129804","nombre":"Comandancia
        de Alava"},"ut":{"codigo_dir":"E04718903","nombre":"Zona del Pais Vasco"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S2416004F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56527,"og":{"codigo_dir":"E03133504","nombre":"Zona
        de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E03133504","nombre":"Zona de Castilla
        y Leon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S2416004F"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56528,"og":{"codigo_dir":"E04646903","nombre":"Comandancia
        de Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04646903","nombre":"Comandancia de Leon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S2416003H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56529,"og":{"codigo_dir":"E04650404","nombre":"Comisaria
        Provincial de Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04650404","nombre":"Comisaria Provincial
        de Leon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S4713013C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56532,"og":{"codigo_dir":"E03122201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valladolid"},"ut":{"codigo_dir":"E03122201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56535,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04869801","nombre":"Cis
        Evaristo Martin Nieto"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2813060G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56539,"og":{"codigo_dir":"E03119301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"ut":{"codigo_dir":"E03119301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56540,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"S1516007J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56541,"og":{"codigo_dir":"E03130504","nombre":"Comandancia
        de A Coru\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E03130504","nombre":"Comandancia de
        A Coru\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1516007J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56542,"og":{"codigo_dir":"E03130504","nombre":"Comandancia
        de A Coru\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E03132904","nombre":"Zona de Galicia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56543,"og":{"codigo_dir":"E03132904","nombre":"Zona
        de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E03132904","nombre":"Zona de Galicia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56544,"og":{"codigo_dir":"E04649503","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"E04649503","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Galicia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3316009D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56545,"og":{"codigo_dir":"E03131504","nombre":"Comandancia
        de Gijon"},"ut":{"codigo_dir":"E03131504","nombre":"Comandancia de Gijon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014067","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Gijon- Interve"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56546,"og":{"codigo_dir":"E03129804","nombre":"Comandancia
        de Alava"},"ut":{"codigo_dir":"E03129804","nombre":"Comandancia de Alava"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S0116005J"},{"nif":"S0916004E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56547,"og":{"codigo_dir":"E04718903","nombre":"Zona
        del Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E04718903","nombre":"Zona del Pais Vasco"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56549,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014082","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ceuta - Intervencion Terr"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:00 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=15
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:01 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2413002C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56552,"og":{"codigo_dir":"E03119701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"ut":{"codigo_dir":"E03119701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S2416004F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56553,"og":{"codigo_dir":"E03133504","nombre":"Zona
        de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04646903","nombre":"Comandancia
        de Leon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S2916003C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56554,"og":{"codigo_dir":"E04650904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Malaga"},"ut":{"codigo_dir":"E04650904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1116009J"},{"nif":"E04673103"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56557,"og":{"codigo_dir":"E04673103","nombre":"Comandancia
        de Ceuta"},"ut":{"codigo_dir":"E04673103","nombre":"Comandancia de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014082","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ceuta - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S4716006D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56562,"og":{"codigo_dir":"E04647303","nombre":"Comandancia
        de Valladolid"},"ut":{"codigo_dir":"E04647303","nombre":"Comandancia de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56570,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04650904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1816006I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56573,"og":{"codigo_dir":"E03130704","nombre":"Comandancia
        de Granada"},"ut":{"codigo_dir":"E03130704","nombre":"Comandancia de Granada"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56589,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E03118101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S0213003G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56590,"og":{"codigo_dir":"E03118101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albacete"},"ut":{"codigo_dir":"E03118101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56591,"og":{"codigo_dir":"E04648204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Albacete"},"ut":{"codigo_dir":"E04648204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56594,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56595,"og":{"codigo_dir":"E04652703","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Castilla y Leon"},"ut":{"codigo_dir":"E04652703","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Castilla y Leon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"50216003D"},{"nif":"B54560982"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S0216003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56609,"og":{"codigo_dir":"E04646403","nombre":"Comandancia
        de Albacete"},"ut":{"codigo_dir":"E04646403","nombre":"Comandancia de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S0816003H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56613,"og":{"codigo_dir":"E04648803","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E04648803","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Catalu\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56634,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S2616002H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56638,"og":{"codigo_dir":"E03116604","nombre":"Divisi\u00f3n
        Econ\u00f3mica y T\u00e9cnica"},"ut":{"codigo_dir":"E04650603","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de La Rioja"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56639,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56648,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Segovia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014106","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Segovia - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S3216002J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56658,"og":{"codigo_dir":"E04651204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Ourense"},"ut":{"codigo_dir":"E04651204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"Q4166013E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56659,"og":{"codigo_dir":"E03132004","nombre":"Comandancia
        de Sevilla"},"ut":{"codigo_dir":"E03132004","nombre":"Comandancia de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S3213004I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56680,"og":{"codigo_dir":"E03120701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ourense"},"ut":{"codigo_dir":"E03120701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S3216003H"},{"nif":"Q2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56681,"og":{"codigo_dir":"E04647003","nombre":"Comandancia
        de Ourense"},"ut":{"codigo_dir":"E04647003","nombre":"Comandancia de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56682,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03132004","nombre":"Comandancia
        de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4813002E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56684,"og":{"codigo_dir":"E03122301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Bilbao"},"ut":{"codigo_dir":"E03122301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Bilbao"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S3913003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56685,"og":{"codigo_dir":"E03121701","nombre":"Centro
        Penitenciario de el Dueso (SANTO\u00d1A)"},"ut":{"codigo_dir":"E03121701","nombre":"Centro
        Penitenciario de el Dueso (SANTO\u00d1A)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:01 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=16
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:03 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S3916003A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56686,"og":{"codigo_dir":"E04651903","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"E04651903","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56695,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Logro\u00f1o"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2616005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56696,"og":{"codigo_dir":"E04672603","nombre":"Zona-Comandancia
        de La Rioja"},"ut":{"codigo_dir":"E04672603","nombre":"Zona-Comandancia de
        La Rioja"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina Contable. Delegaci\u00f3n
        de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n R"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S1016003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56702,"og":{"codigo_dir":"E04646603","nombre":"Comandancia
        de Caceres"},"ut":{"codigo_dir":"E04646603","nombre":"Comandancia de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1313009A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56705,"og":{"codigo_dir":"E03119201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"ut":{"codigo_dir":"E03119201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56706,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56715,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Bilbao"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56717,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1313001H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56718,"og":{"codigo_dir":"E03123101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E03123101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56719,"og":{"codigo_dir":"E04649304","nombre":"Comisaria
        Provincial de Ciudad Real"},"ut":{"codigo_dir":"E04649304","nombre":"Comisaria
        Provincial de Ciudad Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S1316004I"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S1316004J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56720,"og":{"codigo_dir":"E04735102","nombre":"Comandancia
        de Ciudad Real"},"ut":{"codigo_dir":"E04735102","nombre":"Comandancia de Ciudad
        Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56726,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03132404","nombre":"Comandancia
        de Bizkaia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56728,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124501","nombre":"Hospital
        Psiquiatrico Penitenciario de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56729,"og":{"codigo_dir":"EA0009422","nombre":"IV
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009422","nombre":"IV
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56731,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04650004","nombre":"Comisaria
        Provincial de Guipuzcoa"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S0513001H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56733,"og":{"codigo_dir":"E03118501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Avila"},"ut":{"codigo_dir":"E03118501","nombre":"Centro Penitenciario
        de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56739,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcala de Guadaira - Mujeres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56740,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124001","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4113064B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56741,"og":{"codigo_dir":"E03124501","nombre":"Hospital
        Psiquiatrico Penitenciario de Sevilla"},"ut":{"codigo_dir":"E03124501","nombre":"Hospital
        Psiquiatrico Penitenciario de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56742,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04761101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla II (Mor\u00f3n de la Frontera)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q0363011H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56743,"og":{"codigo_dir":"E03118201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alicante Cumplimiento"},"ut":{"codigo_dir":"E03118201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alicante Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56744,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alicante Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56745,"og":{"codigo_dir":"E03118301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villena"},"ut":{"codigo_dir":"E03118301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villena"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"Q0363011H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56746,"og":{"codigo_dir":"E03124401","nombre":"Centro
        Hospitalario de Alicante-Psiquiatrico"},"ut":{"codigo_dir":"E03124401","nombre":"Centro
        Hospitalario de Alicante-Psiquiatrico"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56747,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124401","nombre":"Centro
        Hospitalario de Alicante-Psiquiatrico"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:03 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=17
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:05 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56784,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04652103","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Andalucia Occidental"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56764,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03129904","nombre":"Comandancia
        de Alicante"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S4113109E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56781,"og":{"codigo_dir":"E03121801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcala de Guadaira - Mujeres"},"ut":{"codigo_dir":"E03121801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcala de Guadaira - Mujeres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4100024A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56786,"og":{"codigo_dir":"E04761101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla II (Mor\u00f3n de la Frontera)"},"ut":{"codigo_dir":"E04761101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla II (Mor\u00f3n de la Frontera)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4113054C"},{"nif":"S2813060G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56759,"og":{"codigo_dir":"E03124001","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla"},"ut":{"codigo_dir":"E03124001","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4213003I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56790,"og":{"codigo_dir":"E03121901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Soria"},"ut":{"codigo_dir":"E03121901","nombre":"Centro Penitenciario
        de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56788,"og":{"codigo_dir":"E04860401","nombre":"Cis
        Luis Jimenez de Asua"},"ut":{"codigo_dir":"E04860401","nombre":"Cis Luis Jimenez
        de Asua"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S0516004I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56793,"og":{"codigo_dir":"E04734902","nombre":"Comandancia
        de Avila"},"ut":{"codigo_dir":"E04734902","nombre":"Comandancia de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S0916004E"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56835,"og":{"codigo_dir":"E04672303","nombre":"Comandancia
        de Burgos"},"ut":{"codigo_dir":"E04672303","nombre":"Comandancia de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1716003G"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"G1716003G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56838,"og":{"codigo_dir":"E03130604","nombre":"Comandancia
        de Girona"},"ut":{"codigo_dir":"E03130604","nombre":"Comandancia de Girona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014086","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Girona - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S1916003E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56859,"og":{"codigo_dir":"E03130804","nombre":"Comandancia
        de Guadalajara"},"ut":{"codigo_dir":"E03130804","nombre":"Comandancia de Guadalajara"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S2316003I"},{"nif":"S23160031"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56863,"og":{"codigo_dir":"E04646803","nombre":"Comandancia
        de Jaen"},"ut":{"codigo_dir":"E04646803","nombre":"Comandancia de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S3716003C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56882,"og":{"codigo_dir":"E03131804","nombre":"Comandancia
        de Salamanca"},"ut":{"codigo_dir":"E03131804","nombre":"Comandancia de Salamanca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014104","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Salamanca - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56791,"og":{"codigo_dir":"E04648304","nombre":"Comisaria
        Provincial de Alicante"},"ut":{"codigo_dir":"E04648304","nombre":"Comisaria
        Provincial de Alicante"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S0516002C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56753,"og":{"codigo_dir":"E04648504","nombre":"Comisaria
        Provincial de Avila"},"ut":{"codigo_dir":"E04648504","nombre":"Comisaria Provincial
        de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1716002I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56839,"og":{"codigo_dir":"E04649704","nombre":"Comisaria
        Provincial de Girona"},"ut":{"codigo_dir":"E04649704","nombre":"Comisaria
        Provincial de Girona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014086","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Girona - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56785,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E04695503","nombre":"Zona de Andalucia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4816002B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56768,"og":{"codigo_dir":"E04652805","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia del Pais Vasco"},"ut":{"codigo_dir":"E04652805","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia del Pais Vasco"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56787,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04860401","nombre":"Cis
        Luis Jimenez de Asua"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56763,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villena"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56762,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56767,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56886,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123001","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria - II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56816,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"Q4166011I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56761,"og":{"codigo_dir":"E04695503","nombre":"Zona
        de Andalucia"},"ut":{"codigo_dir":"E04695503","nombre":"Zona de Andalucia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:05 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=18
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:06 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56887,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03130204","nombre":"Comandancia
        de Cadiz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56894,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119601","nombre":"Centro
        Penitenciario de San Sebastian"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1916004C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56895,"og":{"codigo_dir":"EA0003221","nombre":"Grupo
        Especial de Operaciones"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003221","nombre":"Grupo Especial
        de Operaciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S2316004G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56897,"og":{"codigo_dir":"E03116904","nombre":"Mando
        de Personal"},"ut":{"codigo_dir":"E04672203","nombre":"Academia de Guardias
        Baeza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56900,"og":{"codigo_dir":"E04869801","nombre":"Cis
        Evaristo Martin Nieto"},"ut":{"codigo_dir":"E04869801","nombre":"Cis Evaristo
        Martin Nieto"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S1216003B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56901,"og":{"codigo_dir":"E03130404","nombre":"Comandancia
        de Castellon"},"ut":{"codigo_dir":"E03130404","nombre":"Comandancia de Castellon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56903,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120001","nombre":"Centro
        Penitenciario Lugo - Monterroso"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S4316003E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56905,"og":{"codigo_dir":"E03132104","nombre":"Comandancia
        de Tarragona"},"ut":{"codigo_dir":"E03132104","nombre":"Comandancia de Tarragona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014109","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Economia y Hacienda en Tarragona - Intervenci\u00f3n"}},{"cifs":[{"nif":"S3416004D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56906,"og":{"codigo_dir":"E04647103","nombre":"Comandancia
        de Palencia"},"ut":{"codigo_dir":"E04647103","nombre":"Comandancia de Palencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014064","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Palencia - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56909,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03130304","nombre":"Comandancia
        de Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56910,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04869701","nombre":"Cis
        Manuel Montesinos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56914,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04649904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Guadalajara"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S3716002E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56916,"og":{"codigo_dir":"E04651704","nombre":"Comisaria
        Provincial de Salamanca"},"ut":{"codigo_dir":"E04651704","nombre":"Comisaria
        Provincial de Salamanca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014104","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Salamanca - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S2813060G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56918,"og":{"codigo_dir":"E03123901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Malaga"},"ut":{"codigo_dir":"E03123901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56921,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Lugo - Bonxe"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S2727002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56922,"og":{"codigo_dir":"E04672703","nombre":"Comandancia
        de Lugo"},"ut":{"codigo_dir":"E04672703","nombre":"Comandancia de Lugo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S3416003F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56924,"og":{"codigo_dir":"E03120901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Due\u00f1as"},"ut":{"codigo_dir":"E03120901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Due\u00f1as"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014064","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Palencia - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56925,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Due\u00f1as"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014064","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Palencia - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56927,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04737801","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria III"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S2716002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56937,"og":{"codigo_dir":"E04650704","nombre":"Comisaria
        Provincial de Lugo"},"ut":{"codigo_dir":"E04650704","nombre":"Comisaria Provincial
        de Lugo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56943,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119001","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria - I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56944,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122901","nombre":"Centro
        Penitenciario de Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56954,"og":{"codigo_dir":"E03132204","nombre":"Comandancia
        de Toledo"},"ut":{"codigo_dir":"E03132204","nombre":"Comandancia de Toledo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56975,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E03123401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"E04650304"},{"nif":"S2316002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56995,"og":{"codigo_dir":"E04650304","nombre":"Comisaria
        Provincial de Jaen"},"ut":{"codigo_dir":"E04650304","nombre":"Comisaria Provincial
        de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:06 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=19
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:07 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S3813006H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":56996,"og":{"codigo_dir":"E03121501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Santa Cruz de la Palma"},"ut":{"codigo_dir":"E03121501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Santa Cruz de la Palma"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57014,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04737701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Castellon II (ALBOCASSER)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57015,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57037,"og":{"codigo_dir":"E03123401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Jaen"},"ut":{"codigo_dir":"E03123401","nombre":"Centro Penitenciario
        de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57038,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Jaen"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014091","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Jaen - Intervencion Terri"}},{"cifs":[{"nif":"S4216004D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57055,"og":{"codigo_dir":"E04652204","nombre":"Comisaria
        Provincial de Soria"},"ut":{"codigo_dir":"E04652204","nombre":"Comisaria Provincial
        de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57118,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57119,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04900401","nombre":"Centro
        Penitenciario Menorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57140,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04860301","nombre":"Cis
        Joaquin Ruiz-Gimenez"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S3813013D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57142,"og":{"codigo_dir":"E03121401","nombre":"Centro
        Penitenciario Tenerife II - el Rosario"},"ut":{"codigo_dir":"E03121401","nombre":"Centro
        Penitenciario Tenerife II - el Rosario"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57143,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121401","nombre":"Centro
        Penitenciario Tenerife II - el Rosario"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57144,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Santa Cruz de la Palma"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57145,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04876001","nombre":"Cis
        Mercedes Pinto"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57155,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122001","nombre":"Centro
        Penitenciario de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4416003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57156,"og":{"codigo_dir":"E04673003","nombre":"Comandancia
        de Teruel"},"ut":{"codigo_dir":"E04673003","nombre":"Comandancia de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57176,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122801","nombre":"Centro
        Penitenciario de Palma de Mallorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S4416002F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57178,"og":{"codigo_dir":"E04652404","nombre":"Comisaria
        Provincial de Teruel"},"ut":{"codigo_dir":"E04652404","nombre":"Comisaria
        Provincial de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S3816006E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57214,"og":{"codigo_dir":"E03131904","nombre":"Comandancia
        de Santa Cruz de Tenerife"},"ut":{"codigo_dir":"E03131904","nombre":"Comandancia
        de Santa Cruz de Tenerife"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57234,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0018108","nombre":"Centro
        Penitenciario de M\u00e1laga II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57235,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Castellon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57241,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Arrecife"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57242,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121701","nombre":"Centro
        Penitenciario de el Dueso (SANTO\u00d1A)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S1416003J"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57254,"og":{"codigo_dir":"E04646703","nombre":"Comandancia
        de Cordoba"},"ut":{"codigo_dir":"E04646703","nombre":"Comandancia de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57258,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03121001","nombre":"Centro
        Penitenciario de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57297,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04900501","nombre":"Centro
        Penitenciario Las Palmas II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:07 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=20
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:08 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57320,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04652904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Zamora"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014114","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Zamora - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S28001096"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S2800190G"},{"nif":"N0081373C"},{"nif":"S2814005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57696,"og":{"codigo_dir":"E00129101","nombre":"S.
        de E. de Seguridad"},"ut":{"codigo_dir":"E03111703","nombre":"S.G. de Gestion
        Economica y Patrimonial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"Q7855061C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57315,"og":{"codigo_dir":"E03120101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VI (Aranjuez)"},"ut":{"codigo_dir":"E03120101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VI (Aranjuez)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2813018E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57304,"og":{"codigo_dir":"E03124101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid I - Mujeres (ALCALA DE HENARES)"},"ut":{"codigo_dir":"E03124101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid I - Mujeres (ALCALA DE HENARES)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2800559C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57340,"og":{"codigo_dir":"E04737601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VII (ESTREMERA)"},"ut":{"codigo_dir":"E04737601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VII (ESTREMERA)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2813065F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57355,"og":{"codigo_dir":"E03120201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid IV (Navalcarnero)"},"ut":{"codigo_dir":"E03120201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid IV (Navalcarnero)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"Q2866035E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57302,"og":{"codigo_dir":"E03120301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid V (Soto del Real)"},"ut":{"codigo_dir":"E03120301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid V (Soto del Real)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2813019C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57335,"og":{"codigo_dir":"E03123801","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"ut":{"codigo_dir":"E03123801","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"Q2801995H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57319,"og":{"codigo_dir":"E04916101","nombre":"Cis
        Josefina Aldecoa"},"ut":{"codigo_dir":"E04916101","nombre":"Cis Josefina Aldecoa"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57365,"og":{"codigo_dir":"E04869901","nombre":"Cis
        Melchor Rodriguez Garcia"},"ut":{"codigo_dir":"E04869901","nombre":"Cis Melchor
        Rodriguez Garcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57317,"og":{"codigo_dir":"E03124201","nombre":"Cis
        Victoria Kent"},"ut":{"codigo_dir":"E03124201","nombre":"Cis Victoria Kent"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816039H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57360,"og":{"codigo_dir":"E03131204","nombre":"Comandancia
        de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"E03131204","nombre":"Comandancia de Madrid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57697,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E04672003","nombre":"Academia de
        Oficiales de la Guardia Civil Aranjuez"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S2816025G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57363,"og":{"codigo_dir":"E04650803","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"E04650803","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Madrid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57358,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid I - Mujeres (ALCALA DE HENARES)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57364,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04869901","nombre":"Cis
        Melchor Rodriguez Garcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57354,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120101","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VI (Aranjuez)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57359,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124201","nombre":"Cis
        Victoria Kent"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57356,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid IV (Navalcarnero)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57303,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03120301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid V (Soto del Real)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57306,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04916101","nombre":"Cis
        Josefina Aldecoa"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57318,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04737601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid VII (ESTREMERA)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57336,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123801","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2816036D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57337,"og":{"codigo_dir":"E03133004","nombre":"Zona
        de Madrid"},"ut":{"codigo_dir":"E03133004","nombre":"Zona de Madrid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S2816044H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57307,"og":{"codigo_dir":"EA0008977","nombre":"I\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial"},"ut":{"codigo_dir":"EA0008977","nombre":"I\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:08 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=21
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:09 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57698,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000200","nombre":"Ugep Servicio
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57699,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000255","nombre":"Ugep Servicio
        Cinol\u00f3gico y Remonta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816016F"},{"nif":"S2816022D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57700,"og":{"codigo_dir":"E00129002","nombre":"D.G.
        de Proteccion Civil y Emergencias"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000378","nombre":"Caja
        Fija - D.G. de Protecci\u00f3n Civil y Emergencias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S2819021F"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"E03064703"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57701,"og":{"codigo_dir":"E00128701","nombre":"Subsecretaria
        del Interior"},"ut":{"codigo_dir":"GE0001790","nombre":"Caja Fija-Subsecretaria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57706,"og":{"codigo_dir":"EA0009738","nombre":"Jefatura
        Superior de Andaluc\u00eda Oriental"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009740","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Almer\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57708,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04656804","nombre":"Comisaria
        Local de Aranda de Duero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57716,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003369","nombre":"Servicio de
        Inform\u00e1tica de la Guardia Civil"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57717,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005775","nombre":"Area
        de Contratacion (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57718,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005777","nombre":"Area
        de Gestion Economica Administrativa (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57719,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000195","nombre":"Ugep Servicio
        de Abastecimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57720,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000196","nombre":"Ugep Servicio
        de Telecomunicaciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S28001096"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S2800190G"},{"nif":"N0081373C"},{"nif":"S2814005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57721,"og":{"codigo_dir":"E00129101","nombre":"S.
        de E. de Seguridad"},"ut":{"codigo_dir":"GE0001789","nombre":"Caja Fija.-
        Secretaria de Estado de Seguridad"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57727,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04648904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57729,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"E04657104","nombre":"Comisaria
        Local de Miranda de Ebro"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57730,"og":{"codigo_dir":"E03133304","nombre":"Zona
        de Castilla-La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E03132204","nombre":"Comandancia
        de Toledo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina Contable. Delegacion  de
        Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S2819021F"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"E03064703"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57734,"og":{"codigo_dir":"E00128701","nombre":"Subsecretaria
        del Interior"},"ut":{"codigo_dir":"E03111703","nombre":"S.G. de Gestion Economica
        y Patrimonial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57735,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"E03116604","nombre":"Divisi\u00f3n
        Econ\u00f3mica y T\u00e9cnica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816016F"},{"nif":"S2816022D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57736,"og":{"codigo_dir":"E00129002","nombre":"D.G.
        de Proteccion Civil y Emergencias"},"ut":{"codigo_dir":"E04626401","nombre":"S.G.
        de Gestion de Recursos y Subvenciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57737,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E04671803","nombre":"Servicio de
        Material Movil"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57738,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04847002","nombre":"S.G.
        de Recursos Humanos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57739,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005776","nombre":"Servicio
        de Tesoreria (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57740,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000194","nombre":"Ugep Servicio
        de Acuartelamiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57741,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000197","nombre":"Ugep Servicio
        de Armamento y Equipamiento Policial"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57742,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000201","nombre":"Jefatura de
        Ense\u00f1anza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57743,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000203","nombre":"Ugep Servicio
        de Criminal\u00edstica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:09 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=22
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:11 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2816013C"},{"nif":"S2816022D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57754,"og":{"codigo_dir":"E00128902","nombre":"D.G.
        de Politica Interior"},"ut":{"codigo_dir":"E03112802","nombre":"S.G. de Politica
        Interior y Procesos Electorales"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57755,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0005778","nombre":"Habilitacion
        (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57756,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0010266","nombre":"Divisi\u00f3n
        Econ\u00f3mica y T\u00e9cnica - Unidad Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57757,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000198","nombre":"Ugep Servicio
        de Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica y Seguridad de la Informaci\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57758,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000202","nombre":"Ugep Servicio
        A\u00e9reo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57759,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000204","nombre":"Ugep Servicio
        Mar\u00edtimo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57760,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0000205","nombre":"Ugep Unidad
        de Seguridad de la Casa de Su Majestad el Rey"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S2819021F"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"E03064703"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57761,"og":{"codigo_dir":"E00128701","nombre":"Subsecretaria
        del Interior"},"ut":{"codigo_dir":"GE0001791","nombre":"Habilitaci\u00f3n
        Ministerio del Interior"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57762,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"GE0014182","nombre":"Ugep Servicio
        de Acci\u00f3n Social"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":57768,"og":{"codigo_dir":"E03133304","nombre":"Zona
        de Castilla-La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"E03133304","nombre":"Zona de Castilla-La
        Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina Contable. Delegacion  de
        Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4513005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58242,"og":{"codigo_dir":"E03122101","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a I"},"ut":{"codigo_dir":"E03122101","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S4513006I"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58243,"og":{"codigo_dir":"E03123601","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a II"},"ut":{"codigo_dir":"E03123601","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58244,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123601","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58282,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03122101","nombre":"Centro
        Penitenciario Oca\u00f1a I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58577,"og":{"codigo_dir":"EA0009791","nombre":"Jefatura
        Superior de Castilla-La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009791","nombre":"Jefatura
        Superior de Castilla-La Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":58903,"og":{"codigo_dir":"E04651503","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04651503","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de Canarias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[{"nif":"Q2801011D"},{"nif":"K2801011D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59055,"og":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"E00130401","nombre":"Gerencia
        de Infraestructuras y Equipamiento de la Seguridad del Estado"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59058,"og":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        Gerencia"},"ut":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E. Gerencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59096,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0003335","nombre":"\u00c1rea
        de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica de la Jefatura Central de Tr\u00e1fico"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"Q2813008J"},{"nif":"Q28130061"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59516,"og":{"codigo_dir":"E00130302","nombre":"TRABAJO
        PENITENCIARIO Y FORMACI\u00d3N PARA EL EMPLEO"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019232","nombre":"TPFE
        Centro Penitenciario de M\u00e1laga II - Archidona"},"oc":{"codigo_dir":"E03104502","nombre":"T.P.F.E.
        GERENCIA"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59615,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E03099501","nombre":"Jefatura
        Provincial de Trafico de Almeria"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":59616,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006223","nombre":"Subsector
        de Trafico de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60310,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019644","nombre":"S.A. Administraci\u00f3n
        Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60379,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04847402","nombre":"Unidad
        de Ordenacion Normativa"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60696,"og":{"codigo_dir":"E00130101","nombre":"Centros
        Penitenciarios"},"ut":{"codigo_dir":"E03118401","nombre":"Centro Penitenciario
        de Almeria Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:11 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=23
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:12 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60716,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E03130004","nombre":"Comandancia
        de Almeria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60717,"og":{"codigo_dir":"EA0019525","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Andaluc\u00eda Oriental"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009740","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Almer\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60756,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Almeria Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S0416003B"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60757,"og":{"codigo_dir":"E03130004","nombre":"Comandancia
        de Almeria"},"ut":{"codigo_dir":"E03130004","nombre":"Comandancia de Almeria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":60774,"og":{"codigo_dir":"EA0009740","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Almer\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009740","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Almer\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61038,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03119401","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014085","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cuenca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61074,"og":{"codigo_dir":"E04649604","nombre":"Comisaria
        Provincial de Cuenca"},"ut":{"codigo_dir":"E04649604","nombre":"Comisaria
        Provincial de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014085","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Cuenca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"Q1620001F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61075,"og":{"codigo_dir":"E04672403","nombre":"Comandancia
        de Cuenca"},"ut":{"codigo_dir":"E04672403","nombre":"Comandancia de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014085","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cuenca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61167,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006181","nombre":"Subsector
        de Trafico de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61173,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013041","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Girona - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61188,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0006207","nombre":"Subsector
        de Trafico de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura Central
        de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61254,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013036","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Castell\u00f3n - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61255,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013046","nombre":"Jefatura
        Provincial de Tr\u00e1fico de Huesca - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61274,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013083","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Lanzarote - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61275,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"GE0013088","nombre":"Oficina
        Local de Tr\u00e1fico de Fuerteventura - Pago Directo"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S4516004A"},{"nif":"G2816003D"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"Q2816003D"},{"nif":"E00130502"},{"nif":"Q28160030"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":61445,"og":{"codigo_dir":"E00130502","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de Tr\u00e1fico"},"ut":{"codigo_dir":"E04670301","nombre":"Oficina
        Local de Trafico en Gijon"},"oc":{"codigo_dir":"E00130201","nombre":"Jefatura
        Central de Tr\u00e1fico"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62694,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03123701","nombre":"Centro
        Penitenciario de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62695,"og":{"codigo_dir":"E04649004","nombre":"Comisaria
        Provincial de Caceres"},"ut":{"codigo_dir":"E04649004","nombre":"Comisaria
        Provincial de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62714,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03124301","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S4616006E"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62754,"og":{"codigo_dir":"E03132304","nombre":"Comandancia
        de Valencia"},"ut":{"codigo_dir":"E03132304","nombre":"Comandancia de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62755,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E04758401","nombre":"Cis
        Torre Espioca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S4616008A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62774,"og":{"codigo_dir":"E03133404","nombre":"Zona
        de la Comunidad Valenciana"},"ut":{"codigo_dir":"E03133404","nombre":"Zona
        de la Comunidad Valenciana"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S0300018I"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S2313002D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62775,"og":{"codigo_dir":"E03113805","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"ut":{"codigo_dir":"E04758401","nombre":"Cis
        Torre Espioca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62776,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009210","nombre":"Iii\u00aa
        Unidad de Intervencion Policial de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"Q4601209B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62794,"og":{"codigo_dir":"E04758401","nombre":"Cis
        Torre Espioca"},"ut":{"codigo_dir":"E04758401","nombre":"Cis Torre Espioca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:12 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=24
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:13 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62839,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"E04652603","nombre":"Jefatura
        Superior de Policia de la Comunidad Valenciana"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62937,"og":{"codigo_dir":"EA0009762","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Le\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009762","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Le\u00f3n"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62939,"og":{"codigo_dir":"EA0019542","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019520","nombre":"6\u00aa
        Unidad Intervenci\u00f3n Policial (Pamplona)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62940,"og":{"codigo_dir":"EA0019542","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Navarra"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019542","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Navarra"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S2616002H"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62958,"og":{"codigo_dir":"E03116604","nombre":"Divisi\u00f3n
        Econ\u00f3mica y T\u00e9cnica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019537","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de La Rioja"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62961,"og":{"codigo_dir":"EA0019535","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Galicia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009780","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Pontevedra"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":62998,"og":{"codigo_dir":"EA0009721","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Tarragona"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009721","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Tarragona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014109","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Economia y Hacienda en Tarragona - Intervenci\u00f3n"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63014,"og":{"codigo_dir":"EA0019532","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009721","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Tarragona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014109","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Economia y Hacienda en Tarragona - Intervenci\u00f3n"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63086,"og":{"codigo_dir":"EA0019530","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Castilla y Le\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009770","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Soria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014108","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Soria - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63136,"og":{"codigo_dir":"EA0009710","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Lleida"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009710","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Lleida"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014094","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Lleida - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63155,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019527","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63166,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E04646703","nombre":"Comandancia
        de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63176,"og":{"codigo_dir":"EA0019463","nombre":"9\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (Oviedo)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019463","nombre":"9\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (Oviedo)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63177,"og":{"codigo_dir":"EA0019527","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019527","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63256,"og":{"codigo_dir":"E00130101","nombre":"Centros
        Penitenciarios"},"ut":{"codigo_dir":"E03123201","nombre":"Centro Penitenciario
        de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S1413001G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63257,"og":{"codigo_dir":"E03123201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cordoba"},"ut":{"codigo_dir":"E03123201","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63314,"og":{"codigo_dir":"EA0009764","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Palencia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009764","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Palencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014064","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Palencia - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63414,"og":{"codigo_dir":"EA0019529","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Cantabria"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019529","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Cantabria"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S0616006C"},{"nif":"S2816003D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63518,"og":{"codigo_dir":"E04646503","nombre":"Comandancia
        de Badajoz"},"ut":{"codigo_dir":"E04646503","nombre":"Comandancia de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63519,"og":{"codigo_dir":"EA0019534","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019534","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Extremadura"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63536,"og":{"codigo_dir":"E04719103","nombre":"Zona
        de Extremadura"},"ut":{"codigo_dir":"E04719103","nombre":"Zona de Extremadura"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S0613002E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63554,"og":{"codigo_dir":"E03118601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Badajoz"},"ut":{"codigo_dir":"E03118601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63574,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"E03118601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63838,"og":{"codigo_dir":"EA0009726","nombre":"Comisaria
        Provincial de Alicante"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009726","nombre":"Comisaria
        Provincial de Alicante"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[{"nif":"S3516007F"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63934,"og":{"codigo_dir":"E03131604","nombre":"Comandancia
        de Las Palmas"},"ut":{"codigo_dir":"E03131604","nombre":"Comandancia de Las
        Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina Contable. Delegacion  de
        Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:13 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=25
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:15 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S0816005C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63975,"og":{"codigo_dir":"E03130104","nombre":"Comandancia
        de Barcelona"},"ut":{"codigo_dir":"E03130104","nombre":"Comandancia de Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[{"nif":"S0816005C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":63995,"og":{"codigo_dir":"E04695303","nombre":"Zona
        de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"E03130104","nombre":"Comandancia de
        Barcelona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64015,"og":{"codigo_dir":"EA0009754","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Teruel"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009754","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64096,"og":{"codigo_dir":"EA0019531","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Castilla-La Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019531","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Castilla-La Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014111","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Toledo - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64266,"og":{"codigo_dir":"EA0019528","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Canarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0021953","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Santa Cruz de Tenerife"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014105","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Santa Cruz de Tenerife -"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64297,"og":{"codigo_dir":"EA0019525","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Andaluc\u00eda Oriental"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009744","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de M\u00e1laga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116000D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64579,"og":{"codigo_dir":"E03130304","nombre":"Comandancia
        de Algeciras"},"ut":{"codigo_dir":"E03130304","nombre":"Comandancia de Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64823,"og":{"codigo_dir":"EA0009734","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de C\u00f3rdoba"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009734","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de C\u00f3rdoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S3316004E"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S0916002I"},{"nif":"S4916002A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":64860,"og":{"codigo_dir":"E00129904","nombre":"Organizacion
        Periferica D. G. de la Policia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009734","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de C\u00f3rdoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65421,"og":{"codigo_dir":"EA0019515","nombre":"Grupo
        Especial de Operaciones"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019515","nombre":"Grupo Especial
        de Operaciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65683,"og":{"codigo_dir":"EA0019541","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019541","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[{"nif":"S1916004C"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65702,"og":{"codigo_dir":"EA0003221","nombre":"Grupo
        Especial de Operaciones"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019515","nombre":"Grupo Especial
        de Operaciones"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[{"nif":"S4816004H"},{"nif":"S0316004A"},{"nif":"S2020003F"},{"nif":"S1116007D"},{"nif":"S1116008B"},{"nif":"S2916005H"},{"nif":"S48160044"},{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S3616007E"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65766,"og":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E00130004","nombre":"Organizacion
        Periferica D.G. de la Guardia Civil"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65767,"og":{"codigo_dir":"E03132704","nombre":"Comandancia
        de Melilla"},"ut":{"codigo_dir":"E02705604","nombre":"Delegaci\u00f3n del
        Gobierno en la Ciudad de Melilla - S.Gral."},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2816003D"},{"nif":"S2816035F"},{"nif":"S2816006D"},{"nif":"S3616007E"},{"nif":"S2816040F"},{"nif":"S4930007B"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":65783,"og":{"codigo_dir":"E04931401","nombre":"D.G.
        de la Guardia Civil"},"ut":{"codigo_dir":"E02705604","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno en la Ciudad de Melilla - S.Gral."},"oc":{"codigo_dir":"GE0014097","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Melilla - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":67627,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019516","nombre":"Comisaria
        Especial Casa Real"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":69347,"og":{"codigo_dir":"E04672803","nombre":"Zona
        de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"E04672803","nombre":"Zona de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":69367,"og":{"codigo_dir":"E04946101","nombre":"Mando
        de Operaciones"},"ut":{"codigo_dir":"E04672803","nombre":"Zona de Asturias"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":69387,"og":{"codigo_dir":"E04672803","nombre":"Zona
        de Asturias"},"ut":{"codigo_dir":"E04735002","nombre":"Comandancia de Oviedo"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":69607,"og":{"codigo_dir":"EA0019533","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Ceuta"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019533","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014082","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ceuta - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":72267,"og":{"codigo_dir":"EA0019518","nombre":"5\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (Granada)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019518","nombre":"5\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (Granada)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":72567,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":73687,"og":{"codigo_dir":"EA0009797","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Guadalajara"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009797","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Guadalajara"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014088","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Guadalajara - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":74007,"og":{"codigo_dir":"EA0018984","nombre":"Escuela
        Nacional de Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0018984","nombre":"Escuela
        Nacional de Polic\u00eda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":75267,"og":{"codigo_dir":"EA0019525","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Andaluc\u00eda Oriental"},"ut":{"codigo_dir":"E04650904","nombre":"Comisaria
        Provincial de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:15 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=26
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:16 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":76947,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0021932","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Guip\u00fazcoa"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":80827,"og":{"codigo_dir":"EA0019213","nombre":"Comisar\u00eda
        General de Seguridad Ciudadana"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019519","nombre":"5\u00aa
        Unidad de Intervenci\u00f3n Policial (M\u00e1laga)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":84627,"og":{"codigo_dir":"EA0009752","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Huesca"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009752","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Huesca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014061","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Huesca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89767,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044538","nombre":"S.G.
        de Recursos Humanos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89768,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044541","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89787,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044542","nombre":"Area
        de Contratacion (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89788,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044511","nombre":"Centro
        Penitenciario Menorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89789,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044479","nombre":"Centro
        Penitenciario de la Lama"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014102","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Pontevedra - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89807,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044543","nombre":"Area
        de Gestion Economica Administrativa (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89827,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044544","nombre":"Habilitacion
        (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89828,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044545","nombre":"Servicio
        de Tesoreria (S.G. INSTITUCIONES PENITENCIARIAS)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014049","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio del Interior"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89829,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044481","nombre":"Centro
        Penitenciario de Logro\u00f1o"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014092","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en La Rioja - Intervenci\u00f3n
        R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89867,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044495","nombre":"Centro
        Penitenciario de San Sebastian"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014062","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Guipuzcoa - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89868,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044473","nombre":"Centro
        Penitenciario de Due\u00f1as"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014064","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Palencia - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89869,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044474","nombre":"Centro
        Penitenciario de el Dueso (SANTO\u00d1A)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014080","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cantabria - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89870,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044530","nombre":"Cis
        Torre Espioca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89887,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044458","nombre":"Centro
        Penitenciario de Almeria Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014071","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Almeria - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89888,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044464","nombre":"Centro
        Penitenciario de Burgos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014076","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Burgos - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89907,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044469","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cordoba"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014084","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cordoba - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89908,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044509","nombre":"Centro
        Penitenciario Lugo - Monterroso"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89909,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044510","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89927,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044482","nombre":"Centro
        Penitenciario de Lugo - Bonxe"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014095","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Lugo - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89928,"og":{"codigo_dir":"EA0044510","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044510","nombre":"Centro
        Penitenciario Madrid II (ALCALA DE HENARES - MECO)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89929,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044503","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valencia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014112","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Valencia - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89930,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044507","nombre":"Centro
        Penitenciario de Zuera"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014115","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Zaragoza - Intervencion T"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:16 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=27
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:17 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89987,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044490","nombre":"Centro
        Penitenciario de M\u00e1laga II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89988,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044471","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89989,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044519","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":89990,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044501","nombre":"Centro
        Penitenciario de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90007,"og":{"codigo_dir":"EA0044471","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044471","nombre":"Centro
        Penitenciario de Curtis"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90008,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044453","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90027,"og":{"codigo_dir":"EA0044519","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044519","nombre":"Cis
        Carmela Arias y Diaz de Rabago"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014065","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en A Coru\u00f1a - Intervencion
        T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90028,"og":{"codigo_dir":"EA0044453","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044453","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alcazar de San Juan"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90029,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044493","nombre":"Centro
        Penitenciario de Palma de Mallorca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90030,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044456","nombre":"Centro
        Hospitalario de Alicante-Psiquiatrico"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90031,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044457","nombre":"Centro
        Penitenciario de Alicante Cumplimiento"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014116","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alicante - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90047,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044462","nombre":"Centro
        Penitenciario de Badajoz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014073","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Badajoz - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90147,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044463","nombre":"Centro
        Penitenciario de Bilbao"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014075","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Bizkaia - Intervencion Re"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90148,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044515","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria - I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90149,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044516","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria - II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90150,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044517","nombre":"Centro
        Penitenciario Puerto de Santa Maria III"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90151,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044502","nombre":"Centro
        Penitenciario de Topas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014104","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Salamanca - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90168,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044526","nombre":"Cis
        Manuel Montesinos"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90187,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044455","nombre":"Centro
        Penitenciario de Algeciras"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90228,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044467","nombre":"Centro
        Penitenciario de Castellon II (ALBOCASSER)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90247,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044466","nombre":"Centro
        Penitenciario de Castellon"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014081","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Castellon - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90287,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044521","nombre":"Cis
        Evaristo Martin Nieto"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90307,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044505","nombre":"Centro
        Penitenciario de Villabona"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014068","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Asturias - Intervencion R"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90308,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044504","nombre":"Centro
        Penitenciario de Valladolid"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014113","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Valladolid - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90447,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044494","nombre":"Centro
        Penitenciario de Pamplona I"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014100","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Navarra - Intervencion Re"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:17 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=28
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:18 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91107,"og":{"codigo_dir":"EA0019532","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Catalu\u00f1a"},"ut":{"codigo_dir":"EA0019532","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Catalu\u00f1a"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014074","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Barcelona - Intervencion"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90628,"og":{"codigo_dir":"EA0044449","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044449","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90608,"og":{"codigo_dir":"EA0044450","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044450","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90769,"og":{"codigo_dir":"EA0044475","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044475","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91527,"og":{"codigo_dir":"EA0044484","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid III (Valdemoro)"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044484","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid III (Valdemoro)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90590,"og":{"codigo_dir":"EA0044512","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044512","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90571,"og":{"codigo_dir":"EA0044522","nombre":"Cis
        Guillermo Miranda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044522","nombre":"Cis Guillermo
        Miranda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90547,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044527","nombre":"Cis
        Matilde Cantos Fernandez"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90548,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044492","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ourense"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014101","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ourense - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91507,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044484","nombre":"Centro
        Penitenciario de Madrid III (Valdemoro)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014096","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Madrid - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":92447,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044470","nombre":"Centro
        Penitenciario de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014085","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cuenca - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91047,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044465","nombre":"Centro
        Penitenciario de Caceres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90570,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044449","nombre":"Centro
        Penitenciario de Murcia"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90768,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044475","nombre":"Centro
        Penitenciario de Herrera de la Mancha"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014083","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ciudad Real - Intervencio"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91727,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044461","nombre":"Centro
        Penitenciario de Avila"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014072","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Avila - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90607,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044451","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albolote"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":93347,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044499","nombre":"Centro
        Penitenciario de Sevilla II (Mor\u00f3n de la Frontera)"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90969,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044477","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ibiza"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina
        Contable. Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90968,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044476","nombre":"Centro
        Penitenciario de Huelva"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014089","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Huelva - Intervencion Ter"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90629,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044512","nombre":"Centro
        Penitenciario Murcia II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90630,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044522","nombre":"Cis
        Guillermo Miranda"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014099","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Murcia - Intervencion Reg"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90627,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044450","nombre":"Centro
        Penitenciario de Mansilla de las Mulas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014093","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Leon - Intervencion Terri"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90970,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044523","nombre":"Cis
        Joaquin Ruiz-Gimenez"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014090","nombre":"Oficina Contable.
        Delegaci\u00f3n de Econom\u00eda y Hacienda en Illes Balears - Intervenc"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":91108,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009732","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de C\u00e1diz"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014078","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Cadiz - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S1613003A"},{"nif":"S2713007I"},{"nif":"S0513001H"},{"nif":"Q0700548A"},{"nif":"S3013003C"},{"nif":"Q0700612E"},{"nif":"Q1100545A"},{"nif":"S5013005C"},{"nif":"S0700005B"},{"nif":"S0300018I"},{"nif":"S2013001I"},{"nif":"S4100026F"},{"nif":"S3913003D"},{"nif":"S1313009A"},{"nif":"S3000025A"},{"nif":"Q2866035E"},{"nif":"Q11005131"},{"nif":"S2813018E"},{"nif":"S4113109E"},{"nif":"S2113022D"},{"nif":"S0613002E"},{"nif":"S1113008E"},{"nif":"S2713001B"},{"nif":"Q1800693B"},{"nif":"S3313056H"},{"nif":"S0913004H"},{"nif":"S2900006D"},{"nif":"S2613001C"},{"nif":"Q0363011H"},{"nif":"S1200002B"},{"nif":"S3500043I"},{"nif":"Q1100513I"},{"nif":"S0100009J"},{"nif":"S2813019C"},{"nif":"S3813006H"},{"nif":"S0213003G"},{"nif":"S1500091B"},{"nif":"S5013002J"},{"nif":"S0313001J"},{"nif":"Q3155006D"},{"nif":"S4513005A"},{"nif":"S2813020A"},{"nif":"Q7855061C"},{"nif":"S2800642G"},{"nif":"S4113054C"},{"nif":"Q1813001C"},{"nif":"S1113005A"},{"nif":"S2913009C"},{"nif":"S4513006I"},{"nif":"S5100024A"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"Q3766008A"},{"nif":"S4613022E"},{"nif":"S3813013D"},{"nif":"S1213001I"},{"nif":"S4100024A"},{"nif":"Q4601209B"},{"nif":"S0413003E"},{"nif":"S0713002D"},{"nif":"S2813060G"},{"nif":"S3616006G"},{"nif":"S4813002E"},{"nif":"S4113064B"},{"nif":"Q1113001J"},{"nif":"S2800559C"},{"nif":"S2100001C"},{"nif":"S3416003F"},{"nif":"S27130071"},{"nif":"S1413001G"},{"nif":"S0700004E"},{"nif":"S2812060G"},{"nif":"S3513002J"},{"nif":"S4413002I"},{"nif":"S1013003G"},{"nif":"S3800017J"},{"nif":"F2913009C"},{"nif":"S2313002D"},{"nif":"S2413002C"},{"nif":"S3513004F"},{"nif":"S4713013C"},{"nif":"Q2801995H"},{"nif":"S4213003I"},{"nif":"Q2813006J"},{"nif":"S2813065F"},{"nif":"S1113019B"},{"nif":"S2913008E"},{"nif":"Q3000613D"},{"nif":"S1516005D"},{"nif":"S2866035E"},{"nif":"S2813066D"},{"nif":"B3213004I"},{"nif":"S1313001H"},{"nif":"S4013005F"},{"nif":"S3213004I"},{"nif":"S2813024C"},{"nif":"P3500200E"},{"nif":"F2813066D"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":90967,"og":{"codigo_dir":"E04796601","nombre":"S.Gral.
        de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044489","nombre":"Centro
        Penitenciario de Malaga"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014063","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Malaga - Intervencion Ter"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:18 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E00003801/relaciones?administracion=E00003801&limit=25.0&page=29
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:01:19 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":96287,"og":{"codigo_dir":"EA0019525","nombre":"Jefatura
        Superior de Polic\u00eda de Andaluc\u00eda Oriental"},"ut":{"codigo_dir":"EA0010014","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Granada"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":97107,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044454","nombre":"Centro
        Penitenciario de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":97109,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044468","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014082","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Ceuta - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":97087,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044459","nombre":"Centro
        Penitenciario de Araba\/Alava"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014069","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Alava - Intervencion Terr"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":93367,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044525","nombre":"Cis
        Luis Jimenez de Asua"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014107","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Sevilla - Intervecion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":97787,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044508","nombre":"Centro
        Penitenciario Las Palmas II"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":94547,"og":{"codigo_dir":"E04796602","nombre":"Secretar\u00eda
        General de Instituciones Penitenciarias"},"ut":{"codigo_dir":"EA0044480","nombre":"Centro
        Penitenciario de Las Palmas"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014066","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion  de Economia y Hacienda en Canarias-Las Palmas- Int"}},{"cifs":[{"nif":"S1113005A"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":96739,"og":{"codigo_dir":"E03122601","nombre":"Centro
        Penitenciario de Ceuta"},"ut":{"codigo_dir":"E03122601","nombre":"Centro Penitenciario
        de Ceuta"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014082","nombre":"Oficina Contable. Delegacion
        de Economia y Hacienda en Ceuta - Intervencion Terr"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":96567,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009803","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de C\u00e1ceres"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014077","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Caceres - Intervencion Te"}},{"cifs":[{"nif":"S2916004A"},{"nif":"S2816021F"},{"nif":"S4616004J"},{"nif":"U98566722"},{"nif":"S4116003G"},{"nif":"S1816015H"},{"nif":"S2816015H"},{"nif":"S0516003A"},{"nif":"S2816032C"},{"nif":"S2800109G"},{"nif":"S3516006H"},{"nif":"S0816003H"},{"nif":"S3616004B"},{"nif":"S3816004J"},{"nif":"S3516002G"}],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":96267,"og":{"codigo_dir":"E04931201","nombre":"Direcci\u00f3n
        General de la Polic\u00eda"},"ut":{"codigo_dir":"EA0010014","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Granada"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014087","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Granada - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":95948,"og":{"codigo_dir":"EA0009754","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Teruel"},"ut":{"codigo_dir":"E04652404","nombre":"Comisaria
        Provincial de Teruel"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014110","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion  de Economia y Hacienda en Teruel - Intervencion Te"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":94147,"og":{"codigo_dir":"EA0009799","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Albacete"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009799","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Albacete"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014070","nombre":"Oficina
        Contable. Delegacion de Economia y Hacienda en Albacete - Intervencion T"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        del Interior","codigo_dir":"E00003801","cifs":[]},"id":96568,"og":{"codigo_dir":"EA0009795","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Cuenca"},"ut":{"codigo_dir":"EA0009795","nombre":"Comisar\u00eda
        Provincial de Cuenca"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014085","nombre":"Oficina Contable.
        Delegacion de Economia y Hacienda en Cuenca - Intervencion Ter"}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:01:19 GMT
recorded_with: VCR 6.0.0
