---
http_interactions:
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E05024501/relaciones?administracion=E05024501&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:05:09 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de la Presidencia,
        Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67935,"og":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67847,"og":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67829,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67848,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67973,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67936,"og":{"codigo_dir":"EA0022240","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria y
        de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62478,"og":{"codigo_dir":"EA0022240","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria y
        de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62517,"og":{"codigo_dir":"EA0022241","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Recursos Humanos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62498,"og":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62518,"og":{"codigo_dir":"EA0022243","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Tecnolog\u00edas y Servicios de Informaci\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62519,"og":{"codigo_dir":"EA0022247","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Publicaciones, Documentaci\u00f3n y Archivo"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62522,"og":{"codigo_dir":"EA0022253","nombre":"Direcci\u00f3n
        de la Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022258","nombre":"Unidad
        Tramitadora"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022257","nombre":"Oficina de Contabilidad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62900,"og":{"codigo_dir":"EA0022253","nombre":"Direcci\u00f3n
        de la Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022258","nombre":"Unidad
        Tramitadora"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66133,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022265","nombre":"S.G.
        de Publicaciones y Documentacion"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66161,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022264","nombre":"S.G.
        de Estudios e Investigacion"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66100,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":63357,"og":{"codigo_dir":"EA0033560","nombre":"Instituto
        de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades"},"ut":{"codigo_dir":"EA0033565","nombre":"Unidad
        Tramitadora de Contrataci\u00f3n Instituto de la Mujer y para la Igualdad
        de Oportunidades"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67828,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67849,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67972,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria
        y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62497,"og":{"codigo_dir":"E05035101","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de la Presidencia, Relaciones con las Cortes e Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:05:09 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E05024501/relaciones?administracion=E05024501&page=0
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:05:10 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"pager":{"total":"21","limit":25},"filter":{"fields":["oc","og","ut"]}}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:05:10 GMT
- request:
    method: get
    uri: https://face.gob.es/api/v2/administraciones/E05024501/relaciones?administracion=E05024501&limit=25.0&page=1
    body:
      encoding: US-ASCII
      string: ''
    headers:
      User-Agent:
      - Faraday v1.3.0
      Accept-Encoding:
      - gzip;q=1.0,deflate;q=0.6,identity;q=0.3
      Accept:
      - "*/*"
  response:
    status:
      code: 200
      message: OK
    headers:
      Date:
      - Thu, 04 Mar 2021 14:05:11 GMT
      Server:
      - Microsoft-IIS/5.0
      Cache-Control:
      - no-cache
      Strict-Transport-Security:
      - max-age=63072000; includeSubdomains; preload
      X-Xss-Protection:
      - 1;mode=block
      Referrer-Policy:
      - origin-when-cross-origin,strict-origin-when-cross-origin
      X-Content-Type-Options:
      - nosniff
      X-Frame-Options:
      - DENY
      Vary:
      - User-Agent
      Content-Type:
      - application/json
      Transfer-Encoding:
      - chunked
    body:
      encoding: UTF-8
      string: '{"items":[{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio de la Presidencia,
        Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67935,"og":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67847,"og":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67829,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67848,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67973,"og":{"codigo_dir":"E05040501","nombre":"Direcci\u00f3n
        General para la Igualdad de Trato y Diversidad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67936,"og":{"codigo_dir":"EA0022240","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria y
        de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62478,"og":{"codigo_dir":"EA0022240","nombre":"Oficialia
        Mayor"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria y
        de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62517,"og":{"codigo_dir":"EA0022241","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Recursos Humanos"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62498,"og":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62518,"og":{"codigo_dir":"EA0022243","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Tecnolog\u00edas y Servicios de Informaci\u00f3n"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62519,"og":{"codigo_dir":"EA0022247","nombre":"Subdirecci\u00f3n
        General de Publicaciones, Documentaci\u00f3n y Archivo"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62522,"og":{"codigo_dir":"EA0022253","nombre":"Direcci\u00f3n
        de la Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022258","nombre":"Unidad
        Tramitadora"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022257","nombre":"Oficina de Contabilidad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62900,"og":{"codigo_dir":"EA0022253","nombre":"Direcci\u00f3n
        de la Agencia Estatal Bolet\u00edn Oficial del Estado"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022258","nombre":"Unidad
        Tramitadora"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable. I.D.
        Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66133,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022265","nombre":"S.G.
        de Publicaciones y Documentacion"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66161,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022264","nombre":"S.G.
        de Estudios e Investigacion"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":66100,"og":{"codigo_dir":"EA0022261","nombre":"Centro
        de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"},"oc":{"codigo_dir":"EA0022262","nombre":"Gerencia"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":63357,"og":{"codigo_dir":"EA0033560","nombre":"Instituto
        de la Mujer y para la Igualdad de Oportunidades"},"ut":{"codigo_dir":"EA0033565","nombre":"Unidad
        Tramitadora de Contrataci\u00f3n Instituto de la Mujer y para la Igualdad
        de Oportunidades"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014526","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Hacienda"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67828,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"E04797504","nombre":"Delegaci\u00f3n
        del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67849,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina Contable.
        I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":67972,"og":{"codigo_dir":"E05027901","nombre":"Secretar\u00eda
        de Estado de Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina Presupuestaria
        y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0015417","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Ministerio de Igualdad"}},{"cifs":[],"administracion":{"nombre":"Ministerio
        de la Presidencia, Relaciones Con las Cortes e Igualdad","codigo_dir":"E05024501","cifs":[]},"id":62497,"og":{"codigo_dir":"E05035101","nombre":"Subsecretar\u00eda
        de la Presidencia, Relaciones con las Cortes e Igualdad"},"ut":{"codigo_dir":"EA0022242","nombre":"Oficina
        Presupuestaria y de Gestion Economica"},"oc":{"codigo_dir":"GE0014050","nombre":"Oficina
        Contable. I.D. Min. de la Presidencia, Relac. con las Cortes y Mem.Democ."}}]}'
  recorded_at: Thu, 04 Mar 2021 14:05:11 GMT
recorded_with: VCR 6.0.0
